<sburb description="sixth room">

<dependencies>
	<dependency>chars/karkat.xml</dependency>
  <dependency>chars/terezi.xml</dependency>
</dependencies>

<assets>
<asset name='sixthRoomBG_0_0' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_0_0.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_0_1' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_0_1.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_0_2' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_2_1.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_1_0' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_1_0.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_1_1' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_1_1.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_1_2' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_2_1.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_2_0' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_2_0.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_2_1' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_2_1.png</asset>
<asset name='sixthRoomBG_2_2' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_2_1.png</asset>
	<asset name='sixthRoomMap' type='graphic'>backgrounds/sixthRoomMap.png</asset>

  <asset name='gamzeeSheet' type='graphic'>objects/gamzee.png</asset>
  <asset name='tereziSit' type='graphic'>objects/terezi_sit.png</asset>
  <asset name='gamzee_idle' type='graphic'>dialogs/gamzee/gamzee_idle.png</asset>
  <asset name='snooze' type='graphic'>objects/snooze.png</asset>

</assets>

<hud>
  <dialogsprites>
    <animation name='gamzee_idle' sheet='gamzee_idle' x='-220' y='-420'/>
  </dialogsprites>
</hud>

<character class='karkat' x='792' y='638'>
      <action sprite='dave' command='talk' name='Parla con Karkat.'>
        <args>
        @karkat_talk KARKAT: OK, ORA QUESTO È SOLO FOTTUTAMENTE STUPIDO.
        @dave_idle DAVE: cosa
        @karkat_talk KARKAT: SONO ADDORMENTATO, MA SUPPONGO CHE IL METEORITE STIA PASSANDO FISICAMENTE ATTRAVERSO LA BOLLA IN CUI STO SOGNANDO.
        @karkat_talk KARKAT: E ORA IL MIO "FANTASMA SOGNO", O IN QUALUNQUE CAZZO DI MODO SI SUPPONE CHE QUELLA VERSIONE DI ME SI CHIAMI, È FINITO NELLA STESSA POSIZIONE FISICA DEL MIO CORPO DORMIENTE.
        @karkat_yell KARKAT: SONO SOLO STATO QUI IN PIEDI A GUARDARE ME STESSO DORMIRE NELLA PILA DI TROMBETTE. È UFFICIALE. ABBIAMO SFONDATO UN CONFINE CRITICO DI IDIOZIA AMMOSCIA PROTUBERANZE. 
        @dave_huh DAVE: huh
        @karkat_yell KARKAT:  COME CHIAMIAMO POI QUESTE ISTANZE SOGNANTI DI NOI STESSI? NON PUÒ ESSERE SÉ ONIRICO PERCHÉ QUELLA È GIÀ UN'ALTRA COSA. OVVERO LA NOSTRA VERSIONE SU DERSE E PROSPIT.
        @karkat_yell KARKAT: MA QUELLO ERA PIÙ COME UN ALTER EGO FISICAMENTE REALE, CHE PARE SERVISSE COME VITA DI SCORTA. QUESTO È UNA COSA COMPLETAMENTE DIFFERENTE, COME UN OLOGRAMMA.
        @karkat_what KARKAT: EHI, SONO TANGIBILE PER TE?
        @dave_huh DAVE: uh
        @karkat_idle KARKAT: TOCCAMI.
        @dave_huh DAVE: cosa
        @karkat_eyeroll1 KARKAT: DAMMI SOLO UN PICCOLO TOCCO..
        @dave_mad DAVE: no
        @karkat_talk KARKAT: NON FARE COSÌ, CRESCI E TOCCAMI. MAGARI ACCAREZZA SOLO LA MIA GUANCIA GENTILMENTE COL DORSO DELLA MANO. QUALCOSA DI NON AMBIGUAMENTE PLATONICO COME QUELLO.
        @dave_mad DAVE: no fottiti
        @dave_madtalk DAVE: non accarezzerò il tuo ologramma sogno
        @karkat_facepalm KARKAT: HAI UNA MENTE DAVVERO TRAGICAMENTE SUPER INQUISITORIA, DAVE. QUESTO È PER LA SCIENZA. SE LA SCIENZA FOSSE STATA UNA TUA RESPONSABILITÀ, L'UMANITÀ NON SI SAREBBE MAI NEANCHE LONTANAMENTE AVVICINATA A RAGGIUNGERE IL LIVELLO DI PATETICA INFERIORITÀ CHE ERA STATA A MALAPENA IN GRADO DI RAGGIUNGERE GIÀ DI SUO.
        @dave_talk DAVE: sembri davvero stanco zio
        @dave_talk DAVE: il tuo fantasma sogno dovrebbe rannicchiarsi sul tuo torso carnoso addormentato sulla pila di trombette e cercare di farsi un pisolino
        @karkat_shout KARKAT: SÌ, BEH FORSE LO FARÒ, STRONZO!
        @dave_idle DAVE: ok
        @dave_idle DAVE: saltagli sopra 
        @karkat_sullen KARKAT: NO. NON MENTRE STAI GUARDANDO.
        @dave_idle DAVE: cavoli
        @dave_talk DAVE: a volte le nostre conversazioni sono così imbarazzanti
        @dave_talk DAVE: sono così grato che finiamo con l averne per lo più in privato
        @karkat_eyeroll1 KARKAT: GIÀ
        @karkat_eyeroll2 KARKAT: ANCH'IO.
        <!--  -->
        </args>
      </action>
    </character>

    <sprite name='gamzee' x='422' y='624' width='40' height='24' collidable='true' depthing='1'>
      <animation sheet='gamzeeSheet' x='-30' y='-90'/>
      <action sprite='rose' command='talk' name='Parla con Gamzee.'>
            <args>
            @rose_talk ROSE: Faresti meglio a non farti trovare qui da Kanaya.
            @rose_talk ROSE: Ti odia ancora, sai.
            @rose_talk ROSE: E non in "quel modo." Penso voglia ancora davvero ucciderti.
            @gamzee_idle GAMZEE: sì, so già tutta questa stracazzo di roba qui.
            @rose_concern ROSE: Mi domandavo, non diventa mai confusionario? Cercare di differenziare fra platonico, intento malvagio, e gesti di romanticismo nero?
            @gamzee_idle GAMZEE: NO.
            @gamzee_idle GAMZEE: come se mi interessasse dare a una stronza segona luccicante come quella del tempo delle mie giornate in qualunque quadrante.
            @gamzee_idle GAMZEE: E POI, TENGO GIÀ IL ROMANTICISMO NERO IN AZIONE CON UN ALTRO CAZZONE.
            @gamzee_idle GAMZEE: mi sono visto con qualcuno di nascosto. si è fatto piuttosto orribile fra noi. tutti a sperimentare il cazzo di miracolo oscuro chiamato beatitudine nell'odio. 
            @rose_concern ROSE: Aspetta, davvero?
            @rose_annoyed ROSE: Chi?
            @gamzee_idle GAMZEE: :o)
            @rose_idle ROSE: Karkat?
            @gamzee_idle GAMZEE: no.
            @rose_laugh ROSE: Dave??
            @gamzee_idle GAMZEE: NO.
            @rose_sad ROSE: Non... il Sindaco???
            @gamzee_idle GAMZEE: no.
            @rose_concern ROSE: Aspetta...
            @rose_concern ROSE: Terezi?
            @gamzee_idle GAMZEE: HONK.
            @rose_talk ROSE: Sul serio?
            @gamzee_idle GAMZEE: ho per caso la cazzo di aria di qualcuno che farebbe questi cazzo di scherzi con qualche cazzone?
            @rose_idle ROSE: Io...
            @rose_annoyedtalk ROSE: Non riesco nemmeno ad analizzare una simile relazione come qualcosa di significativo.
            @rose_annoyed ROSE: Cosa...
            @gamzee_idle GAMZEE: È SEMPLICE.
            @gamzee_idle GAMZEE: cazzona.
            @gamzee_idle GAMZEE: ACCENDE TUTTA IL SUO ODIO PER ME IN MODO ABBASTANZA COMPRENSIBILE, VISTO IL VILE PEZZO DI SPAZZATURA DI CULO CLOWN CHE SONO.
            @gamzee_idle GAMZEE: ma non mi odia abbastanza da volermi uccidere. :o)
            @rose_talk ROSE: È davvero una rivelazione allarmante, devo dirlo.
            @rose_talk ROSE: Cambia le carte in tavola.
            @gamzee_idle GAMZEE: EHI.
            @gamzee_idle GAMZEE: per favore non darlo a nessuno.
            @gamzee_idle GAMZEE: SE KARKAT LO SAPESSE...
            @gamzee_idle GAMZEE: potrebbe davvero volermi uccidere. :o(
            @rose_talk ROSE: Sì, posso vedere in che tipo di dilemma ti trovi.
            @rose_talk ROSE: Le vostre dinamiche sociali iniziano davvero a diventare complicate una volta che i tuoi quadranti iniziano a riempirsi, vero?
            @gamzee_idle GAMZEE: CAZZO SÌ È PROPRIO COSÌ.
            @rose_talk ROSE: Non preoccuparti. Il tuo segreto è al sicuro con me.
            @rose_talk ROSE: Ora shoo. Torna nel sistema di ventilazione, prima di essere visto.
            <!--  -->
            </args>
      </action>
    </sprite>

    <sprite name='terezi' x='422' y='624' width='40' height='24' collidable='true' depthing='1'>
      <animation sheet='tereziSit' x='-30' y='-90'/>
      <action command='talk' name="È Terezi!" sprite='damara'>
          <args>
          @terezi_idle TEREZI: 3H1 D4MZ!!!!
          @terezi_idle TEREZI: S3 T1 4VV1C1N1 4 LU1 1N QU4LUNQU3 MODO, T1 4MM4ZZO!
          @damara_fu2 DAMARA:
          <!--  -->
          </args>
      </action>
    </sprite>

<rooms>
  <room name='sixthRoom' walkableMap='sixthRoomMap' mapScale='2'>
  	<triggers>

  		<trigger>
  			<args>inBox2,kanaya,751,998,503,900</args>
  			<action command='changeRoomRemote'>rooms/thirdRoom.xml,thirdRoom,1668,378</action>
  		</trigger>

      <trigger>
        <args>inBox2,dave,751,998,503,900</args>
        <action command='removeSprite'>
          <args>karkat,sixthRoom</args>
          <action command='changeRoomRemote'>rooms/thirdRoom.xml,thirdRoom,1668,378</action>
        </action>
      </trigger>

      <trigger>
        <args>inBox2,rose,751,998,503,900</args>
        <action command='removeSprite'>
          <args>gamzee,sixthRoom</args>
          <action command='changeRoomRemote'>rooms/thirdRoom.xml,thirdRoom,1668,378</action>
        </action>
      </trigger>

      <trigger>
        <args>inBox2,damara,751,998,503,900</args>
        <action command='removeSprite'>
          <args>terezi,sixthRoom</args>
          <action command='changeRoomRemote'>rooms/thirdRoom.xml,thirdRoom,1668,378</action>
        </action>
      </trigger>

  	</triggers>

    

    <sprite name='snooze' x='570' y='450' >
      <animation sheet='snooze' length='4' frameInterval='10'/>
    </sprite>

    <sprite name='sleepKat' x='602' y='589' width='224' height='100'>
      <action sprite='kanaya' command='talk' name='Esamina Karkat ronfante.'>
            <args>
            @meenah_idle MEENAH: !!!!!
            @! Ehi, la tua nuova recluta Grand Esecutrebbiatore! Sembra che non si sia svegliato dallo stesso sogno che stava facendo l'ultima volta che ci hai parlato. Il tipo doveva essere davvero stanco.
            @! Perché sta dormendo in questo enorme mucchio di trombette? Non deve essere troppo comodo. Forse dovresti svegliarlo. Poi visto che sarà sveglio, tanto varrà chiedergli se è pronto a preparare lo zaino e venire in guerra.
            @! Aspetta. Maryam ti sta guardando con sospetto. Non le piace il tuo piano, vero? Come fa a saperlo? Questa ragazza ti sta davvero mettendo i bastoni fra le ruote. Proveresti a andartene via, ma in quanto succhiarcobaleno sembra possedere un attributo di incredibile velocità.
            @kanaya2_talk KANAYA: Qualunque Cosa Tu Stia Pensando Non Provarci Neanche
            @meenah_wut MEENAH: cosa???
            @meenah_wut2 MEENAH: non stavo pensando niente
            @kanaya2_talk KANAYA: Muoviamoci
            <!--  -->
            </args>
      </action>
      <action sprite='rose' command='talk' name='Esamina Karkat ronfante.'>
            <args>
            @! "ZZZZZZZZZZZZZ," disse Karkat da sopra il torreggiante cumulo di ridicoli accessori clown.
            <!--  -->
            </args>
      </action>
      <action sprite='dave' command='talk' name='Esamina Karkat ronfante.'>
            <args>
            @! Così tante trombette. Ti sei sempre chiesto cosa poi ci facesse il troll juggalo elusivo con così tante trombette. Pensi che potrebbe avere un qualche tipo di problema. E cos'è con i troll con questa tendenza ad essere trovati a dormire su pile di roba? Non riesci nemmeno a immaginare un modo più scomodo di dormire. Ci sono alcune cose che proprio non capirai mai.
            <!--  -->
            </args>
      </action>
      <action sprite='damara' command='talk' name='Cosa abbiamo qui?'>
            <args>
            @damara_smilemean DAMARA: ..............
            <!--  -->
            </args>
      </action>
    </sprite>

    
  	
  	<sprite name='sixthRoomBG'>
  		<animation sheet='sixthRoomBG' sliced='true' colSize='500' rowSize='500' numCols='3' numRows='3'/>
  	</sprite>

  </room> 
</rooms>

</sburb>
