<sburb>
<classes>
<action class='redBubbleText'><args>
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ehi che sorta di folle bottino hai rastrellato oggi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh diavolo che coincidenza ho appena trovato un contenitore sigillato di succo di mela nel mio armadio cazzo sembra natale quassù
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: stai cercando di dirmi che qualcuno ha pisciato nel mio succo di mela nella fabbrica
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perché il ragazzino ciccione o chi era sapeva di che sapore era la pipì?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cioé la sua reazione è stata quasi istantanea
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok posso accettarlo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: i mostri stronzi celebrità di serie B sono dei burloni astuti e persistenti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e fred savage ha una faccia da schiaffi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma chi se ne frega parliamo d altro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hai visto come lo hanno umiliato su game bro????
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: già
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perché non vai a controllare la posta magari è arrivato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: xfavore dimmi di sì
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ci ha provato così tanto che inizio a sentirmi in imbarazzo per lei
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cioè non che possa biasimarla
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: grazie
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che modo hai
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: come recuperi gli artifatti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: pila?? hahahahahaha
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hash map
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il mio bro mi ha insegnato un paio di trucchi sa praticamente tutto ed è fighissimo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dovresti probabilmente rispolverare le tue strutture data
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: in più ti lascia attaccare roba quando le cose si fanno dure che sarebbe mai
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: wow davvero non sei capace eh
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: basta che ti liberi delle braccia e poi alloca il martello allo specibus
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non lo so basta che usi le braccia su una cosa vecchia qualunque e vedi se funziona
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mi sa che te l avrei dovuto dire prima
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: spero che ti piacciano i martelli zio!
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hey GG ti sta cercando come mai sei così popolare tutto d un tratto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che oggi è una qualche occasione speciale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hai fatto qualcosa per ingranziarti le signore
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ti sei rotto la gamba inciampando su un cucciolo o qualche altra cazzata
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: zio che stai facendo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no smettila
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: davvero no
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non parlare dei tuoi stupidi film schifosi e non farci riferimenti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la tua cotta maschia per matt macconahay è una cosa sgradevole a vedersi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sembra il suono che farebbe un cavallo cioè idiota
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: altrettanto idiote sono tutte quelle foto di pagliacci che hai appese
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: stavo parlando di nick cage
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ha ha fai pena
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non ti piace nemmeno ironicamente ti piace tipo per davvero eh
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hahaha
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no quelli sono fighissimi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: li sto indossando ironicamente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè sono fighi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il fatto che sono ironici li rende fighi e viceversa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: stai prendendo appunti su come essere cool?? gesù prendi una cazzo di penna
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si bleh
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh bhe
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: a proposito
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: haha assolutamente no
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è che sembra COSI' noioso gioca con TT lei ne è tutta eccitata
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la sua connessione viene e va penso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh e cristo in croce stai ancora usando il modo pila???
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cioè seriamente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hai davvero bisogno di STUDIARE PER BENE le tue strutture data quella merda è ridicola
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: spero che tu abbia apprezzato la mia eroica perseveranza paterna nel recuperarlo per te
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nella mia maniera da brusco sporco e caotico marito violento
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: inoltre spero che apprezzi quanti stronzi senza talento abbiano avuto le loro grinfie su quel coniglio prima di te
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è come un verminoso testimone in una maratona di stronzi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hey dove sei
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: amico ti avevo detto di stare lontano da quel gioco
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e per quello che conta dovresti fregartene del tutto di sciacquette isteriche e delle loro bisbetiche stronzate
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh cavolo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quanto è grande
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: grande tipo il texas
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: o solo come rhode island
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: buttano sempre dentro questi paragoni geografici per dare un idea delle dimensioni come se significasse qualcosa per noi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma è tipo come se non contasse è sempre qualcosa tipo: WOW QUELLO E' FOTTUTAMENTE GRANDE
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo signor presidente sta arrivando una meteora signore. oh si, quanto è grande? è delle dimensioni del texas signore
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: OH MERDA
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oppure, quanto è grande? è delle dimensioni di new york
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: OH MERDA
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: signore temo che la cometa sia delle dimensioni del cazzo di sua madre
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: OH CAVOLO
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: signore le è familare giove
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vuoi dire tipo il pianeta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: beh è di quelle dimensioni signore
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hmmm sembra piuttosto grande
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ho una domanda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si tratta di giove?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si signore, la terra è letteralmente sotto assedio del fottuto pianeta giove
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: OH MERDA
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: comunque a dopo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hey zio guarda qui sto lavorando su delle nuove rime
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: eddai questa roba e strafiga ascoltala un attimo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: huh
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: davvero
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: penso di poter improvvisare qualche rima figa su tutta la faccenda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no questo sarà ultrafigo dai un occhio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: aspetta aspetta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: l armageddon, che ci crolla sulla testa 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma io sono pericoloso con le armi in resta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: per salvarci mandiamo uomini nello spazio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: per vedere se ci sia con le palle enormi un tizio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ben o bruce? chi è il più truce? 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che mettano in funzione le loro ventole per tirarlo su
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: di afflec il saclificio, voglio dire -crificio, dovrà essele sufficiente. ah fanculo, massù
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: bro è un santo di vetro colorato, che imita cristo la sopra incrociato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: bruce è tipo scendi da quel crocifisso, basta con sta merda da salvatore infisso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: col culo incatenato perché mclane è tornato mentre buscemi restava psicopatico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quando un piano andato male ripaga un cratere devastatico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: raccolta di posacenere per strati di polvere vagamente-somigliante a matt maconnahey
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: aspetta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: uh
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: macconahey non era neppure in uno di quei film sulle meteore vero
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dovrò fare un rap su
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non so
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: morgan freeman o qualcosa del genere
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che fa il presidente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si chiamerà
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: "obama ce l ha fatta così ora non frega più a nessuno dei presidenti neri nei film"
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vedi devi spiegarmi cosa sta succedendo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: così posso avere qualcosa su cui rappare a parte i tuoi film di merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quando il film zooma dove il presidente è
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono tipo se quel tipo è nero mi mangerò il mio cappè
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: viene fuori che lo è, così siamo tutti "dannazione, il regista ha del buonsenso"
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo stiamo per sfondare tutto lui non ha le scarpe brillantate o qualcosa di immenso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è chiamata liberemancipazione. se non è pre-elezione si tratta di una divina ascensione
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: verso una settimana da dio. oops, è una divinità diversa da quella che ho appena citato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non puoi spiegarmi perché questa non è condiscendenza e pensare che cagherò un mattone
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: neppure lui con la sua arguzia da battuta pronta può trasmettere l intenzione
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: piuttosto sostengono tutta questa tensione, siede sulle sue gambe mentre a lui viene uno steccone
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e gli occhi di un tizio cosa fa e patronizza: suppongo che la rabbia sia madre dell invenzione
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: spara
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sarà dura
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: l ho persa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è una storia stupida e preferisco non parlarne
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: roba imbarazzante yo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: l altra è la copia di mio fratello
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: va bene
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma non ne sarà felice
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh cavolo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no niente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: guarda l unica cosa che dirò è che la ragazza tende a scrivere un po troppo sai?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cosa oh no
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no guarda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ho da fare ok
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ho un bel po di merda fra le mani
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono un tipo importante ok?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: davvero
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo che mi idolatrano a destra e a sinistra
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: faccio fatica ad attraversare la strada senza pestare i corpi della gente prostrata a terra
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: voglio dire cavolo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: c è tipo questo piccoletto trasandato ai miei piedi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: un orfano o qualcosa non so
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: faccia buttata a terra
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e io sono tipo amico stai a sentire una mandria di bufali in fuga o cosa?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lui osa darmi un occhiata e poi mi da un bacetto alla scarpa e poi si leva dalle palle in tutta fretta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il non calciare nella faccia oliver twist è il mio regalo giornaliero al mondo presumo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: in mezzo ad altre cose
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non faccio altro che dare e dare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh e che cazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mi stai solo baciando il culo per farmi giocare a quel gioco idiota
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: guarda ti sto dicendo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: egbert è TUTTO PRESO dal gioco
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lui giocherà con te e probabilmente si divertirà come un rincoglionito
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si si
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: gli romperò un altro po in questo proposito
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e senti che ne dici di questo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: se mai ti trovassi in una situazione in cui la tua vita dipende dal fatto che io giochi o no quel gioco di merda, allora giocherò
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questo è abbastanza per farti felice?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hei come butta là
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: haha
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: buona questa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tutto ok sto qui a rilassarmi sai com è
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh cavolo avoglia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lo sai enorme e maturo pronto da cogliere
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: roba da pazzi ti dico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si stavamo giusto parlando poco fa di quanto faccia schifo il suo sylladex
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ci credi che usa il modo a pila quel ragazzo è ridicolo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che cosa usi ancora te...
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: spetta non importa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mi dimentico che ogni volta che parliamo dei tuoi sciocchi modi mi viene un emicrania. cosa vuoi da john
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono stato cauto e gli ho detto di guardare la posta perchè mi chiedevo se il mio fosse arrivato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vuoi sapere se gli piace o qualcosa del genere?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: wow mi dispiace sentirlo credo?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vedi tipo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non capisco mai come sai queste cose
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: se fossi in te porterei quella fottuta bestia demoniaca fuori dietro la legnaia e gli farei saltar la testa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma sembra un dannato figo 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono fuori da camera mia che cerco il gioco del mio bro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: farai meglio a sapere di che stai parlando perché qui potrebbe mettersi male
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ho portato il mio telefono wi-fi e anche la mia stupenda spada ninja con me nel caso le cose diventino troppo dure
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e lo diventano sempre
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fanculo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è affilata e figa ed è una spada
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fine della storia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: howie???
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: coso i mostri non esistono
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è roba stupida per bambini stupidi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che sei un idiota
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ovvio che ci sono i mostri in casa tua
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sei in una qualche strana dimensione di mostri malvagi dai
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lo scetticismo è l appoggio dei trogloditi cinematografici
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo hey mamma papà c è un dinosauro o un fantasma o quel che è in camera mia. "si ok junior torna a letto"
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vaffanculo mamma e papà quante volte devo vedere questa scena non era divertente la prima volta che l ho vista cazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: anche solo una volta vorrei vedere papà cagarsi nei pantaloni quando un figlio dice che c è un vampiro nel suo armadio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: "OH MERDA TUTTI NELLA MONOVOLUME"
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il fottuto papà dell anno qui
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cosa hai un martello
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cavolo è così patetico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il mio bro cerca sempre di farlo per me ma cavolo non è così facile come sembra
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: però se stai combattendo dei mostri a destra e a manca non hai molta scelta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono fuori nel salotto di solito è lì
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: starà facendo uno dei suoi giochetti mentali sta sempre lì a fare le sue stronzate da ninja
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vedo solo lil cal laggiù quindi non può esser lontano credo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh lil cal? no amico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lil cal è il meglio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si stronzate
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cal è figo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: i pupazzi sono fighi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: john egbert fa schifo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fine
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: john ha detto che casa tua stava bruciando vai già a fuoco o cosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: john mi ha detto di prendere il gioco per aiutarti a uscire di lì quindi ci sto lavorando su ora
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si la copia del mio bro storia lunga
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hey
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non dirlo a john ma credo che forse abbia ragione sui pupazzi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: stanno più o meno iniziando a spaventarmi ora
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: intendo non fraintendermi penso che sia figo e tutto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la cosa dei pupazzi semi-ironica o quel che è
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: o semi-semi ironica
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cavolo non so proprio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sto solo iniziando a pensare che con della sua roba stia andando un po troppo in là e che sia abbastanza incasinata
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: haha si beh OVVIO
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh cavolo vorrei che lil cal non mi guardasse così
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: con quei suoi occhi vuoti cristo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: a volte sogno che è reale e mi sta parlando e mi sveglio sudando freddo e in pratica do di matto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh dio perchè ti ho appena detto del mio sogno
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: te la spasserai ora con questo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si adesso vado
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non mi sta rispondendo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hahahahaha
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok ora vado
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: a dopo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che è successo con il mostro che è completamente e sicuramente nella tua stanza l hai ucciso?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dove sei amico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: le cose sono fighe qui
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: i pupazzi sono ancora magnifici
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non ci sono problemi con loro né niente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono solo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: davvero davvero magnifici
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok aspetta perchè sto cercando questo stupido gioco per te
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sei tu quella che dovrebbe essere sepolta sotto dei culi di pupazzi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il problema è che sono dentro fino al collo in una pila di fottuti peni di pupazzi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono rivestito da dannati bacini di fottuti pupazzi, ruvidi e tremolanti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: un grottesco e oscenamente lungo pene di kermit si strofina sul mio volto dolorante.
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tu sembri non avere alcuna pietà per il fatto che sono sepolto fottutamente a fondo in vivaci, soffici chiappe di muppet
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sto ruotando nel ciclone al centro del mio personale olocausto di nasi di gommapiuma
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è come una fottuta apocalisse di proboscidi, qui
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la proboscicalisse credo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no ascolta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh no gesù
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok dickinson se potessi chiudere la tua boccuccia profumata per mezzo secondo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è una cosa seria
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: voglio dire
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: se vedo un altro didietro soffice e tondeggiante 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che è tutto sporgente e volgare o cose del genere
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: uscirò dai gangheri
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: farò una specie di fottuta PIROETTA acrobatica fuori dai gangheri e vincerò una medaglia d oro o qualcosa del genere
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: PUPAZZI
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: MAGNIFICI
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: QUESTO E TUTTO QUELLO CHE C E' DA DIRE A RIGUARDO
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: QUESTO E TUTTO QUELLO CHE C E' DA DIRE A RIGUARDO
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sei di nuovo a dormire vero
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: o magari manco lo sai
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ancora non ho capito come funziona
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è come se tutto quello che dici non significasse nulla
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: però bè figo credere alle tue avances sottoforma di indovinelli ridicoli come un boccalone ogni volta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non so neanche perchè continuo a crederti sono tipo il gran maresciallo dei boccaloni
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: assistente direttore della coglioneografia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: noto autore ernest credinway
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: anzi meglio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: credulentola
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: credulonentola
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: stai dormendo s/n? 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: a/s/l? 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: s = specie
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: bonobo? 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ratto canguro? 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: se ratto canguro yiffa due volte plz
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok non stai rispondendo quindi devo dedurre che sei nonsveglia o pseudormiente o che ne so insomma non ci sei e sto sprecando le mie battute migliori 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sto sprecando anche una fursona potenzialmente fantastica 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non lo so tipo un leotardo messo a v con un fottio di pittura facciale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: un figlio di puttana uscito tipo dal peggior cirque du soleil
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo sempre a terra in cerca della sua preda 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: alla "mi sono cadute le chiavi al buio"
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il più agile figlio di puttana che io abbia mai visto incollarsi un paio di schifosissime labbra da gatto finte in lattice
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: a scopo non ironico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: jade ehi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no sul serio sono qua stasera seduto con un fottuto sacco di cibo per gatti aperto sulle gambe e abbastanza per sfamare un maledetto orso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cmq il mio nome è Kekkarin Fortifusa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il culo più duro della giungla
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: acciaio temprato proprio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ah comunque ero solo qui per passarti il mio ultimo remix
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non dovevi rispondere a tutta quella roba cmq eh
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: probabilmente non mi ricorderò neanche la metà delle puttanate che ho detto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ci sentiamo domani
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: bro mi ha appena preso a calci in culo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è veramente tutto quello che c è da dire a riguardo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è veramente tutto quello che c è da dire a riguardo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è veramente tutto quello che c è da dire a riguardo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è veramente tutto quello che c è da dire a riguardo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è veramente tutto quello che c è da dire a riguardo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è veramente tutto quello che c è da dire a riguardo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok ce l ho
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: spero che tu apprezzi quante disgustose e spugnose proboscidi ho dovuto abbattere per prendere questo gioco
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: a dopo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: o mio dio scrivi come un cretino
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è così scarso che mi sto quasi stancando di sprecare del buon materiale con voi ragazzi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non avete niente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è sempre uno di voi che spunta e sbraita su come io sia difficile da trollare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: senza successiva sostanza
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: neanche sapete qualcosa su di noi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: uno di voi cazzoni pensava fossi una donna
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: scusa se non ti ho molestato virtualmente zio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nel futuro o quel che è
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: allusioni umane
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi in che punto del futuro dovrei aspettarmi te che monti questa brama titanica per la mia protuberanza
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sii onesto con me perchè sono impegnato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e voglio sapere esattamente quando devo fare un po di spazio nel mio calendario per quando un cazzone deve spuntare fuori da una magica cabina telefonica e suonare un opera ispirata a una ballata per il mio pulsante bastone di manzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e voglio sapere esattamente quando devo fare un po di spazio nel mio calendario per quando un cazzone deve spuntare fuori da una magica cabina telefonica
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e suonare un opera ispirata a una ballata per il mio pulsante bastone di manzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: un cazzone deve spuntare fuori da una magica cabina telefonica e suonare un opera ispirata a una ballata per il mio pulsante bastone di manzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no amico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: devo solo sapere quando essere lì
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quando le stelle si allineano e il tuo condensatore di flusso ti lascia finalmente saziare la tua meteorica avidità per l inguine-bassotto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: meteorica avidità per l inguine-bassotto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non vorrei mancarlo e causare un paradosso o qualcosa del genere
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: farebbe schifo se l universo esplodesse per colpa di te che manchi la tua finestra d opportunità per divertirti con una focena pubescente di un ragazzo nudo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: manchi la tua finestra d opportunità per divertirti con una focena pubescente di un ragazzo nudo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: una focena pubescente di un ragazzo nudo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: gesù sei proprio un troll di merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no zio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tu mi hai importunato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ora siamo nella MERDA
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: per il lungo viaggio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: siamo fottutamente trincerati in questa troia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: benvenuto nel vietnam
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ora afferra la mia mano e oscilla il tuo culo fradicio fuori da quella riva fangosa prima che charlie prenda la cazzo di granata
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è il tizio che leggerà i nostri voti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mi sento maledettamente CONIUGALE all improvviso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: guarda vicino al tuo piede la vedi quella piccola bottiglia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: calpesta quella merda come se andasse a fuoco
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tizi etnici rumorosi stanno sclerando cazzo 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e ci stanno agitando su delle sedie finchè qualcuno non si fa male
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono il tuo treno da trasporto matronale da 136 chili
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e la mia fornace spalancata è affamata di carbone quindi comincia a spalare cazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fra guardami negli occhi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quello scintillio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quella è DEVOZIONE
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: razza di perineo violaceo di wrestler professionisti erniati e sudaticci
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che scintilla come una visita dalla tua cazzo di fata madrina
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la merda è PURA e VERA
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: una supernova caleidoscopica di tutte le tue speranze e sogni che frusciano insieme
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: più braccia radialmente effervescenti di quanti cazzi di piccoli ragazzini puoi immaginare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: scoprendo un insano cavatappi voltafieno di un milione di salsicce di vienna danzanti forti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questo è come lo facciamo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questa merda è più reale della maionese kraft
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: potresti quasi dire
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lo stiamo facendo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: TRASPIRARE
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hai intenzione o no di aprire il tuo pc
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vedi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ecco perche hai bisogno di un telefono o cose simili
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: invece che lasciarli intrappolati sotto tre pollici di fottuto filo 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: i pc non hanno bisogno di comodi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: niente ha bisogno di comodi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: comodo è un fottuto aggettivo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: forse mi farò all unincetto un porta-iphone
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che poi che è sto posto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: posso vedere la tua intera casa da qui se vuoi essere informata su qualcosa sono tipo il ragazzo con la visuale completa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non costringermi a colpirti sulla testa con un mago
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: penso che lavorerò sulle faq per un po
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: così che non possa fare cose stupide come rilasciare tipo 10 crux flanger e incasinare tutto il gioco
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oddio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: troppe parole
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: pensi che il comitato pulitzer stia ispezionando segretamente i fondi degli archivi dei gamefaq o qualcosa di simile
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non riesco a leggere sta merda scusa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: whoa ok ehi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma non mi vuole rispondere
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si abbastanza non hai idea di quanto spacchi fottutamente tanto in questo gioco
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ho aggirato tipo tre tornadi infiammati e ho rotto un mago gigante
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è come se facessi sport
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tutto solo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e fossi la star
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono io
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e poi arriva uno più bravo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è a posto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: riferimento assicurato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è ridicolo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo un lavoro doppio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: insomma spacco in questo gioco e tutto ma non posso rilassarmi neanche per mezzo secondo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: senti il mio bro mi ha appena spaccato il culo sul tetto per tipo un ora e mezza
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono stato servito come un signorotto su un isola di maggiordomi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono stato servito come un signorotto su un isola di maggiordomi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono stato servito come un signorotto su un isola di maggiordomi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: aspetta significa che presto arriverà un altro meteorite?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ne sei completamente sicura
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok si quell immagine è senz altro una prova definitiva o qualcosa del genere ed è capibile al 100% da chiunque la guardi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quant è grande la cosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: come le dimensioni di rhode island o del texas o cosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ho bisogno di un contesto per sapere quanta merda dovrò cagarmi addosso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si certo come se anche se fosse delle dimensioni di un autobus non mi ucciderebbe
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: aspetta rose sta finalmente aprendo il suo stupido pc
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi fai quella tua cosa immagino
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: divertiti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: un attimo cosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vedo che sei al tuo pc e che stai scrivendo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che fai
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: diavolo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no seriamente smettila di parlarmi per un secondo pare che jade stia mettendo quella cosa tubosa da giorno del giudizio nella mia stanza
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: spe devo fare in modo che non rompa niente delle mie merdacce
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tengo sempre degli uccelli qua è tipo una cosa mia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no no quella è ironia questo è tipo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: giuro su dio tipo psicosi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mi sto allenando per essere un patetico supercattivo gotico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: beh magari puoi cogliere la palla al balzo per metterlo da qualche parte che non sia completamente da rincoglionita
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non so come riesce a fare tutta quella strana merda senza senso che fa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: forse li ha tirati fuori dal vulcano che sta lì sulla montagna sanguediscimmia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ci siamo già passati
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mi ero tipo arenato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nell epico fasciamento del leggendario pupazzo macchiato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nell epico fasciamento del leggendario pupazzo macchiato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che cazzo fa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sta prendendo il mio letto che cazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi seriamente che cosa stavi facendo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: chi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh quindi hai optato per chattare con uno di quei tdi cazzo invece che parlare con il ragazzo che ti ha salvato da una roteante pioggia di merda di maghi in fiamme arrabbiati
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ero preoccupato che le tue priorità fossero scombussolate ma no mi ero sbagliato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: probabilmente gli manderò un messaggio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: gli voglio bene
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi il posto dove sei ora
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questa è la merda di cosa peggiore che abbia mai visto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questa è la merda di cosa peggiore che abbia mai visto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questa è la merda di cosa peggiore che abbia mai visto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la cosa che è appena successa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: gesù
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e la cosa peggiore è
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tutto quel succo che ho bevuto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dovevi ASPETTARTI che tutto quel succo sarebbe tornato a perseguitarmi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: come il cazzo di fantasma incontinente di frankenstein
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il succo di chekhov
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fammi essere perfettamente chiaro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quello che sto cercando di dire è
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sembra il cazzo di natale nella mia vescica qui
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e dove trovo il mio gabinetto?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: amputato nella mia stanza
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: imbavagliato con un asciugamano come un cazzo di ostaggio imprigionato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e ora il cruxdetonatore sta facendo il conto alla rovescia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: 4 ore oh suppongo non sia tanto male
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: stai dormendo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok non
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: facciamoci prendere dal panico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cerchiamo di giocarcela bene
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e di non fare cazzate
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ah e non mettere niente di strano nel nucleo di sequestro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sto per andare a cercare un posto per fare pipì
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non guardarmi ok
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cioè so che sogni già abbastanza su di me
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lasciamo qualcosa all immaginazione ok
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: l ultima cosa che mi serve è che la tua strana webcam cerebrale scatti foto del mio batacchio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tuo nonno era un cazzo di malato perchè avrebbe dovuto costruire un robot guardone per una bambina
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quale uccello
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non ne so nulla
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: potrebbe essere la spada di chiunque
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: com è fatta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è un pezzo di merda dozzinale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè a me interessano solo spade di alta qualità
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: forgiate da stoici maestri asiatici
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fottutamente forti abbastanza costose
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: merda aspetta un minuto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: wow incredibile
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi ora suppongo che invece di avere un saggio o utile spirito guida sprite qualcosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono bloccato con questo stronzo piumato senza cervello
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non sei molto logica in questo stato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: abbastanza idiota in realtà
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si ma dai dormi tipo 20 ore al giorno
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dove sei seduta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sei sul tuo letto?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok ecco cosa voglio che tu faccia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: assecondami
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: alza la tua mano sinistra
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ora
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo schiaffeggia l aria alla tua sinistra
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: stupendo 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è stupendo che abbia messo li quel coso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: avevo paura che stessimo cominciando a fare qualcosa di utile cazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hai detto che ci devono essere delle scale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non vedo nessuna scala
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: scusa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: devo rompere quel coso?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: o covarlo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e poi che è successo a tutte le mie cose
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la roba sparpagliata per il tetto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: l hai messa da qualche parte?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: insomma non che mi interessi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: era principalmente spazzatura inutile
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dovevo usarla per combattere contro il mio bro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma suppongo di aver scordato nel calore della battaglia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e poi lui era troppo veloce
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: l uovo adesso è in un nido fatto di spade merdose e culi soffici di pupazzi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: pensi che possa metterci più di quattro ore?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fa caldo come sul lato sfrigolante di una bistecca
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: forse dovrei cercare di riprenderlo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e metterlo nel microonde
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: intendi per il coso jumper blocco?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dio io ne avevo soli 200 per armeggiare col mondo arcobaleno di rose
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: aspetta che chiedo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi immagino che ora puoi comprare tutto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok adesso so che stai facendo una cazzo di finta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: beh tutto quello che ho al momento è il foratore che non posso posizionare perchè non ho i cosi viola
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e il coso estensore costosissimo e quegli alloggi che costano poco che penso non servano a un cazzo senza il foratore su cui metterli
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh e anche questo cd che costa 100 ma che non ho posizionato perchè sembrava avere una rigida divisione delle risorse per ora
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: toh guarda stiamo imparando qualcosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: wow questa si che è una risposta strana
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che è abbastanza figo credo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: visto che non dovrò andare giù e sbattere la porta sul corridoio nel coso e schiacciarmi per passare ogni volta che voglio forare una carta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè ovviamente non potevi semplicemente metterlo vicino all alchemizzatore dall inizio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: però poi devo andare giù comunque per fare i totem e prendere la cruxite e l altra roba
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi davvero chi se ne frega
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sto costruendo su la tua casa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: comunque perchè vivi in questo miscuglio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ospiti rave industriali dell est europeo?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non importa il punto è
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi se hai finito di frustare quell orco come un mulo in affitto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: magari potresti convertirlo in una manna di materia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: a meno che non stessi progettando di navigare quell orco per il mississipi con uno schiavo in fuga
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: rilasci un fottio di materia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: magari prendi uno dei tuoi aghi e pungi la base del suo teschio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: se ce l hanno il teschio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: o un sistema nervoso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma hai appena manipolato il coso con una bardatura edipica e hai cavalcato il suo torso come una corsa sul fiume con un ceppo giù per un arcobaleno magico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questa è una stronzata è un mostro senza sentimenti chi se ne fotte
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: wow cazzo ok
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: puoi o ammazzarlo per il bottino o aspettare un paio di ore affinché il materiatorrent ne rubi altra da john
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: però io sarò abbastanza occupato tra un paio d ore perciò deciditi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no ma ne ha ancora un sacco perciò che si fotta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: chi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la comando proprio sono tipo il capo dei papponi paparino delle battone e di tutte le sciaquette isteriche
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sbagliato cosa vuoi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma che diavolo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: zio non ne hai idea è così tanto nella mia griglia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: come un hotdog smarrito che è rotolato là sotto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e ora è troppo difficile prenderlo con le pinze
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi lo guardi solo tipo spaccarsi e diventare nero
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hai una cotta per lei non è vero
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non negarlo bro è evidente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hahahaha terribile
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che trucco evidente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tutto a nasconderti dietro la tua merda aliena
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vuoi che ti aiuti a conquistarla
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tutto quello che dice prendilo come se dicesse l esatto opposto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vedi non tutti vogliono dire letteralmente quello che dicono come fanno sempre john e jade
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: o mio cristo capovolto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok se vuoi farti piacere da rose devi lasciare quella merda in quei merdosi romanzi scifi a cui appartiene
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: forse anche troppo impassibile ma è un inizio continua così
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hahaha si vai forte
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: va bene ascolta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: se vuoi mantenere la sua attenzione devi sforzarti al massimo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: psicologia inversa giochi psicologici tutti i tipi di stronzate machiavelliche
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: voglio dire a meno che non sei veramente calmo e intrinsecamente simpatico come me cosa che non sei
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: voglio dire a meno che non sei veramente calmo e intrinsecamente simpatico come me cosa che non sei
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quello è tipo il modo alieno ottuso di arrivarci ma già
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: un ninja dell antagonismo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non so mi ricordi lei vagamente comunque quindi forse quella è una buona cosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: anche se potrebbe essere una cosa orribile
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: credo che quello che voglio dire è diventa un troll meno merdoso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: buona fortuna bro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non mi interessa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok sono dentro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che vuoi dire di già per questa merda ci sono volute 4 fottute ore
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non voglio parlarne
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: immagina che il giorno peggiore della mia vita
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si sia alzato in piedi e abbia tintinnato un bicchiere come se stesse per fare un discorso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e che poi abbia cagato sulla mia cena e sia svenuto con i pantaloni calati
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: chiudi quella cazzo di bocca
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mi serve un consiglio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il mio kernelsprite che era questo stronzo piumato senza cervello con una spada conficcata
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si è trasformato in questo tipo spettrale grosso stronzo piumato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: con una spada conficcata
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sta dormendo per qualche ragione
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tutta sfinita
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo come se fosse stata colpita in faccia con una federa piena della forfora soporifera del mago
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè ovviamente ora è il cazzo di momento migliore per schiacciare un pisolino
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo un paio d ore nella sua magica e stupida avventura
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: comunque che ne pensi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: credo di essere abbastanza stranito dal suo suggerimento
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok beh sembra decisamente che stai sputtanando qualcosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma va bene a dopo 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sta zitto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: solo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dannazione
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: per favore
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: solo per una volta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: piantala di parlare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sta zitto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: basta non ce la faccio più
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è stato un così grande errore prototipare seppucorvo con questo inutile stronzo rimbambito
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: torno indietro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che vuoi dire di già per questa merda ci sono voluti 4 fottuti mesi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non lo so sto tipo perdendo la cognizione di quanto tempo è passato con tutti questi balzi temporali
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: abbiamo perso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non si può finire il gioco con un erede e una strega morti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: già beh aveva una cazzo di meteora gigante che le stava piombando addosso e non abbiamo sentito più niente da lei
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: o dai troll per quello che importa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: suppongo che dopo essere riusciti a sabotarci avevano finito con noi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non c è molto da ricordare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vado indietro e dico a john di non essere un idiota e di non farsi trollare come un simile stupido credulone
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non ho idea di cosa stesse pensando
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: persino noi non siamo ancora riusciti a uccidere uno di quelli
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: con i nostri livelli più alti e tutto il nostro equipaggiamento malato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la cosa con il viaggio nel tempo è
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non puoi pensarci troppo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: solo fallo e vedi che succede
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e soprattutto cerca di non fare nulla di stupido
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il vero scopo è fare uno sprite che non mi faccia venir voglia di frustarmi col mio stesso tronco celebrale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tutto il resto è sugo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: già sarebbe figo credo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ASPETTA
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sta succedendo qualcosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dice non lo so abbastanza credulone per fidarti di un troll che parla in leet che ti vuole morto e indossare uno zaino a razzo perchè ti ha detto di farlo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok quella è probabilmente la cosa più stupida che tu abbia mai detto.
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma ti senti quando parli o mio dio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questo tizio è me se lo faccio parlare con te stai solo parlando di nuovo con me gesù non dimostra nulla
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: john non fare il testardo e slacciati da quel pezzo di merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: se la nostra amicizia significa qualcosa darai ascolto a me e a dave del passato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono dave dal futuro approposito
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questo tipo di merda di cavallo melensa è il tuo campo non il mio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non costringermi a cercarti attraverso il tempo e a fermarti di persona
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oddio sei appena decollato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sto per passare questa linea temporale al dave del passato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e aiutarvi tutti a stare vivi e a fare questa cosa nel modo giusto questa volta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: stai sul maledetto terreno porca puttana
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hey
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hey
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hey
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: come va
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: come va
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non parlare più a john è uno sciocco impressionabile
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi potresti anche smettere di provare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: siete alieni avete anche i dolcetti alla crema arancioni?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok abbastanza inverosimile ma comunque
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tu l HAI ucciso più o meno
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: poi io sono tornato indietro nel tempo per fermarlo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hai pensato che trollando john alla sua tomba
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e facendomi dividere tutti noi in una linea temporale diversa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tu fossi praticamente complice nel far andare la nostra linea temporale nel modo in cui doveva andare dall inizio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dove il me del futuro sta ora aiutando dave e noi continuiamo a giocare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: pertanto portandovi a trollarci in maniera incompetente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nessuno di voi pensa alle cose prima
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: chi è incaricato della direzione della linea temporale lì
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: devo dargli l incarico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: beh almeno tu hai mandato john a ammazzarsi quindi credo che non sei così incompetente come gli altri
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: come quel rapper orribile
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: un incredibile credulone
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: farà quello che gli dirai
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: in quel caso all improvviso diventa una noce dura da aprire vallo a capire
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok quello va bene credo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: niente più stronzate e pagliacciate falsamente modeste però
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: una emote idiota e arrabbiata che fa l occhiolino
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mi sono appena unito con un maledetto uccello arancione impalato e ora ho tutti questi poteri pazzi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh gegù cazzo no
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè mai quell imbecille straordinario dovrebbe farti venire me in mente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ora so che mi stai prendendo per il culo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ti sembro il tipo che accetterebbe un anello magico da whoopi goldberg
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: per risvegliare qualche grossolana fantasia omosessuale per la proboscide strappata di un tizio mammuth ecologista e blu
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quel tipo è uno stronzo che ha bisogno di essere sigillato in una borsa di lana spessa e di essere frustato in modo empio con uno scivolo di bamboo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: chi se ne frega
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ahahahahaha
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ahahahahaha
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ahahahahaha
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ahahahahaha
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok si quello è abbastanza preciso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: effettivamente sei davvero un buon troll
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: con chi stavi parlando
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: stavo solo dicendo a un troll di farsi indietro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi ora che sei uno sprite
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sai tutto del gioco
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: beh ne sapevo un sacco comunque
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè provengo dal futuro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma si so più cose ora
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: suppongo indovinelli
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dovrei essere evasivo su queste cose
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma non me la sento proprio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: chiedimi qualsiasi cosa coraggio ti darò una risposta diretta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè siamo così fottutamente incredibili
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè siamo così fottutamente incredibili 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè siamo così fottutamente incredibili
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè siamo così fottutamente incredibili
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questa è la miglior cazzo di domanda che qualcuno abbia mai chiesto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questa è la miglior cazzo di domanda che qualcuno abbia mai chiesto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questa è la miglior cazzo di domanda che qualcuno abbia mai chiesto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: altrimenti dobbiamo solo tirare tutti fuori dai guai di nuovo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tutto quell equippagiamento che hai preso dovrebbe farti volare attraverso i primi portali
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e ci occuperemo di questa merda insieme
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: io andrò a ammazzare un po di tempo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: magari disegnerò alcuni fumetti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ero nel bel mezzo dell arco della festa nacho
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: anche se quello l ho abbandonato a metà
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fare una storia di dieci parti sui nacho è sempre stata un idea del cazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: pensiamo a qualcosa più tardi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: per mandare all aria le menti di tutti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sei già partito come un coglione spastico o cosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dannazione cosa devo fare perchè tu mi creda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dare pugnetti al mio sè futuro finchè non mi si riempiono di sangue le nocche e scriverti un messaggio di compleanno ancora più melenso con il mio stesso sangue
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lui che diventa un uccello spada fluttuante
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: caspita e se abbiamo appena concluso qualcosa è che parlare con quegli stronzi dovrebbe essere la prima priorità quindi ok fai pure
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: in più fai schifo con i razzi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: amico sei davvero passato attraverso il secondo portale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: intendo non so perchè mai la staresti di nuovo a sentire
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: un po idiota ma questo è del tutto un altro problema
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che ti aspettavi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma ovviamente sta dormendo abbastanza pesantemente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma hai quel razzo truccato quindi va bene
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: io sono il vero dave
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: io sono il vero dave
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: io sono il vero dave
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: io sono il vero dave
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: io sono il vero dave
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: io sono il vero dave
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: io sono il vero dave
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: io sono il vero dave
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: io sono il vero dave
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: in realtà sono ancora più vero perchè ne ho passate di tutti i cazzo di colori saltellando in giro su ingranaggi roventi e travi per un anno o giù di lì
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e preparando il letto alle tue chiappe ingrate
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ecco guarda da un occhiata a questo codice dal futuro non che tu te lo meriti WIin189Q
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e prego cazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: yo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cos hai fatto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ahahahahaha
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: pff
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè io me ne fotterei
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dave è qui vuole usare il computer
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: probabilmente per aiutarti a controllare la stanza di rose e curiosare e roba simile
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: a usare queste spettrali ali svolazzanti e spaccare tutto nello spazio o qualcosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok non so cosa stai facendo lì
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma credo che possiamo entrambi concordare che devi frugare il più possibile tra la sua roba prima che si svegli
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: amico no eddai
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: comunque dorme come una roccia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è stata questa strana roba futura che è successa che l ha fatta addormentare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: meglio di così non te lo so spiegare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: va bene non farlo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma fa solo una cosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: per che razza di spione mi hai preso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sai è tipo come riordinare un po dato che proprio ora hai reso la sua stanza una gran fottuta discarica
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questo è importante
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: girala
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: girala e basta e fammi sapere se c è un codice tutto qua
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok fantastico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ora puoi mollare i libri se vuoi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: magari rimettili sul pavimento
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: così rose non penserà che stavi curiosando
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sul serio hai delle dita lerce amico perchè non ti fai gli affari tuoi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: accidenti ma che ti è preso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non è il tuo regalo di compleanno quello
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: afdsjjjjjjjjvfffffffffffffffffffffffffffffffff
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: martello davvero potente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non posso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: l ho preso da hephaestus
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: un tipo davvero difficile da ammazzare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: magheggi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: magheggi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: magheggi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: magheggi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: magheggi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: magheggi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: woah perchè stai bruciando la tua storia di maghi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è una stupida cosa da maghi che ti sei appena inventata
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: o ha qualcosa a che vedere con mostri coi tentacoli
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non riesco più a star dietro a quel che ti piace
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: stava sbirciando dappertutto in giro per la tua stanza mentre dormivi e io ero tipo no non farlo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: poi era tutto tipo ahah amico dai un occhiata qui questo libro è pieno di slash fra maghi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e io ero tipo non voglio nemmeno saperlo questa è un assurda violazione della privacy
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vuoi che gliene dica quattro a riguardo posso farlo perchè è stato davvero oltraggioso non so come possa comportarsi così
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: pensavo odiassi i maghi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh cavoli che casino
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: probabilmente le piacciono davvero i maghi proprio come a te e stai esagerando ogni cosa come fai più o meno sempre
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tu e lei avreste potuto blaterare su quanto siano fantastici i maghi per tutto questo tempo ma no
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: stai bruciando il tuo sclerotico libro meow per farle un dispetto vero
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: credevo fosse uno scherzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vuoi dire che stavano danzando ecc nei tuoi sogni
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no che domanda ridicola
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ....
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ........
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ..........................
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: boh
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: suona figo avere dei mostri celesti che mi comandino a bacchetta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quel libro era completamente inutile
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ricordi il futuro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: allora perchè il codice del gatto è così terribile ora
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma mi spaventano tipo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cioè ascoltare disgustosi mutanti spaziali tutto il giorno non è la mia idea di tempo ben speso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: specialmente quelli che cantano oddio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no mi sballo su ritmi folli perchè spaccano i culi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: già caso fottutamente chiuso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok sono fuori dal giro di nuovo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fra te che prendi ordini da bestie nei sogni e me uccello con ali con i suoi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: segreti futuri
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sto facendo una sorta di tuffo in avanti carpiato fuori dal cazzo di giro e sto ricevendo un occhiolino e un assenso da barack obama
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lo so è assurdo che razza di preveggenza ha questo tipo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ti dico coincidenze del genere sono irreali non accadono neppure
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la cosa migliore di ciò che ho fatto è come non si ritorcerà mai e poi mai contro i nostri culi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: amico la nostra roba è AL SICURO
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dormirò profondamente stanotte
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: con quel cazzo di enorme carico di sicurezza che ci hai appena tirato addosso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: abbraccerò il mio cuscino e stronzate simili
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sorridendo come un dannatissimo orso pieno di miele
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: più al sicuro di supervitamine in bottiglia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: continua a ruotare il tappo bimbo tutto quel che ottieni è un clic
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lo stronzo pensa siano caramelle
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nemmeno sa di aver appena calpestato una zona di sicurezza e di avere la faccia piena di fottuta protezione
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: da dove l hai preso un insulto così incredibile
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che per caso hai provato a disegnargli gli occhiali da sole in faccia e l hai mancata
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che cavolata
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è come una fottuta sinfonia nelle mie retine
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cazzo è bello come un picnic vermiglio nelle mie mani
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ogni giorno che apro gli occhi trovo della poesia anche nelle cose più semplici
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questo miracoloso dono della vista
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: potrei farmi venire un ernia tentando di essere un così grande imbecille come quello
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: potrei provare ma finirebbe come un acrobazia andata orribilmente male su una motocicletta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il mio corpo rotto cascherebbe e ruzzolerebbe in giro come una bambola di pezza
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e comunque per quanto lui sia il tizio più cazzone che potrei mai sperare di incontrare noi due andremmo famosamente d accordo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: in una festa a tema vista
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: come un paio di bro con la vista da aquile che sbirciano robaccia insieme nelle ore piccole
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: suppongo di si ma dovrai stare attenta a non inciampare urtando su tutte le grandiose meraviglie che staranno sparpagliate in giro per la stanza
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dio sono così belle da guardare con la mia vista perfetta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok questo è abbastanza impressionante
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la mia faccia non ha senso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ew
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi la spiegazione più esagerata e stupida immaginabile ok ho capito
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che imbarazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ce l abbiamo lo zucchero filato cogliona
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: va beh chi se ne importa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è solo il vecchio solito viaggiare nel tempo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: solo il solito dave ordinario dal cazzo di futuro andiamo zio non è niente di speciale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ho bisogno di prendere in prestito dei boondollari da te
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cosa pensi che facciano comprano roba sono delle fottute monete
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: se c è una cosa di cui decisamente ne so quella è il cacchio di futuro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma sono stato in giro tre volte tanto cronologicamente parlando
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sei su una strada facile che cosa devi anche solo pensare sul vento
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo da che angolo devi farlo soffiare per far volare un dannato aquilone o quanto gentile deve essere per far andare liscio un picnic
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono cavolate da bambini il tempo è cazzo di roba seria
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questa intera operazione è inanellata con dei loop temporali stabili
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nessun derivato della linea temporale perchè è quando i dave iniziano a morire e questo non è bene per nessuno
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ci sono diversi dave che girano per la linea temporale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cavolo non parlarmene neanche
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dio non lo so sembrano affollarsi addosso a me
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono stato bombardato senza tregua da questi scemi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è come se avessero sentito che qualcuno qui stava svendendo culi e loro finora non avessero vissuto in altro che anni di amara carestia di culi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è come se avessero sentito che qualcuno qui stava svendendo culi e loro finora non avessero vissuto in altro che anni di amara carestia di culi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è come se avessero sentito che qualcuno qui stava svendendo culi e loro finora non avessero vissuto in altro che anni di amara carestia di culi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è come se avessero sentito che qualcuno qui stava svendendo culi e loro finora non avessero vissuto in altro che anni di amara carestia di culi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: noir è fuori controllo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: rose è pazza jade è peggio e tu sei
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: bè tu sei tu
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e insieme ci siamo dentro fino al rigonfiamento osseo e altre stronzate fisiologiche aliene miscellanee dentro sciatti magheggi 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mentre macchiniamo dei piani sotto i nostri sederi piumati come un mucchio di cazzoni usciti dalle gabbie e freschi di fattoria
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma non entrerò nello specifico perchè è complicato abbastanza così com è
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: avrei iniziato a somigliare a uno di quelle teste di cazzo alterniane piene di sè e non lascerò cadere questa roba da ritardati sul mio buon bro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dammi i tuoi soldi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sto lavorando sul sistema qui
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: uso i loop temporali per manipolare il settore finanziario dell incipisfera
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sto facendo un dannatissimo casino di soldi in lohacse
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lohac stock exchange
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: land of heat and clockwork cioè terra di calore e ingranaggi zio andiamo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sai tipo ingranaggi e lava e roba così
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sbagliato spacca culi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: egbert taci e dammi il tuo cazzo di boondanaro g3gù
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lo farò diventare una boonzecca in un ora e lo riavrai indietro ok
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no comment
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: puoi mandarmelo collegandoti con il mio account
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non fare la roba di vriska ok
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh cazzo serio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quel tonfo shockato che hai appena annusato era la mia mascella che cascava sul pavimento
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non posso contestare niente di tutto ciò
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi abbiamo finito di fare soldi o cosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: come un mendicante affamato che vaga per una strada con un olive garden
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: solo perché un sudicio vagabondo ha l entrata sbarrata non vuol dire che uno non conosca il cibo italiano è un cazzo di fatto per il suo naso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ce la fa a non essere ancora un odioso segreto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok bene non è che abbia problemi a dire addio a tutte queste stupide monete tarocche
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che ne dici se ti do un intera boonbanca
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perché non ci siamo semplicemente passati i soldi nel passato per fare queste scappatelle di investimento invece che fare tutti questi viaggi nel tempo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fottuti alieni
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: preparati sei ore in anticipo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si sono una ragazza
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: babbuino fallico urlante del nord america
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quando il nostro territorio è sotto minaccia è quando inizia il fottimento indiscriminato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: potremmo infilare una tenda da circo giù per un serbatoio di gas
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: beep beep scimmiapene pelata albina in arrivo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la sfavillante civilizzazione dinanzi a te è stata portata avanti unicamente a scimmie incazzose
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: rimani di stucco e meravigliati cazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: shaggy 2 dope
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è ben stiller
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh ragazzi guardate un altro tentativo fallito di trollaggio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: chiedo scusa ma è scritto proprio all inizio della conversazione che mi stai trollando
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: chiedo scusa ma è scritto proprio all inizio della conversazione che mi stai trollando
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: chiedo scusa ma è scritto proprio all inizio della conversazione che mi stai trollando
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lasciami un po di tempo per diventare abbastanza stupido da crederci
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hey sembra che il prossimo sia il mese della lobotomia chimica sei fortunata
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: al limite della pornografia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ho bisogno di trovare il mio modo personale di fare ironia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: davvero profondo ragazza troll
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quel fottuto fantoccio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh porco cazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è osceno
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: una fottuta braciola di maiale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono così esterrefatto che non riesco neanche a scrivere
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è una cosa idiota da dire anche per gli standard delle tue stesse stronzate vernacolari
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok chiedere delle spiegazioni a riguardo è all incirca l esatto opposto di quello che sto facendo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e interessato è esattamente l opposto di ciò che sono
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok questa osservazione era noiosa quasi quanto stramba
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: io non piango
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ho intenzione di dimenticarmi di te appena alla fine di questa conversazione
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ti dimenticherò semplicemente perchè si
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo piuttosto figo qui
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: in caso non avessi notato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: per l ultima volta quale cazzo era il punto di tutto questo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questo era un piano fin dall inizio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: se dici un altra volta che me l avevi detto delle lacrime o qualcosa del genere
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: i nostri meme possono annullarsi fra loro stavolta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono le cazzo di cipolle
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questi pezzi di merda di coccodrilli mi ci stanno lapidando
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: suppongo che il puzzo delle cipolle stia coprendo l odore della verità davvero conveniente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e poi il tuo naso fa schifo non sei neanche brava ad annusare nemmeno un po
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: l unica cosa che sto facendo è uscire da questo stupido cazzo di calderone qui
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: l unica cosa che sto per fare è tipo banana e split
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: split fuori da questo ribollente calderone della miseria
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dimmi che è altro non senso alieno sarà così figo sentirne di più
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma perchè do ancora corda a queste minchiate
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: loro non hanno segreti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il loro unico segreto è quante volte al giorno scaricano i loro braccialetti medici giù per il cesso per sbaglio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mi cambio questo abito bagnato e mentre mi asciugo chiudi quella cazzo di bocca
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: odoro del buco del culo di un minatore di carbone
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: suppongo di aver dimenticato di dimenticare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cosa cavolo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cos è che hai con questa ossessione per queste sciocche cazzate però
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è ironia troll?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh cazzo eccomi li nascosto dietro quella colonna
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma qual è la risposta che non ha niente a che vedere con sciocchezze insensate
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ...........
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è tipo come guardare un miracolo fatto di niente altro che le gambe di schroder in preda agli spasmi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quelle mosse
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lo vedo dovrò sganciare tutte le rime
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lasciarle andare come se fosse fighissimo e fossi appena inciampato sul tappeto insieme
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dedicare la mia totale attenzione a questa cagata
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la verità è pronunciata tutti cascheranno quando avrò finito
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: una volta che avrò sconvolto questo delirante biznasty con i miei tagli veloci
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: gli altri spalancheranno le falangi come me le offrissero per custodirmi la merda per la notte
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ci sono file di cacciatori di mosche umani e occhialuti che contemplano la fottuta categorica dominazione della pista
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma non ne prenderanno nessuna perchè sono tutte mie
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sto lavorando su una nuova mossa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il fantasma di fred astaires piangerà fra le braccia del suo stesso cadavere sciolto in putrefazione
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la dimenata sborona del barbone nel salotto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e appena quando la scena penserà di potersi liberare della ridicola erezione che stava avendo su questo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tirerò fuori un altra mossa feroce
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la chiamo rabbiorologiami nel sorriso dell'idiota plz
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ritaglio del rozzo jam "askin 4 it!"
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: se dovessi dare una risposta educata direi che era completamente e dannatamentissimamente ineducato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ha bisogno di farsi mettere in riga con della robetta puritana soffocante per finire la scuola
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non so se puoi riuscire a star dietro al mio ritmo ragazzina
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: senza offesa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: c è praticamente della magia in queste scarpe e lo scontroso gnomo a cui le ho saccheggiate le rivuole indietro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ahahahahahaha
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sento come se dovessi dare qualche risposta visiva
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: continuo a dimenticarmi che posso viaggiare nel tempo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok potresti cercare di essere in qualche modo ancora meno sottile quando ci provi con me grazie
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: devo dedurre che la vostra specie si riproduce facendo sesso con una larva in un secchio o una cosa del genere
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: huh che roba strana da dire
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non ha bisogno di qualsivoglia spiegazione
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok dopo tutto questo hype farai meglio a prepararti per impressionarmi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: adescarmi nei tuoi cyber trucchetti con merdose clip art chi ti ha detto la mia debolezza
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sembra sia una specie di cagnara deficiente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma che c è di nuovo giusto un altra ragazza dallo spazio profondo che cerca di abbordarmi ogni momento che può
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cazzo john smettila di imbarazzarci
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: prima di tutto dobbiamo mettere in chiaro come non ce ne freghi un cazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: secondo ovviamente ci saranno 4 quadranti andiamo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: a me suona come se fosse una questione d inferiorità da spaccone
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: come se non volessi accettare il fatto che le tue signore troll trovino irresistibili un paio di tipi umani
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: le avresti chiesto di andare a vedere uno dei tuoi film idioti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo il nuovo jam di maconnohey dove lui sorride e tipo fa tutto meno che attirare deliberatamente l ira del pubblico come un fottuto magnete 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tenendo un secchio pieno di fiori o bava o che ne so e jade era tipo no grazie fra
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: john credo che giusto un po nel futuro rifiuterai una delle sue imbarazzanti avance
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh santo dio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ti prego fa che questa conversazione non stia avendo luogo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok tu sei di gran lunga il peggior artista fra tutti noi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: grz per la griglia di shipping fra, adesso lascerò stare tutto quanto per andare a fare un bambino con jade 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: era tutto così figo mentre dormivi e praticamente non dovevo mai starti a sentire
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tu eri il migliore dei troll
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nel modo più ironico e divertente possibile
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hai fatto la tua cosa da juggalo bizzarro e ignaro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e abbiamo proceduto con l avere uno dei migliori rap-off nella storia dello spazio paradossale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: finalmente capirai chi sei e perchè adori tutta quella merda ridicola sui clown
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e anche come mai il tuo pianeta ha il faygo per qualche strambo motivo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: in realtà no dimenticalo non spiega quello
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quello non ha comunque alcun senso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la tua oscura salvezza da clown o quel cazzo che è
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: i tuoi allegri messia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ahahahaha non posso nemmeno scriverlo senza ridere fino a farmi cascare le palle
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sulla terra la classe sociale è stabilita in base a chi riesce ad avere il flow più delirante
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: battaglie rap
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: i re della tecnica verbale ascendono alla divinità e guardano in basso su di noi patriarcalmente come dei marchi di proprietà urbani nel cielo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: finchè non è caduta giù la reckapocalisse
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: subwoofando devozione in ogni modo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: era stato detto che lui sarebbe arrivato dopo che si fossero presentate delle meteore per sganciare rime fighissime
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e avrebbe raccolto le ceneri della nostra civiltà per risollevarle come fossero pesanti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cazzo sto lacrimando le mie iLenti friggeranno
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: idiota
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: se devi dire quel tipo di bravate a me almeno, dico, mettile in rima
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vediamo cos hai da mostrare, idiota mcsniffata
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quella rabbia avida che stai sentendo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: svuota quella troia come le tasche di un milionario rottinculo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: strano ma va bene
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lui è paradossalmente me ma più ricco e più arrogante
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: più di valore di tutti i crate scassinati e mattoni d alligatoro e boondanari borseggiati
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: riempiendo fogli con milioni che sto ottenendo per riempirmi le tasche
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che io credo abbiate, merda di quel genere, nelle picche
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: spiando un tizio che ha guardato più cazzi e uccelli di quanto abbiano ticchettato i miei orologi più belli
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok un attimo tiro fuori questa fottuta spada dal coso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: santa merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma che cazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok forse tu sei davvero il troll peggiore
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: credo che nulla di tutto ciò fosse effettivamente ironico lo pensavi tutto non è vero
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fottuta spada pezza di merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non vuole fottutamente cedere è probabilmente inutile comunque
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è un leggendario pezzo di merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è un leggendario pezzo di merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è un leggendario pezzo di merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è un leggendario pezzo di merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: intendi il tipo che ha passato anni a prendermi a calci in culo con un pupazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: solo perchè ho rotto una spadina del cazzo da quattro soldi non mi rende il fottuto hulk
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dio santo tutto riguarda feste con te
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vediamo un po di belle arti allora
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è merdoso esattamente come tutti gli altri tuoi disegni
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: le capacità artistiche sono sopravvalutate
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è un po strano però tipo cosa sta succedendo qui
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: anche se avesse senso e non ne ha molto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: per farlo incazzare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: penso che la mia griglia sia la tua cazzo di prigione
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sei praticamente incarcerata in quella merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: passerai un periodaccio su quel cumulo di carbonella e accendifuoco
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: informata su quello che arrostisco da sotto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quello che sto dicendo è che hai un posto in prima fila per vedere la parte marrone del mio hamburger
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è una specie di gioco che coinvolge flirt e omicidio o roba simile
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quella è tipo la cosa più offensiva possibile da dire non sono per nulla come quel delirante ammasso di merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hey guarda questo cambiamento di argomento che faccio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tirandomi lana o merda simile
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ti perderai uno show epico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cosa ci fa roba gallica in questo gioco
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quella è una domanda strafiga
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questa cosa è inutile come credo o mi serve per qualcosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fanculo vado per il resto del gioco con la SPDA.....
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: con aria irreale come cavalcatura adatta a cavaliere degli artefatti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fottuto eroe del jpeg
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: gettando epici grind sulle nuvole di Skaia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questo è un ordine dalla tua fottuta guida spirituale celestiale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vulcano
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: c è un fottio di roba che ho scoperto sul gioco quando sono diventato questo coglione piumato arancione
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: un coglione piumato saggio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono fottutamente lurido di saggezza è malato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: va tutto bene
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tutto incastrato in ridicoli indovinelli ed enigmi del cazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: comunque dei mostri arriveranno presto e proveranno a divorare il mio corpo addormentato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si non erano molto contenti nemmeno con la mia incauta merda da indiana jones
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: immagino che mi metterò comodo qui
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: su fino al sole come un fottuto pezzo di spzazzatura
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cra cra bastardi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cra cra bastardi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cra cra bastardi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cra cra bastardi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è proprio perfetto hahahaha
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nak nak nak
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nak nak nak
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nak nak nak nak nak nak
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nak nak nak nak nak nak
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nak nak nak nak nak nak
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nakka nakka nak
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: I MIEI OCCHIALI MI STANNO PARLANDO
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: I MIEI OCCHIALI MI STANNO PARLANDO
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: naknaknaknaknaknaknaknaknaknaknaknak 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: naknaknaknaknaknaknaknaknaknaknaknak 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: naknaknaknaknaknaknaknaknaknaknaknak 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la lava è meglio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la neve è un grosso e freddo tappeto di cui non frega un cazzo a nessuno
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo il vecchio inverno sparge in giro la sua sgradevole maionese e trasforma il paesaggio nel suo personale sandwich stronzo 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quando mi guardo in giro tutto quello che vedo sono miglia di pupazzi di neve sciolti che sono troppo figo per fare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: whoa jade una cazzo di batosta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: devo andare a cercare il mio dente sullo sfondo appena questa merda smette di girare e non ci sono più dieci te
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tempo e poi occhiali
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tempo/occhiali andiamo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non giocherò nella neve
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: forse ti sei persa quelle credenziali che ho mostrato che indicavano chiaramente che sono troppo figo per farlo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo troppo figo a livello federale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la mia figaggine è stata chiamata come un presidente morto più le sue iniziali nel mezzo per farlo sembrare super legittimo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: esplosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ho capito tutto perfettamente in pratica completamente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: missione del vento o quel che è
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sta prendendo i suoi magici poteri ciclone e realizzando il suo grandioso e ventoso destino
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: come il campione dello shoosh
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ricordi come mi stavo arrampicando come un idiota su quella torre per prendere quell uovo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che diavolo stavo facendo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ero come il cazzo di orsetto pooh in un albero mentre allungava la sua cazzo di zampa grassa per del cazzo di miele
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi anche se sono incredibile ora in un certo momento assomigliavo verosimilmente a un animale di pezza autistico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hai detto come funzionava con quell uovo al mio culo ignorante tutto alla christopher robin
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma io ero tipo SONO UNA PICCOLA NUVOLA NERA STRONZI GUARDATE COME MI ARRAMPICO
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: disloca il decodificatore laser intelligente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è più che altro stupido e inutile
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ecco perchè è così stupido
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perciò la soluzione alla mossa anti pirateria è di scavalcare le misure anti spam
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè dio sa che l ultima cosa che vorresti è un bot di internet capace di capire il codice
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sarebbe la cazzo di apocalisse
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma per poter imbrogliare in modo efficace dobbiamo aprire la scatola di pandora dello spam
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e rilasciare la stazione nel mondo col suo malevolo laser
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ora nessun captcha è salvo avrai bot che si registrano per account email e che duplicano piante nei vasi e merda così
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: praticamente ora comandano i robot
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la cattiva notizia è che sono tutti bot del porno e hanno un CASINO di materiale provocante che muoiono dalla voglia di condividere con noi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: GLI OCCHIALI PARLANO DI NUOVO
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: naknaknaknaknaknaknaknaknaknaknaknaknaknak
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: :V
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: :(
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e abbastanza noioso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mentre ero inquietante e ambiguo e merda così
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tutti i tuoi libri sono strani e orribili
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: era tipo sbirciare attraverso il portale oscuro di una aragosta rossa soprannaturale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e ho fatto il pervertito con la stanza di una ragazza dormiente per distrarmi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non sto per essere molestato da un calamaro con dei cazzo di denti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tocca il palmo di una mummia o qualche cazzata e apri un canale oscuro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: digli di tenere le loro flagella libidinose per sè
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ommerda stai scherzando
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no davvero sei seria non me n ero neanche accorto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cazzo testa = esplosa  
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: una mappa del tesoro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: una mappa del tesoro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vedi com è stata importante quella contestualizzazione ora so quanto cazzo dovrei essere impressionato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: voglio dire santa merla è enorme
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: con l aiuto di un milione di chiassosi e disgustosi mutanti tentacolari
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: partire all avventura
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: gesù possiamo piantarla con la stronzata dello stravagante testo colorato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sembra un tipo davvero credibile segnami per credere a qualsiasi cosa dica
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quei cazzoni sono assolutamente sacrificabili
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: bel modo di lasciarmi sulle spine
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questa sarà una cazzo di stupidaggine vero
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: seguirlo per quanto più tempo possibile 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sta sbocciando in una associazione interspecie in cartoni incredibilmente merdosi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cazzo di troll ce ne sono troppi chi è che riesce a tenere conto di questa merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è quell assurdo juggalo sarebbe esilarante
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: beh all improvviso non mi interessa quindi vai a parlare col tuo fantatroll 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sarò qui a pavimentare la strada per il tuo elaborato sogno suicidio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è banale da parte tua fingere che ci sia un qualsivoglia tipo di suspense in questo momento
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si come potrebbe smettere di essere una cosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: essere una cosa non è qualcosa che abbia mai smesso di fare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: prima che decida di tranciare le teste di ragazzi addormentati esageratamente belli
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: significa quindi che più tardi dovrò indossare di nuovo questo dannatissimo e orrido completo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: se facciamo un errore allora i dave morti cominciano ad accumularsi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e i dave morti sono il nemico ricordi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: probabilmente sarei tornato indietro nel tempo e avrei ucciso il mio stesso nonno oh aspetta non l ho mai avuto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: duefacce è un nemico umano di batman che è mezzo brutto e lancia monetine in continuazione per prendere decisioni malvagie
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: va tutto bene lanciare monete per vari motivi è ancora abbastanza cazzuto suppongo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh ok è qualcuno che pone un sacco di stupidi indovinelli ci sono già arrivato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok ora non perdiamoci
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: credo che tutta questa cosa fosse un tranello
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: potresti sniffare una pulce sulle palle di un cane
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la conosco biblicamente è uno spettacolo osceno nsfw
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è diventato il cazzo di dave di shrodinger 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok ora ti torrenterò tipo un altro miliardo negativo di materia da costruzione
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ora disegna lo stivale più merdoso che tu abbia mai disegnato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è il pezzo di fottuta merda più merdoso che si possa ancora considerare come stivale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono delle cazzate che minacciano seriamente l esistenza quelle che stanno succedendo qui e alcune persone moriranno credo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: anche tipi assurdamente forti come mio fratello barra strano papà biologico fantasma segreto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: morale della favola siamo tutti imparentati tramite melma a parte tu ed io e lui e rose rispettivamente in coppia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questo rende piuttosto semplice il grafico di shipping qui aspetta che riporto alla luce il pezzo di merda che karkat aveva fatto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: immagina una cosa orrenda fatta da un asino e basta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: respingevo onda dopo onda culi di pupazzi pomicia facce tutti i giorni
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sempre allerta per attacchi furtivi nel cuore della notte mentre mi alzavo per andare al cazzo di bagno
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma sono ancora intrappolato nelle cronologistiche di questo fottuto balletto solista
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tu sei una fan di uno dei miei siti vero
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quale stronzo ti ha dato il mio chumhandle
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e poi qual è stata la cosa che ho fatto che ti è piaciuta di più
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: età sesso luogo??? 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh santa merda ok sei un troll
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non ha senso ciao
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: storia interessante
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok allora 2=6 bella battuta hahahaha
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: penso che spegnerò il mio telefono ora c si vede
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sembra tu sia una fata
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: bastardo fortunato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la realtà è ancora una cosa che significa qualcosa può essere un argomento da trattare?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mi ero immaginato molto più casino
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: un po di troll che volavano in giro in piccoli larvaerei che si gridavano continuamente attraverso corni da toro a forma di secchi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che cos è tipo la principale attività qui
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: con cui i fantasmi si sballano
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dove sono i fottuti infestamenti questo è quello che intendo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: faresti meglio a non portare quel genere di fuoco nella mia bolla a meno che pensavi di lasciar perdere quella merda 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: io sono il tuo fottuto professionista generale e gli ordini del dottore sono di stare zitto e di bruciare il mio maledetto ufficio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: spaccherò il tuo fragile culo come un cazzo di petardo ed arrostirò bene dei dolcetti col marshmallow sui tuoi detriti fiammanti mi sono spiegato
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che schifo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la mia punizione eterna è rappare di merda con questo attrezzo per sempre non è così
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ci stiamo giusto giocando tutto senza nè capo nè coda per questo disastro totale non è così
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: i pupazzi non sono fighi sono merdose finte piccole persone che infestano i tuoi sogni e ghignano come stronzi permanenti 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: un tipo può essere triste e fare battute allo stesso tempo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sto piangendo la sua morte al massimo come una vedova sull isola dei mariti morti 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dietro a questi fottutissimi occhiali fighi la mia faccia sta avendo un attacco fuori di testa di tristezza
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il mio essere mesto è completamente partito non si capisce 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la verità è un mistero ficcato dietro alle labbra increspate di un merdoso enigmista 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si allenteranno solo quando sarà presentata con l indovinelleggiante grandiosità di un cazzo di indovinello irrisolvibile 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: scusa se sei così sconvolta dal solo fatto di aver menzionato la luccicante mitica merda crittata che onestamente mi fa pensare che tu non sia pronta ad affrontare la verità
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la cosa più sporca che tu abbia mai detto 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tirare fuori le spade dalle cose non è il mio forte 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: direi niente tranne cazzeggiare nel tempo ed estorcere con l inganno a degli alligatori ritardati i risparmi della loro vita 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lascerò il mio culo qui steso per un po mentre sembro un po meno figo di quanto sono di solito 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non mi hai ancora sentito belare come una capra per propositi ironicamente comici vero 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quello era qualcosa che era stato menzionato a un certo punto da qualcuno non ricordo quando o perchè
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: scommetto che sei sulle spine aspettando che lo faccia vero
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quello sicuramente suona come una maniera stupida di dire qualcosa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quasi egbertiano in una stupidità elegante
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la t in egbertiano è morbida come un shhhhh
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: così assolutamente illegale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè ho appena detto quella cosa stupida che ho detto 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok quello è uscito male 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: di cosa stavamo parlando
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: gattabuia significa prigione 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la chiami gattabuia quando sei super arrabbiato per un crimine
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: stai prendendo nota di questo principio importante?? gesù prendi una fottuta penna 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: santa merda perchè mi importa di QUESTO improvvisamente 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: comunque questa è altra merda che mi è venuta in mente giusto adesso 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: devo stare zitto adesso 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sembro un idiota e comincia a farmi male la testa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok non posso nemmeno fare delle piccole battute interrogative per oliare le ruote del tuo monologo?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: spidertroll 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vuoi fermare anche me quindi darmi la caccia e avvoca-sviscerarmi per il mio stesso bene
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sciocca richiesta respinta il giudice vuole vedere dove va a parare tutto questo 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: pensavo fossi tutta malsanamente adorante della roba macabra
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questa enorme fottuta scemenza che sto per dirti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok primo hai anche un burger king fuori nei cazzo di boschi?
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: per quale ragione citi cose che ovviamente non si trovano fra i boschi come dei terribili hamburger 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cioè è stata una cosa ancora più assurda tipo psicologicamente parlando
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: assurda è una parola leggermente più stupida di scemenza
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo qualunque fango piccante il re stesso spruzza nelle sue polpette a prezzi stracciati
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è possibile che lo abbia sognato in senso ironico non lo so
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ogni suo pezzetto è spesso e succoso come mezzo chilo di carne sfrigolante di prima scelta ok che stupidaggine dobbiamo tenere gli hamburger fuori da questa conversazione
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è grottescamente pregno di significati
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tutto gravido di almeno 8 gemelli appiccicosi che si dimenano in una pancia ondeggiante piena di bava mentale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: voglio solo il tuo resoconto professionale su quante cose nel mio sogno simboleggiano cazzi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si questo è un fatto ma non ho nemmeno sognato marionette stavolta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dio è così genericamente malsano
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mi scuso in anticipo per doverti esporre ai cliche ritardati della mia mente inconscia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: beh ovviamente sapevo che gli uccelli erano solo verghe nere starnazzanti solo stammi a sentire
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: intendi che forse è sull ansia del mantenere i miei blog
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: entrambi sappiamo che sono più freschi dei cambi nei cassetti di tua madre e più stretti di quando li indossa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: posso visualizzare il suo bel culo quanto mi pare senza rendere tutto più che moderatamente disagevole per tutti i coinvolti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi ho continuato a morire e diventare corvi ecc
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non nel senso che fosse una missione oscura zoologica sacrificale
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dopo è arrivato il coniglio di cage
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: stupido
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: le sue tette maschie stanno oscillando un po
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hey andremo a caccia di rane fin quando non mi fucilerai tramite jack
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dopo io muoio e tu devi pomiciare con me
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questa conversazione si è appena spiaccicata in una colata fangosa di fottuto orrore
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si ti autorizzo un CAVOLO puoi passarlo sullo scan per registrarti nel reparto scottature
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nah quelli sono tenuti in riserva d emergenza per le battute di tua madre degli anni 90
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: forse avrei preferito essere il dave del ragazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sai soltanto un tizio qualunque
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si esattamente quegli stronzi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: taglia ancora come se stesse passando attraverso un pozzo di carne di zombie disossati
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ecco quanto è brutto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: siamo praticamente bruce willis e ben affleck dallo schifoso film di merda di john
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: l hai reso ancora più armageddon di quanto già non fosse
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sigillarmi nel blocco d aria così che io possa andare a casa da liv tyler e fare i bambini più orrendi possibile con lei 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il coniglio o l attrice
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: probabilmente questo ci va vicino ma non lo rende meno stupido
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: forte che tu sia così divertita da questo spero di averti causato un sacco di belle risate fino al punto di farti esplodere
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e ora tu sei morta e io mi sto rilassando in sogno col tuo orgoglioso fantasma
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: io sono diventato un uccello e ho avuto uno scontro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: per lo più opera di maghegghi 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la fottuta spada gallese che dave ha rotto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: appena prima di entrare in una major league finita con il tuo gomitolo del pisolino
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sports 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sports 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sports 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sports 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sports 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sports 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sports 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sports 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sports 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sports 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sports 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sports 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: a nessuno piace un basketball hog
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nell arena atletica della conquista competitiva
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è un fatto grandemente risaputo che i poser raccoglitori di ciliege vengono coperti di nient altro che buuu
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non puoi gankare la roccia e rubare il boato del big man nel suo rauco tiro nel buco
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è questo il tipo di ignominia che vuoi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vedi non hai considerato lo sport non consideri mai lo sport
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è come se il tight end stesse andando giù lungo la yard in sudden death
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono io sono il tight end
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e il quarterback ha cecchinato la zona punti appena prima che la stagione di nfl finisse
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma invece che vincere il premio d oro dello sport muori e a nessuno importa e non vuol dire niente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il premio del football
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è chiamato trofeo di bruce bombardi o una roba così
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: per il miglior ammasso di squadra
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e anche se tu sei morta tutti questi grassi milionari con i caschi saltano comunque sul tuo cadavere e si ammucchiano e intendo che si ammucchiano IN TANTI
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la pila dello sport non smette di alzarsi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si poser dovrebbe essere il mio torso quello che si fa polverizzare da quella valanga di torte di manzo sovrapagate e lo sai
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ha smesso ufficialmente di esserci una differenza fra queste due cose la domanda è offensiva
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: offensiva quasi quanto te che mi trattieni mentre ti scrosti da qui nella tua stupida luna
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: chi è questo sceno
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mi dimentico sempre che posso parlare sottolineato per la merda importante
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: quindi mi ha squadrato dall alto al basso tutto severo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: meh
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: visto che sei ascesa allo stadio canedio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questa merda sugli icp
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: stupido rap da clown e roba così
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: amico sei davvero un juggalo o no
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non riesco nemmeno a capire se stai cercando di trollarmi o se stai davvero avendo una specie di strano problema emotivo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: niente di tutto questo aveva senso ma ok
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è stato il mio bro a coinvolgerti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: avrei dovuto saperlo che c era lui dietro queste scappatelle di trollaggio di merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: la marionetta idiota del mio bro è responsabile di queste stronzate schizofreniche
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cavolo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cavolo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cavolo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cavolo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cavolo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cavolo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è ora di bloccarti ma rifacciamolo ok
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: forse profanerò umoristicamente le stupide facce agognanti di willis e affleck
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: andiamo zio passamelo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: troppo tardi l ho già fatto con miei spritepoteri mentre lui non guardava
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ahahahaha hai fatto un casino
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh mio dio non la finiremo mai di prenderci per il culo vero
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: insomma penso che anche una civiltà piena dei più pigri figli di puttana creerebbe una figura mitologica per la morte
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: in pratica non mi viene in mente un idea che mi suoni figa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: coraggio ficchiamo questa cosa nella nostra cultura per sempre
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: zio rilassati siamo stati semplicemente presi per i fondelli tutto qui
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cazzo cosa diavolo è successo poi in questo meteorite
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tengo in tasca delle logistiche malate
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: le chiamo solo stiche giusto per informarvi perchè sappiate che sono molto in confidenza con loro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: però molte delle stiche che mi va di mettere in atto al momento coinvolgono del rap penso dovrei avvertirvi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: posso sentirvi chiedere ma dave e se questo piano assolutamente fantastico fallisse
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: piano b riguarda disegnare fumetti di merda e fregarcene del resto
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hahahahahahahahahahahahahahahaha
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: rose te l avevo detto questo qua è fottutamente incredibile
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: aspettate ma il tizio juggalo vi ha dato problemi tipo questi prima
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cioè tragedie personali a parte
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: aveva fatto per me uno stupido bavaglino in pelle usando un dannatissimo cavallo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ironicamente ovvio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è un accidenti di mistero che nessuno pensava fosse un mistero e nessuno aveva bisogno di risolverlo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: di cos è sindaco comunque
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sembra solo che si sia fatto quella fascia da solo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: parli di un juggalo elusivo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: probabilmente tipo il più timido fottuto juggalo che la storia ricordi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non puoi nemmeno aspettarti che lo tradisca a causa di quel ciarpame di "moiralleanza" 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: muah rullanza... 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: parole aliene
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cioè intendo scommetto che stai pensando di rivelare alcune informazioni veramente oscure sulla cultura troll
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: "ehi zio mi puoi dire dove si sta nascondendo quel pagliaccio del tuo migliore amico così posso ucciderlo con una motosega"
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vuole essere in cosmesincudine
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fottiti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: nessuno si sbaglia così su di me sono un viaggiatore temporale non un fottuto oracolo è fottutamente semplice
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: bene 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: bene 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: bene  
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: bene 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok non ho afferrato niente di queste cazzate perchè non stavo ascoltando
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: vado a farmi una tazza di caffè e preparami ad ascoltare te che dici un sacco di roba come questa
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fottuta macchina
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: da dove avete disseppellito sta merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: due revitalizzanti tazze di caffè merdoso
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fresco dalla strana capsula
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fresco dalla strana capsula
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: spero ci fosse qualcosa come il succo di mele nel mondo troll
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mi andrebbe una bottiglia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mi chiedo se ci sono alcolici sparpagliati su questa meteora
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sembra tipo che potremmo sbronzarci qui
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: spetta che cazzo sto dicendo i troll nemmeno hanno adulti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma stanno nello spazio profondo a far gli sboroni
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: penso abbiano gli stupidi mostri balia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: gliene frega ai mostri se si devastano
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: fuori dalla merda ecco come
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ed è tutto nelle tazze 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: altra fan fiction di maghi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ok totalmente convinto del suo valore improvvisamente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perché non me ne frega niente
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e ci prendiamo una pausa e aspettiamo che faccia il suo immenso croak o che altro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non so se sono pronto a esaminare le ramificazioni di questa cagata
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono stato negli alt dave fino al collo cazzo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è una stradannata delizia a dire il vero
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma tua mamma era giusto una simpatica zitella alcolista che adorava i maghi di cui tu ti lamentavi per nessun motivo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: dimmi tua mamma ti ha mai sventagliato un pupazzo in faccia almeno UNA VOLTA
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: bene puoi occuparti tu di bro allora
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: io sarò l ambasciatore per tua mamma
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: e no non era attualmente inteso come la volgarità che sembra
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sarò l ambasciatore per mia mamma allora
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: suona molto stupido detto così
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: farò il fottuto comitato di benvenuto per i vecchi di john e jade e anche nostra mamma questo è il piano
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: così che quando li vediamo possiamo mettere in moto la nostra merda come acrobati allenati
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tipo io faccio un fischio e facciamo una piramide umana capisci
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: così possiamo completamente evitare situazioni imbarazzanti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sappiamo entrambi che era un sacco di blaterazioni scatenate tra saccenti di 10 anni o che ne so
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ugh non farlo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mammatrappole e sorellatrappole 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è tipo una pervertita blu che si eccita con l incesto di minori
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non farle l occhiolino
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: kanaya un avvertimento pro quell occhiolino significava assolutamente che sta solo essendo strana
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si dovrei andare anch io
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: karkat è rotto ragazzi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ehi non offendere il sindaco
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il sindaco regna è tipo il mio migliore amico
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: coglione lui è un sindaco la sua fascia dice mayor ovvero sindaco
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no la mayo è la mayonese e è come il salsa di larva ma senza le larve
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non so è bianca e praticamente esiste
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non chiedere della mayonese non è quello che si fa con la mayonese
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: cioè hai veramente corso fin qui dall altra parte della meteora per dirmi questo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: coso non toccarmi il mantello
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non posso credere di aver appena detto coso non toccarmi il mantello a qualcuno essendo serio a riguardo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non hai fatto altro che guardare un mucchio di merdose pellicole di dane cook all infinito da quando siamo partiti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: lo sai stai solo fingendo di essere un grande fan delle sue stronzate per rompermi i coglioni
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hrnngngnngghhhh
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è appena venuto fuori che questa esatta frase è la mia unica debolezza
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che è sto bordello hot del cazzo cosa sto guardando
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: mi son perso a quadrante
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: per futura referenza questa è la parola che mi fa capire sempre che è tempo di smettere di seguire a una frase
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: n drangoli 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: ma che cosa sta facendo l enorme troll forzuto 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: si sta strusciando contro la spalla del tizio piccolo cosa sta succedendo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè cazzo è nudo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non leggerò mai quella merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non c è niente di nemmeno lontanamente applicabile di nessuna di quelle cazzate alla nostra situazione
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè sta succedendo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hai appena completamente perso il cervello
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non posso credere per un fottuto secondo che questa merda sia ragionevole da proporre pure nel mondo troll
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hnnrrghh
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: no tu NON farai un altra stupida griglia di shipping zio
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è una griglia stai tracciando una strafottuta griglia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non ti farò tracciare una griglia per sta cazzata
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: molla la fottuta penna
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: molla la fottuta penna
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non farlo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non ti lascerò fare una griglia per organizzare i nostri stradannatissimi appuntamenti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: questa è una squinternata strafottutissima fesseria che non posso tollerare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: smettila di segnare la griglia di shipping
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non ti farò disegnare nulla che pure remotamente possa somigliare a una griglia
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non fare una serie di quadrati o altri poligoni incastrabili
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non farai un foglio di calcolo con lo scopo di organizzare il tempo speso con una ragazza mutuale culo di cavallo che non sei altro
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è proprio la merda che non vorrei mai vedere
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non fare alcun quadrilatero
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non fare alcun quadrilatero o trapezoide o rettangolo o fottuto n-drangolo e cazzo specialmente nessun dannato rombo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: non voglio vedere le linee fare alcun angolo retto capito
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è il perfetto esempio di ciò che non dovresti disegnare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: molla la stradannata penna
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: pezzo di merda
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: frazionare il suo tempo in una griglia per il tuo stupido piano di appuntamenti odiosi rotanti
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: che presuntuoso sacco di merda lascia la penna
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: allontanati dalla tua stupida orribile griglia di sgorbi.
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tu sei il fottuto campione del puzzare
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: tu domini la pittura con le tue eruzioni
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: puzzi come se qualcuno avesse fatto una discarica in un culo
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono fottuti pigiama magici rimangono puliti praticamente in eterno
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sono incantati e comfortevoli all estrema potenza cazzo dammi la penna
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: perchè stai disegnando tutti quei cazzi umani
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il libro ora è tipo la nostra tavola ouija di uccelli alimentata dalla lotta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il libro ora è tipo la nostra tavola ouija di uccelli alimentata dalla lotta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: il libro ora è tipo la nostra tavola ouija di uccelli alimentata dalla lotta
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è la cosa spettrale della ouija penica non puoi mai stabilire chi ha fatti i cazzi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è la cosa spettrale della ouija penica non puoi mai stabilire chi ha fatti i cazzi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è la cosa spettrale della ouija penica non puoi mai stabilire chi ha fatti i cazzi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: è la cosa spettrale della ouija penica non puoi mai stabilire chi ha fatti i cazzi
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: eri tu o magari un fantaaaasma???
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: eri tu o magari un fantaaaasma???
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: eri tu o magari un fantaaaasma???
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: siamo nella merda ora
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: siamo strafottutamente trincerati in questa cagna
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: taci e disegna un altro pene
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: smettila di mordermi il mantello
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: sei come un magnete per mantelli
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: hup
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: BOOYEAH
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (mayor tu cosa ne dici) 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (il sindaco pensa che sia un idea fantastica) 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (anch io amico anch io) 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (che razza di cazzo di domanda è)
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (che sono io il fottuto re dei gomitoli)
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (che distribuisce gomitoli come sigarette a buon mercato)
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (onirimamma ha teen ecto partorito o qualche merda così) 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (è venuto fuori che eravamo noi) 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (sei ancora magica o il tuo superpotere è parlare un sacco e vestire arancione) 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (tipo sono veri gli incantesimi? tipo quando fai magia stai davvero facendo veri legittimi incantesimi come i cretini su harry potter)
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (borbottando delle cretinate in latino farlocco)
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (ti pareva che ammasso di mWOerda che è)  
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (gli incantesimi) 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (può essere ubriaco un sè onirico)
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (oh dio non mi abituo mai a quanto di soppiatto i vampiri troll si intrufolano in giro) 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (il liquore è alcol lo bevi e ti fa cascare per terra e dire parolacce e capire lo sport) 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (e a quanto pare russare come una moto da fuoristrada)
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (si sappiamo proprio un bel niente) 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (forse avremmo dovuto prestare attenzione non so nemmeno di che diavolo stia parlando questa gente) 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (che vergogna) 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: (è letteralmente l unica attenta qui è imbarazzante) 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: oh merda nonno egbert juniorpadre è uscito del tutto 
@dave_idle%alttextbox_twitter DAVE/_EBUBBLES: juggalo
				</args>
			</action>
</classes>
</sburb>
