<sburb>
<classes>
<action class='rebubble' command='presentActions' silent='true'>
	<args>
		<!-- click rebubble button, these commands appear. the response is randomly drawn from the list.  -->
<action command='randomTalk' name='Rebolla questo ricordo?' silent='true'><args>
         @! Rebolli il ricordo ai tuoi lettori senza davvero pensarci per bene. Non ha davvero nessuna rilevanza concepibile per chiunque ti segui, e tutti si domandano anche solo perch&#233; si disturbino a leggere questa merda. Alcune persone che erano indecise su di te ti tolgono il follow silenziosamente. I terrorrori ti ringraziano per aver contribuito all&apos;entropia dell&apos;oltretomba.
      @! Rebolli il ricordo e te ne penti quasi istantaneamente. Ma ora sta l&#236; seduto nei tuoi feed, gi&#224; a radunare &apos;mi piace&apos;, &apos;non mi piace&apos;, e ulteriori rebollamenti. Non avresti voluto farlo, ma ormai &#232; l&#224; fuori. Scoppiare la bolla adesso ti farebbe sembrare fiaccio davanti ai tuoi lettori.
      @! Rebolli il ricordo. &#200; una mossa grandiosa! La gente ti d&#224; grandi pacche alle spalle per aver rebollato questo contenuto, e in pratica raccogli pi&#249; credito e riconoscimenti per il contenuto dell&apos;autore originale del ricordo. &#200; una bellissima sensazione, cavalcare lo sfruttamento dei ricordi interessanti di altre persone per elevarti alle stelle fra i tuoi lettori. Dev&apos;essere cos&#236; che si sentono TUTTO IL TEMPO le persone intelligenti che ottengono veri traguardi!
      @! Rebolli il ricordo, e viene quasi universalmente odiato. Perdi met&#224; dei tuoi lettori in un batter d&apos;occhio. Meglio essere pi&#249; prudenti. Quando il conto dei tuoi lettori precipita a zero, nell&apos;oltretomba, la tua anima muore per sempre.
      @! Decidi di rebollare il ricordo, ma prima di spedirlo via negli abissi, ne alteri radicalmente il contenuto, tanto per ridere. Un bel mucchio di persone lo considera essere altrettanto degno di risate senza realizzare che &#232; stato alterato, e lo rebollano centinaia di volte. La bugia &#232; stata rebollata ufficialmente abbastanza da essere qualificata come verit&#224;. Gli anziani dei sorridono di fronte alle tue malefatte.
      @! Rebolli il ricordo pensando che ti avrebbe portato gioia. Ma non succede. Non importa a quanti ricordi metti mi piace o non mi piace o rebolli, rimani sempre con una sensazione di vuoto nell&apos;anima. Come se la tua esistenza fosse davvero priva di significato, come uno si aspetterebbe che fosse l&#224; fuori nel vuoto infinito nel mezzo di colossali, orrendi mostri. Perch&#233; ti fai questo? Eppure, non riesci a fermarti...
      @! Rebolli il ricordo e dai inizio immediatamente a una guerra fra altre persone che lo rebollano. Prendono parte al ricordo, aggiungendo i loro due booncentesimi. La retorica ostile inizia ad accumularsi, e presto provi a tracciare il litigio dall&apos;inizio in modo lineare. Ma non puoi farlo. &#200; puro caos, visto che le bolle si sono disperatamente disperse per l&apos;anello, riducendo in urlati rumori bianchi qualunque coerenza che un tempo il litigio avesse. Gli dei oscuri si godono un&apos;altra piccola vittoria contro l&apos;ordine e la ragione.
      @! Lo rebolli aggiungendo un&apos;affermazione pungente in fondo al contenuto. Ma la battuta non fa molto successo, e le persone iniziano a rimproverarti a riguardo. Decidi di scoppiare la bolla e metterla a riposo prima che ti imbarazzi sul serio. Ma pi&#249; tardi la gente ripesca vecchie bolle contenenti i loro ricordi della tua bolla rebollata, e te la ritirano in faccia. Quel rebollamento potrebbe tornare a perseguitarti ancora e ancora fino al giorno in cui la tua anima morr&#224;, cosa che tristemente potrebbe non accadere mai.
      @! Rebolli il ricordo e... s&#236;!!! La gente AMA questo ricordo. Sta facendo pi&#249; punti di qualunque cosa tu abbia mai bubblato! Ti crogioli nella tua popolarit&#224; per qualche giorno, finch&#233; tutto non tace. E allora... niente. Una sensazione familiare di vuoto ritorna. &#200; il perpetuo turbamento esistenziale dell&apos;oltretomba, e l&#236; vicino i terrorrori banchettano con la tua angoscia psichica. Le bestie orripilanti si gonfiano due volte tanto, e emettono un profondo gorgoglio di estasi.
      @! Rebolli il ricordo e esso &#232; estremamente ben voluto dai tuoi lettori. Stai viaggiando alto qui. Hai rebollato a tutto spiano di recente, e questo ha attirato molte attenzioni. Hai pi&#249; lettori di quanto sapresti cosa fartene. Vai cos&#236;! Se riesci a farti seguire da tutti nell&apos;oltretomba, gli dei oscuri ti garantiranno il dono della resurrezione.
      @! Rebolli il ricordo e torni sul punto di proseguire la tua giornata, quando noti qualcosa di strano nel tuo feed. Sembra che un fantaspam abbia hackerato la tua anima, e che abbia rebollato della pubblicit&#224; ai tuoi lettori per le ultime... 50 MILIONI DI ORBITE??? Questo &#232; un disastro. Non hai quasi pi&#249; nessuno lettore. La maggior parte degli ads sono di porno osceno sui terrorrori e medicazione per flagello erettile. ugh
      @! Rebolli il ricordo, ma prima di farlo... CI SMERDI SOPRA DEL TUTTO! Distruggi il creatore originale del ricordo, e gli fai una feroce recensione. Non hai molto di originale da dire, e non ti senti molto bene con te stesso, quindi tanto vale che dedichi la tua presenza nell&apos;oltretomba ad ostili tattiche sporche per attirare attenzione su di te che altrimenti faticheresti ad ottenere. I terrorrori si riferiscono a te come Il Prescelto, e hanno fantasie su di te mentre copulano.
      @! Rebolli accidentalmente il ricordo nel feed sbagliato. Risulta essere malamente off topic, e perdi un paio di lettori. Spedisci immediatamente un&apos;altra bolla con lo specifico intento di dirgli di andare a fare in culo.
      @! Rebolli questo ricordo e ti dimentichi di taggarlo. Tutti i tuoi lettori sono gravemente triggerati da questo contenuto. Puoi sentire i loro gemiti torturati dal purgatorio delle anime triggerate, che si trova nello stomaco di un&apos;enorme bestia cos&#236; abbietta che se mai la guardassi, farebbe istantaneamente zampillare lacrime dalle tue orbite oculari, formare un&apos;accumulazione di liquidi, e calciarti nello scroto. 
      @! Rebolli questo ricordo e un tizio che ti segue decide di essere un rompipalle per qualche ragione. Ti adesca in una lite pubblica rebollata che dura un giorno. Quando finalmente finisce, ridai un&apos;occhiata allo scambio privo di significato e ti domandi &quot;cosa sto facendo con la mia vita?&quot; Con cui ovviamente intendi morte.
      @! Rebolli questo ricordo e esso riceve molti commenti. Nessuno dei commenti sembra provenire da persone che abbiano avuto una qualsivoglia istruzione.
      @! Rebolli questo ricordo e nessuno lo capisce. Le persone dicono cose cos&#236; ignoranti che vuoi raggomitolarti in una piccola palla per morire di una rapida seconda morte.
      @! Rebolli questo ricordo e non riceve quasi nessun mi piace O non mi piace. Le persone sembrano non avere alcuna opinione a riguardo. Che in realt&#224; &#232; il peggior risultato possibile. &#200; un destino 10 volte peggiore della morte, e 100 volte peggiore della doppia morte.
      @! Congratulazioni! Quello &#232; stato il rebollamento che ti ha trascinato oltre il limite. Ora sei UFFICIALMENTE BUBBLR-FAMOSO!
      @! Oops. Quel ricordo che hai appena rebollato violava il codice dell&apos;anello remoto. Gli amministratori (i terrorrori) hanno sospeso la tua anima e sei ora bloccato dal rebollare ricordi (a meno che tu non lo voglia davvero).
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action command='cancel' name='No grazie.' silent='true'>
</action>	
	</args>
</action>
</classes>
</sburb>
