<sburb>
    <classes>
<action sprite='meenah' class='expoTalk1' command='talk' name='Riferisci status.'>
      <args>
      @meenah_annoyed:#cozza MEENAH: cazzo
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: sono un completo fallimento
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: non ho reclutato un singolo fantasma per il mio esercito
      @meenah_wut2 MEENAH: eccetto un tizio ma lui era addormentato
      @aranea_happytalk ARANEA: Non perdere le speranze! So che il nostro gruppo di amici è un po' smorto nel frangente motivazione, ma ci sono parecchie altre anime là fuori.
      @aranea_happytalk ARANEA: Hai solo 8isogno di trovare qualcuno con la giusta quantità di fegato per iniziare. Poi sono sicura che altri seguiranno.
      @aranea_happytalk ARANEA: Chissà, se continui ad esplorare, forse qualcuno in quel modo sarà proprio dietro l'angolo!
      @meenah_talk MEENAH: sembri più eccitata per il mio piano di fare l esercito di quanto non fossi prima
      @meenah_talk MEENAH: perchè questo cambio di tonno
      @aranea_happytalk ARANEA: Ho iniziato a credere che quello che stai facendo potre88e essere importante. Solo una sensazione.
      @aranea_happytalk:#O-i-re88i-di-un-forcone,-se-preferisci. ARANEA: Potre88e essere altrettanto critico quanto la mia missione di trovare la cheru8ina. Penso che tutto potre88e essere correlato. Come le gam8e di uno sga8ello che non starà in piedi finché tutte non saranno presenti.
      @meenah_talk MEENAH: come sta andando la ricerca del cheru8ino cmq
      @aranea_think ARANEA: Uh... ok.
      @aranea_think ARANEA: Sono stata ancora........ un po' occupata.
      @meenah_idle MEENAH: ragazza ti prego
      @meenah_talk MEENAH: hai portato il tuo stivale chiacchierone in giro x seccare la gente con i fatti ve
      @aranea_surprised ARANEA: Questa è la mia ultima sessione, lo giuro!!!!!!!!
      @aranea_talk ARANEA: Dopo questa, mi riprometto di ritirare lo stand una volta per tutte. Forse lo proporrò in affitto, e cercherò di recuperare alcune delle perdite sostanziali richieste per farlo operare.
      @meenah_talk MEENAH: aranea siamo tutte e due dei tali fallimenti
      @meenah_talk MEENAH: perchè siamo una tale coppia di fantastici e sexy fallimenti koin le cose
      @aranea_happytalk ARANEA: Non lo so, ma non possiamo arrenderci!
      @aranea_happytalk ARANEA: Una volta che avrò chiuso 8ottega qui, raddoppierò i miei sforzi per trovare la cheru8ina.
      @aranea_happytalk ARANEA: La prima cosa da fare sarà scoprire il suo nome. È stato così assurdamente elusivo, come se qualcuno si fosse preso la 8riga di rastrellare qualunque riferimento ad esso nello spazio paradosso, che sia nelle memorie o nella realtà.
      @meenah_talk MEENAH: ok allora che ne dici di questo
      @meenah_talk MEENAH: mentre sarò là fuori in carpa di reclute terrò un orecchio attento per notizie sul suo conto
      @meenah_talk MEENAH: e mentre tu sarai là fuori a caccia di cherubini forse puoi vedere se qualcuno vuole servire mini condiscendenza nella sua nuova fighissima armata imperiale
      @meenah_idle MEENAH: sarà
      @meenah_happy MEENAH: lavoro di squalo
      @aranea_happier ARANEA: Sem8ra un piano magnifico!
      @aranea_happier ARANEA: Ora s8righiamoci con questa cosa così da poter iniziare con l'altra. Cosa vorresti che ti dicessi in cam8io degli ultimi preziosi 8oondanari che mi sono rimasti?
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='expoTalk2' command='talk' name='Parlami di Rufioh Nitram.'>
      <args>
      @aranea_happytalk ARANEA: La Canaglia del Respiro è sempre stata un mem8ro popolare del nostro gruppo. Pro8a8ilmente il più popolare, direi. Un po' un anti-me, in questo senso. Anche il recipiente di sollecitazioni romantiche, in qualunque modo sia successo. Un po' un anti-Cronus, in questo senso.
      @meenah_creepylaugh MEENAH: aw si insulti gratuiti x ampora dal nulla batti 5
      @aranea_happytalk ARANEA: Decisamente. Ma la sua mutazione lo rese un reietto. Per evitare le attenzioni indesiderate che le sue ali gli avre88ero portato, si è rifugiato nella foresta fra coloro che gradivano la sua diversità, e ha imparato il loro modo di fare.
      @aranea_happytalk ARANEA: I Giappominkia Sperduti erano una giovane gilda di otaku troll abitanti della foresta cui piacevano per le scazzottate, il volo, e varie forme di teatro esotico orientale. Tormento per i nemici delle avventure, sciagura per le classi marinaie che...
      @meenah_fish MEENAH: NOP-E
      @meenah_fishtalk MEENAH: NON STO ASCOLTANDO LA LA LA GLUB GLUB GLUB
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: #77003c (GLUB GLUB GLUB GLUB)## secoli di faide con le tri8ù Kemonomimi #77003c (GLUB GLUB GLUB LA LA LA LA GLUB GLUB GLUB)## festival yaoi cerimoniosi alla luce delle torce #77003c (LA LA LA LA GLUB GLUB LA LA LA)## vacillazione del quadrante tsundere #77003c (GLUUUUUB GLUBGLUBGLUBGLUB GLUUUUUUUUUB)## ha buttato una daggerlance per sfidare il grande seme della gilda #77003c (NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO)## ha servito infine come shonen in Shitsuji Island.
      @meenah_annoyed MEENAH: ehi serket
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: quanto ti devo pagare per chiudere lo sfiatatoio su questa merda così stretto che non ne parli mai più
      @aranea_happier ARANEA: Per un simile servizio, richiederò niente di meno che la grande statua d'oro nel tuo palazzo. Penso che sai di quale sto parlando.
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: mi chiedi un grande sacrificio serk
      @meenah_annoyed MEENAH: ma siamo d accordo
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='expoTalk3' command='talk' name='Parlami di Horuss Zahhak.'>
      <args>
      @aranea_happytalk ARANEA: Il Paggio del Vuoto era autodidatta della meccanica, un avido mecenate delle belle arti, un appassionato 8ody 8uilder, arcere, collettore di am8rosia e produttore di vapore. Un poeta, uno scolaro, un guerriero, un amante, era tutto quello che la sua casta richiedeva e anche di più. Un vero uomo del Rinascimento troll. Il suo nome significa "Colui che segue le 8estiemuscolo."
      @aranea_happytalk ARANEA: Ma tutte le sue competenze sono state una vittoria difficile, costruite da una lavagna vuota come implichere88e il suo aspetto, avanzando al lento passo della sua classe. Eppure nonostante quanto a88ia lavorato per fare di sé qualcuno, è arrivato davvero a poco. Responsa8ile né di grandi imprese di eroismo né di atti di malvagità, era solo un altro pezzo del gioco da far muovere nella scacchiera. L'aspetto che governa la sua vita ha sempre cospirato per smorzare la sua rilevanza.
      @aranea_happytalk ARANEA: Il Vuoto è pro8a8ilmente l'aspetto più misterioso, quello che per natura si sottrae alla comprensione razionale. Questo lo rende particolarmente affascinante, e anche frustrante, per i giocatori della luce come me. Gettare illuminazione sul nulla stesso è futile. Conoscere realmente il vuoto significa paradossalmente non farlo esistere!
      @aranea_happytalk ARANEA: Il ruolo del giocatore del vuoto è di a88racciare in qualche modo l'inesistenza, di diventare tutt'uno con essa. Eppure in completa contraddizione con questo, per fare uso del potere che garantisce e acquisire un ruolo di rilievo, 8isogna trovare una strada per vincerla! Vedere l'immenso potenziale del vuoto. Trovare il tutto dal nulla, e farlo esistere. 
      @aranea_annoyed #77003c MEENAH: zzzzzzzzzzz##
      @aranea_angrytalk ARANEA: Ehi!!!!!!!!
      @meenah_wut2 MEENAH: che
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: Questo è un esempio perfetto, riguardo il percorso del giocatore del vuoto. Così resistente in questa storia all'avere un peso di rilievo su qualunque cosa, che ti addormenti e non senti nulla.
      @meenah_annoyed MEENAH: si che figata
      @meenah_annoyed MEENAH: DOV-E STANNO I MI-EI SOLDI
      @aranea_facepalmtalk ARANEA: Non ne avrai. Hai sonnullato la compravendita.
      @meenah_wut MEENAH: cazz
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='expoTalk4' command='talk' name='Parlami di Damara Megido.'>
      <args>
      @aranea_happytalk ARANEA: La Strega del Tempo non è sempre stata la più grande com8inaguai del gruppo. Se ricordi, hai indossato tu quella corona per un 8el po' di tempo. ::::)
      @meenah_annoyed MEENAH: seh seh
      @aranea_happytalk ARANEA: Una volta era più mite che mai. Proveniente dalle province orientali, è emigrata attraverso gli oceani e si è sta8ilita vicino alla foresta in cui si nascondeva la gilda di Rufioh. I due si affezionarono molto, e condivisero molti interessi!
      @aranea_happytalk ARANEA: Lui ha iniziato a vedere qualcun altro in segreto, credendo che lei non sapesse nulla. Ma lei ha sempre sospettato della sua fedeltà, e con il tempo ne è uscita piuttosto sconvolta. Ma la sua tristezza non si era mai tramutata in ra88ia e malevolenza. Non finché tu... non ti sei messa in mezzo. 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: ugh dobbiamo per forza parlare di quello?
      @aranea_happytalk ARANEA: Se vuoi guadagnare i tuoi soldi, allora sì!
      @meenah_annoyed MEENAH: bleh ok
      @aranea_happytalk ARANEA: Dopo aver iniziato il nostro gioco, hai determinato velocemente che vincere sare88e stata una 8attaglia faticosa con il nostro team. Tutti quanti erano così preoccupati con i loro pro8lemi interpersonali che nessuno sem8rava in alcun modo dell'umore di com8attere guerre più grandi. Suona familiare?
      @meenah_talk MEENAH: il deja vu è una merda serk
      @aranea_happytalk ARANEA: Quindi hai fatto del tuo meglio per infastidire la squadra come potevi. Fatto appello alle insicurezze delle persone, disseppellito ostilità, tramato rivalità... punzecchiato tutti quelli che potevi contro gli altri. La tua teoria era che incrementare lo stato d'aggressività di tutti li avre88e resi meglio equipaggiati per il gioco. Ed avevi a88astanza ragione a riguardo! Ma lo avre88ero provato gli alterniani. Non il nostro gruppo, purtroppo.
      @aranea_happytalk ARANEA: La povera ragazza che fu maggiormente danneggiata dalle tue tattiche di 8ullismo fu Damara Megido. Hai reso pu88lico il tradimento della sua compagnanima facendola sentire ancora più orri8ile, mentre lo spingevi più a fondo fra le 8raccia del suo rivale, finché semplicemente lei non impazzì. Lo attaccò, paralizzandolo dal collo in giù. Finalmente hai 8enuto il confronto aggressivo che stavi cercando. Sfortunatamente, hai rilasciato qualcosa per cui nemmeno tu eri pronta, e hai dovuto vedertela con lei tu stessa. Dopo un lungo sanguinoso duello, lei ti ha ucciso. E saresti rimasta morta se non fosse stato per me!
      @aranea_happytalk ARANEA: Non mi hai mai ascoltata. Hai solo continuato a punzecchiare e agitarti e intrometterti finché alla fine non l'hai pagata, e io ho dovuto salvarti.
      @meenah_wut2 MEENAH: (arg ma quanto li voglio quegli stupidi soldi...)
      @aranea_happytalk ARANEA: Damara è rimasta infranta da allora. Incrementando le sue tendenze violente, invece di essere un vantaggio per il gioco, è diventata imprevedi8ile, mostrandosi ar8itrariamente in momenti chiave lungo la linea temporale per sa8otarci. 
      @aranea_happytalk ARANEA: Così radicale è stato il suo cam8iamento di personalità, che ho avuto difficoltà a credere che la tua incitazione fosse unicamente da incolpare. È sempre sem8rato come se altre forze fossero in gioco, come se le sue azioni, anche se apparentemente disordinate, fossero aggiornate con un qualche imperscruta8ile programma. Ovviamente non aiuta il fatto che è difficile capirla anche in una 8uona giornata.
      @aranea_happytalk ARANEA: Stranamente, l'unica volta che è stata entusiasta di aiutarci è stata quando stavamo preparandoci a iniziare il Graffio. Ed è una 8uona cosa che lo fosse, dal momento che non sono sicura che chiunque altro avre88e avuto le a8ilità di creare quel tipo di danni al Movimento Cardinale e rilasciare la sua energia. 
      @aranea_happytalk ARANEA: È stato quasi un po' angosciante il modo in cui si è felicemente attenuta al nostro piano. Cos'ha detto Rufioh che ha riferito? Qualcosa riguardo il fatto che avremmo finalmente 8enuto quello che ci meritavamo...
      @aranea_happytalk ARANEA: Che al tempo pensai suonasse freddo. Ma ci sono davvero due modi di vederla. Una è come il Graffio a88ia fatto il re8oot del nostro mondo in uno stato di caos puro, che è culminato con l'annichilimento del nostro universo. Ma d'altra parte, a88iamo tutti avuto l'opportunità di vivere le nostre fantasie più selvagge da adulti su Alternia! 
      @aranea_happytalk ARANEA: Almeno io e te sicuro l'a88iamo fatto. E non ho du88i che lei si senta allo stesso modo.
      @meenah_idle MEENAH: quindi
      @meenah_idle MEENAH: finito?
      @aranea_happier ARANEA: È fatta!
      @meenah_talk MEENAH: i 5 sesterzi più duri della mia vita
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk1' command='talk' name='CHE COOOOOOOOOOOOOSA?'>
      <args>
      @! Damara!!! Che diavolo ci fai così in fondo al gioco! Buon Dio, sei una tale delinquente. Non avrei mai dovuto farti uscire dalla camera perversa di Doc Scratch nell'universo alternativo.
      @damara_smilemeantalk DAMARA #000000 WHOOPS, nooooooooo no no no.##
      @! Non ti lascerò rispondere. Dirai solo qualcos'altro di completamente zozzo in giapponese di nuovo e metterai tutti a disagio.
      @damara_lewd #000000 WHOA DACCI UN TAGLIO!##
      @! Uffff. Suppongo sia quello che succede quando non hai un'educazione appropriata da un guardiano decente. O almeno uno che non sia uno stronzo alto quattro piedi con le bretelle, che è come uno zio pupazzo inquietante.
      @! Guarda, diamoci tutti una calmata qui. Niente più magheggi osceni asiatici, capito?? Avrai notato che ho comprato un nuovo franchise recentemente.
      @! Mi è costato una fortuna! Ho dovuto dare in pegno un anello che apparteneva a un qualche sacco di merda solo per la caparra.
      @! Ma dovrei essere in grado di recuperare le perdite, se solo mettessi a punto la modalità di affari. Senti qua. Dare soldi alle persone per ascoltare le mie stronzate? Penso che in realtà potrei iniziare a FAR PAGARE le persone per il servizio. Lo so, è folle, vero?
      @! Stavo pensando di dividere i miei sforzi in una serie di gruppi di spiegazione profumatamente pagati chiamati PACHI DI ESPOSIZIONE dove potrei...
      @damara_fu3 DAMARA:
      @! Oh kaaay, suppongo non ti faccia impazzire? 
      @! Cosa pagheresti per una spiegazione? Vuoi fare un'offerta?
      @! Già non mi pagherai un dannato penny, vero.
      @damara_smoke DAMARA:
      @! Ok bene. Ti darò queste spiegazioni gratis. Chiamiamola loss leader. Lo dirai ai tuoi amici, magari loro lo diranno ai loro amici, poi il presidente morto inizierà a sguazzare.
      @! Sì? Sì???
      @damara_huh DAMARA:
      @! Ah chissenefotte. Dimmi solo quello che vuoi sapere.
      @! Ma occhio, queste storie saranno parecchio di merda! Non sono un giocatore della luce.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk2' command='talk' name='Ehi, prima di cominciare...'>
      <args>
      @! Sei venuto qui con Damara prima di venire qui con Meenah? Se l'hai fatto penso che perderò le staffe. È una via sbagliata di andare attraverso questo gioco. Smettila di parlare con me adesso e torna come Meenah.
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk3' command='talk' name='Parlami di Damara Megido.'>
      <args>
      @! Vuoi che ti parli di TE??? Come sei egocentrica, va bene.
      @! Dici roba in giapponese, e la gente che parla davvero giapponese che lo legge probabilmente ride perché il tuo giapponese è di merda. Mi spiace scoppiare la tua bolla Damara ma le cose che dici sono state scritte prima in inglese, poi sono passate per google traduttore, e poi riportate nuovamente così che abbiano vagamente senso se tradotte in inglese. Quindi non sei nemmeno un troll giapponese autentico, sei un troll giapponese finto.
      @damara_fu2 DAMARA:
      @! Whoa non uccidere il messaggero! Rilassati. Tutti pensano tu sia fantastica. Infatti, probabilmente c'è qualcuno là fuori che IN QUESTO ISTANTE sta disegnando qualche strano porno su di te.
      @damara_huh DAMARA: ???
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk4' command='talk' name='Parlami di Mituna Captor.'>
      <args>
      @! Sollux Mega Man ha dei problemi. Casca per terra e roba e parla come in un background di 4chan, perché 4chan. Ma nonostante questo, è coraggioso e fa del suo meglio e tutti lo adorano. Inoltre nessuno può leggere una dannata cosa di quello che scrive. Il suo è il meno leggibile di tutti i quirk, con Damara in un secondo posto ravvicinato.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk5' command='talk' name='Parlami di Rufioh Nitram.'>
      <args>
      @! Con le mie scuse per Dante Basco. Dante, mi dispiace per questo. Tutto questo. Sono così, così dispiaciuto. Trascorrevi la regolare, modesta vita di una superstar di Hollywood, poi è successa questa merda. Tutto quanto è distrutto per sempre. Mi è piaciuto il tuo lavoro su La leggenda di Aang. Sai cosa è buffo, il fatto che ci siano delle persone che mi stanno leggendo in questo momento che probabilmente non hanno la più pallida idea di che cazzo sto parlando. Ma sai cosa? Sai che CAZZO di novità.
      @! Comunque. Bangarang, amico.
      @!:#rufiozuko.tumblr.com Bangarang.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk6' command='talk' name='Parlami di Kankri Vantas.'>
      <args>
      @! Lo sapevi questo?: è un fatto di Homestuck che il 99 percento di tutti i lettori non hanno letto o si sono interessati a quello che ha detto Kankri. Quindi in altre parole, è esattamente come tutti i terribili blogger di giustizia sociale. Alcuni blogger di giustizia sociale si arrabbiano per la presa in giro che rappresenta, ma quelli sono terribili, ed essere terribili è il motivo per cui si arrabbiano. Vogliono essere terribili in pace senza essere presi in giro. Questo è quel che vuol dire essere un target giustificato di ridicolo. Ti senti triste e arrabbiato tutto il tempo e non sai perché.  
      @! Kankri indossa un dolce maglione rosso, il che è piuttosto adorabile. Porrim si comporta come fosse sua madre, il che è a sua volta dannatamente tenero.
      <!--  -->
      </args>
</action>
  
<action sprite='damara' class='expo2Talk7' command='talk' name='Parlami di Meulin Leijon.'>
      <args>
      @! Meulin è la Nepeta sorda di questa ampia scelta di personaggi disabili. Parla in ASL per dire dei memes, che sono chiamati mimes perché è una lettera di differenza e di conseguenza un gioco di parole. Ma non puoi davvero usare l'ASL per dire gif animate di tumblr, puoi dire solo parole. Ma d'altronde lei legge le labbra, il che è divertente perché il suo migliore amico si è cucito insieme la bocca quindi si indicano solo dei memes a vicenda tutto il giorno mentre sono strafatti. È implicato che fumino erba gatta insieme, come se fosse marijuana, il che è una nozione particolarmente divertente per coloro a cui piacciono le droghe. Il prossimo??
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk8' command='talk' name='Parlami di Latula Pyrope.'>
      <args>
      @! Latula è la gamergrl del gamebro di Mituna. I gamebros e le gamegrls non sono tanto realmente dei "tipi di persone" quanto dei vuoti cliché che sono superiori a molti gruppi di persone su molti livelli. Quindi in altre parole, perfetti attributi per qualche personaggio 1,5-dimensionale di calibro NPC che calzano in un divertente gioco di walkaround stile jrpg. Aspetta di che stavo parlando? Oh già Latula.
      @! Latula è fighissima, ma non può annusare. Penso di essere d'accordo con Karkat, non è una disabilità. È solo come avere il raffreddore tutto il tempo, ma senza alcun sintomo effettivo o problemi. Chissene. A Latula piace battere il cinque alle persone tutto il tempo, ma non le piace essere lasciata appesa. Quello è un gioco di parole, perché a Sguardorosso piaceva lasciare le persone appese ai cappi. Anche Mentalzanna alla fine l'ha lasciata appesa in quel modo. Sto spiegando delle battute qui. Cosa? Te l'avevo detto che queste storie avrebbero fatto schifo. Ti becchi quello per cui paghi.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk9' command='talk' name='Parlami di Porrim Maryam.'>
      <args>
      @! Porrim è meglio di Kankri con la giustizia sociale perché non è una stronza noiosa. Alcune persone di giustizia sociale dovrebbero provare a imboccare quella direzione. Porrim vuole che ci sia uguaglianza per le donne. Non a tutti questo interessa abbastanza, il che rende le cose difficili per Porrim. È così che vanno le cose nel mondo reale. SFIDE. Ma in ogni caso, è un vampiro con tatuaggi fighi. Fine della storia.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk10' command='talk' name='Parlami di Aranea Serket.'>
      <args>
      @! Aranea è una chiacchierona, proprio come Mentalzanna. Dice un sacco di cose sia come teenager che come piratessa sexy adulta, che fanno pensare alle persone ma che sto leggendo? Era ora che mi prendessi questo stand. Il modo in cui descrivo la roba è milioni di volte meglio. Di sicuro mi ha addebitato parecchio per questo. Dio mi sono fatto un bagno in questo affare. Perché era così costoso??? È FATTO DI FOTTUTO CARTONE.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk11' command='talk' name='Parlami di Horrus Zahhak.'>
      <args>
      @! Questo tizio è solo Equius sotto steroidi di cavallo. Punto.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk12' command='talk' name='Parlami di Kurloz Makara.'>
      <args>
      @! Si è masticato la lingua fino a staccarla e si è chiuso la bocca con del filo perché è uno strambone in combutta con Gamzee e English. Chissà poi che intendono fare. Probabilmente è solo una stupida stronzata. Insignificante nonsenso clown. Vuoi sapere perché stanno assemblando il malvagio ensemble? Forse pensano solo che sia divertente. Kurloz parla con le ossa quando fa la sua merda ipnotica clown, per il resto mima tutto quanto perché, cerca di capire questo: in pratica, è letteralmente un mimo. E un juggalo. Perché è esattamente quello che serviva a Homestuck. Un altro fottuto juggalo. Homestuck aveva bisogno di un altro juggalo come aveva bisogno di... 
      @! Beh, altri dodici troll suppongo. 
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk13' command='talk' name='Parlami di Cronus Ampora.'>
      <args>
      @! Cronus è di un miglio nautico il peggior personaggio di Homestuck. Domande?
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk14' command='talk' name='Parlami di Meenah Peixes.'>
      <args>
      @! Meenah è come un osso tirato alla gente del pesci che è rimasta incastrata con Feferi. Feferi non ha fatto davvero niente e poi è morta. Meenah è una punk figa e sfrontata che ha roba più importante da fare di qualunque cosa Feferi abbia mai fatto. Hai speso tipo le ultime tre ore girovagando per questi giochi dal suo punto di vista, quindi ovviamente lo sai. Probabilmente sei stanco di fish pun ormai. Dopo un po' inizi a esaurirli i fish pun. Puoi strafare con i giochi di parole con i pesci, proprio come puoi far strarombare l'oceano. Inizi letteralmente a esaurire i pesci. Sta attento là fuori.
      @! Meenah ha scoperto che mettere insieme un esercito è difficile. Ma sai cosa è davvero difficile? Quello che è davvero difficile è creare giochi. I giochi mascherano l'impegno che serve per farli, probabilmente come per alcuni altri mestieri. Per creare un gioco che sia almeno un pochino meglio che mediocre, probabilmente qualcuno ha dovuto morire nel processo. Come per fare le piramidi. Ma nessuno è morto davvero nel fare questi giochi, quindi è tutto apposto. In ogni caso se aggiungi tutto insieme il lavoro fatto collettivamente in questi ultimi tre giochi, il risultato è probabilmente comparabile alle ore laboriose che sono andate in Cascade. Sai cos'è questo? È un bizzarro dato di fatto.
      <!--  -->
      </args>
</action>


  	</classes>
</sburb>