<sburb>
<classes>
<action class='kanayaTalk1' sprite='rose' command='talk' name='Parla con Kanaya.'>
      <args>
      @rose_concern ROSE: Non per essere insistente, ma,
      @rose_concern ROSE: Ora che puoi spegnerti e accenderti, per così dire, quanto spesso pensi che ricorrerai alla fosforescenza?
      @kanaya2_talk KANAYA: Non Lo So
      @kanaya2_talk KANAYA: Cosa Ne Pensi
      @rose_talk ROSE: Beh, quale delle due ti è più comodo?
      @kanaya2_talk KANAYA: Potrei Andare Lo Stesso
      @kanaya2_talk KANAYA: Probabilmente Mi Accenderò Se Camminerò In Un Corridoio Oscuro
      @kanaya2_talk KANAYA: Ora Che Ci Penso
      @kanaya2_smirktalk KANAYA: Ne È Passato Di Tempo Da Quando Ci Sono Anche Solo Potuta Stare Nel Buio
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Forse Mi Lascerò Spenta Per Un Po' E Ri Familiarizzerò Con L Esperienza Della Non Illuminazione
      @rose_idle ROSE: Ha senso.
      @rose_talk ROSE: Era una caratteristica biologica degli altri troll?
      @kanaya2_idle KANAYA: Um
      @rose_talk ROSE: Scusami. Ti sto davvero ossessionando con questo, vero?
      @rose_talk ROSE: Non ne abbiamo mai parlato. Suppongo stessi cercando di essere gentile, ma sono stata davvero curiosa a riguardo.
      @kanaya2_talk KANAYA: No Va Bene Così
      @kanaya2_talk KANAYA: Mi Hanno Detto Che È Un Tratto Confinato A Quelli Della Mia Casta
      @kanaya2_talk KANAYA: Tendevano A Spendere Un Sacco Di Tempo Nelle Caverne Da Cova Dove Una Conveniente Fonte Di Luce Spesso Poteva Essere Utile
      @kanaya2_talk KANAYA: Questa Parte Di Ciò Ha Senso Per Me Ma Non Ho Idea Quale Fosse Lo Scopo Evolutivo Del Tipo Di Sete Che Accompagna Questa Prerogativa
      @kanaya2_talk KANAYA: Mi Suona Come Una Strana Responsabilità Ma In Fondo Cosa Ne So
      @rose_concern ROSE: Forse per tenere lontani dei predatori dalle larve innocenti?
      @kanaya2_idle KANAYA: Forse
      @kanaya2_talk KANAYA: O Forse Era Un Difetto Misurato A Noi Imposto
      @kanaya2_bored KANAYA: Per Tenere Le Ausiliatrici Al Guinzaglio Corto
      @rose_talk ROSE: Concorderò con questo giudizio, sulle basi del fatto che ho sempre amato le teorie di cospirazione.
      @kanaya2_talk KANAYA: Questa Condizione Era Spesso Resa Come Attraente In Alcune Opere Letterarie
      @kanaya2_talk KANAYA: Ma Non C È Davvero Niente Di Troppo Bello A Riguardo
      @kanaya2_talk KANAYA: Nemmeno Lontanamente Utile Come Altre Abilità Come I Doni Psichici A Cui Sono Predisposti Alcuni Sanguesporco
      @kanaya2_talk KANAYA: Anche Se Suppongo Sia Piuttosto Utile Se Vuoi Portare Avanti I Tuoi Piani Dopo Che Qualcuno Ti Ha Creato Un Buco Attraverso Le Interiora
      @rose_talk ROSE: Capisco come questo possa aprire a un intero mondo di convenienze.
      @rose_happytalk ROSE: A proposito di piani, fai qualcosa più tardi?
      @kanaya2_idle KANAYA: Non Proprio
      @rose_happytalk ROSE: Sto lavorando a delle cose adesso, ma dopo, forse dopo che hai finito di scortare in giro la tua ospite, ti va di fare qualcosa?
      @kanaya2_idle KANAYA: Certo
      @kanaya2_talk KANAYA: Hai In Mente Qualcosa Di Particolare
      @rose_talk ROSE: Non proprio. Solo stare insieme. Se ti va!
      @kanaya2_happytalk KANAYA: Sì Mi Va Bene
      @meenah_annoyed MEENAH: (santi sgombri prendetevi una cazzo di stanza)
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action class='kanayaTalk2' sprite='dave' command='talk' name='Parla con Kanaya.'>
      <args>
      @dave_talk DAVE: (hai scocciato l anello ma ci son più crepe nel tuo rap)
      @dave_talk DAVE: (farò strabordare il tuo bicchiere perchè la sconfitta è al top)
      @dave_huh DAVE: (aspetta no)
      @dave_talk DAVE: (non potresti far più schifo con un pupazzo in grembo)
      @dave_huh DAVE: (cosa)
      @dave_huhtalk DAVE: (pupazzo... oddio da dove viene fuori quello)
      @dave_talk DAVE: (hai frantumato l anello ma il tuo rap è più incrinato)
      @dave_talk DAVE: (quel flow è come il latte con cui mi sono addormentato)
      @dave_smug DAVE: (haha si)
      @dave_talk DAVE: (cazzo sii il mio ralleato sarò lo shoosh del tuo pap)
      @dave_huhtalk DAVE: (aspe quello non ha un cazzo di senso)
      @dave_huhtalk DAVE: (nah resterò con quello sul latte)
      @dave_talk DAVE: (tutti quanti dite di essere signori del tempo)
      @dave_talk DAVE: (tutto quello che fate è annoiarmi dal primo momento)
      @dave_huhtalk DAVE: (quello va bene credo)
      @dave_huhtalk DAVE: (sento ancora che dovrei metterci in mezzo dei pupazzi)
      @dave_huhtalk DAVE: (non ho idea perchè)
      @dave_madtalk DAVE: (e cosa fa rima con puppets)
      @dave_idle DAVE: (uh)
      @dave_huh DAVE: (smuppets)
      @dave_madtalk DAVE: (dave no è la stessa cazzo di cosa)
      @dave_idle DAVE: (muppets)
      @dave_huh DAVE: (ma che cazzo)
      @dave_huh DAVE: (le uniche cose che fanno rima con puppets sono altri generi di pupazzi!)
      @kanaya2_idle KANAYA: ...
      @dave_huh DAVE: whoa
      @dave_huh DAVE: ehi uh
      @dave_huhtalk DAVE: quanto hai sentito di tutto quello
      @kanaya2_talk KANAYA: Dal Tono Della Domanda Deduco Che Ho Sentito Più Di Quanto Volessi
      @dave_madtalk DAVE: tutta quella roba era un lavoro in corso
      @dave_madtalk DAVE: non sta ancora bene per l hype
      @dave_madtalk DAVE: perchè devi origliare così
      @kanaya2_idle KANAYA: Non Lo Stavo Facendo
      @kanaya2_talk KANAYA: Stavo Solo Qui In Piedi E Ti Sei Lentamente Avvicinato Con Stupore Totalmente Ignaro
      @kanaya2_talk KANAYA: Stavi Mormorando Le Tue Rime E Sei Venuto Proprio Qua Da Me E Non Mi Hai Notato Fino Ad Ora
      @dave_huh DAVE: merda
      @dave_huh DAVE: davvero?
      @dave_huhtalk DAVE: scusa credo solo fossi troppo coinvolto nel mio rap
      @meenah_ohyes MEENAH: fanne ancora!
      @dave_huh DAVE: cosa
      @dave_huh DAVE: no
      @dave_huhtalk DAVE: non posso quelle rime sono ancora troppo abbozzate ai margini
      @meenah_creepy MEENAH: e andiamo
      @dave_madtalk DAVE: no farebbe schifo
      @dave_idle DAVE: cioè
      @dave_talk DAVE: potrei fare un po di freestyle suppongo
      @dave_talk DAVE: non so se sono pronto per performance dal vivo
      @dave_talk DAVE: forse potrebbe funzionare se qualcuno buttasse del ritmo
      @dave_smug DAVE: ho bisogno di un buon ritmo probabilmente spaccherei con un buon ritmo
      @meenah_talk MEENAH: aheh hem...
      @meenah_fishtalk:#no-aspetta-aspetta...... MEENAH: dum dum PS)( ba dum dum PS)(
      @meenah_fishtalk MEENAH: chum chum FIS)( ba chum chum FIS)(
      @dave_smug DAVE: ohhhh yeah
      @dave_smug DAVE: quel ritmo pesce è il massimo
      @dave_concern DAVE: ora SI che si ragiona
      @dave_madtalk DAVE: ok calmatevi cazzoni andiamo così
      @kanaya2_talk KANAYA: Fu Così Che Procederono Ad Avere Uno Dei Più Ambiguamente Valutati Rap Off Della Storia Dello Spazio Paradosso Mentre Io Presenziavo E Osservavo Neutralmente
      <!--  -->
      </args>
</action>

</classes>
</sburb>