<sburb>
    <classes>
  		<action class='porrimTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Ascolta la conversazione.'>
		      <args>
		      @porrim_talk PORRIM: Ah, sembra che abbiamo+ co+mpagnia. Indo+vina chi è!
		      @porrim_happytalk PORRIM: So+no+ davvero+ felice che tu sia venuta a parlarmi. Spero+ tenga a mente quello+ che ti ho+ detto+.
		      @kanaya2_happytalk KANAYA: Sì Lo Farò Sicuramente
		      @kanaya2_happytalk KANAYA: E Anche Io Sono Felice
		      @kanaya2_happy KANAYA: Di
		      @kanaya2_smirktalk KANAYA: Beh
		      @porrim_happytalk PORRIM: Hai del lavo+ro+ impo+rtante davanti a te. L'eredità della no+stra razza è nelle tue mani.
		      @porrim_happytalk PORRIM: So+ che mi renderai fiera.
		      @kanaya2_smirklaugh KANAYA: Okay Grazie
		      <!--  -->
		      </args>
		</action>
		<action class='porrimTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Chiedi password a Kanaya.'>
      <args>
      @meenah_talk MEENAH: aw dassalmone sono piedipiatti bellegambe e quellachesomigliaa maryam giovane
      @meenah_happytalk MEENAH: di cozza glubbate voi donne qui
      @kanaya2_bored KANAYA: Niente Me Ne Stavo Andando Adesso
      @meenah_talk MEENAH: oh già lì
      @meenah_talk MEENAH: di nuovo nel tuo meteorite vero? perchè è lì che sono diretta
      @meenah_talk MEENAH: non posso passare dalla porta però
      @meenah_happytalk MEENAH: posso avere la tua password
      @kanaya2_idle KANAYA: Perdonami
      @kanaya2_idle KANAYA: No
      @meenah_happy MEENAH: andiamo
      @porrim_annoyed2 PORRIM: Meenah, che stai facendo+? No+n assillarla per info+rmazio+ni private. È sco+rtese.
      @meenah_creepy MEENAH: ANDIAAAAAMO
      @meenah_happier MEENAH: sto facendo la gentile
      @kanaya2_bored KANAYA: Davvero?
      @meenah_angrytalk MEENAH: sto fottutamente sorridendo no???
      @kanaya2_talk KANAYA: Beh Ci Stavo Andando In Ogni Caso
      @kanaya2_talk KANAYA: Non Ti Darò La Mia Password Ma Puoi Seguirmi Suppongo
      @kanaya2_talk KANAYA: Ma Puoi Rimanere Solo Finché Ti Scorterò Io
      @meenah_wut MEENAH: checazz
      @meenah_wut MEENAH: perchè
      @kanaya2_talk KANAYA: Perché Non Mi Fido Di Te
      @meenah_wut2 MEENAH: aw cavoli
      @meenah_annoyed MEENAH: ma sono a posto
      @meenah_fish MEENAH: dovresti farti furba e pensare che sono a posto
      @kanaya2_bored:#Sarcasmo-Umano KANAYA: Hai Ragione Con Un Tono Da Venditore Al Mercato Come Quello Sarei Un Imbecille A Non Bramare La Tua Compagnia
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: che hai contro di me clone di maryam
      @kanaya2_idle KANAYA: Penso Che Tu Sia Sociopatica
      @kanaya2_bored KANAYA: Ho Dato Abbastanza Con Simili Personaggi In Passato
      @meenah_fish MEENAH: ti sbagli del tutto su di me ragazza
      @meenah_talk MEENAH: cosa devo fare x essere tua amica maryam il sequel
      @kanaya2_facepalm KANAYA: Il Mio Nome È Kanaya!
      @meenah_talk MEENAH: va beh va beh kanaya sia
      @meenah_talk MEENAH: un giorno mi verrà in mente un buon fish pun per dirlo
      @meenah_happytalk MEENAH: così saprai quando il nostro legame sarà ben SALMO(N-E)
      @kanaya2_cry KANAYA: 
      @meenah_happytalk MEENAH: guida tu io sarò tutta composta e vincerò la tua fiducia
      @meenah_creepy MEENAH: V-EDRAI
      @! Sii Kanaya?
      <!-- y/n -->
      </args>
</action>

<action class='porrimTalk3' sprite='kanaya' command='talk' name='Parla con Porrim.'>
      <args>
      @porrim_happytalk PORRIM: Restiamo+ in co+ntatto+, Kanaya. Vieni a cercarmi nei so+gni o+gni vo+lta che vuo+i.
      @porrim_happytalk PORRIM: E assicurati che quella no+n si allo+ntani tro+ppo+ dalla tua vista.
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: e che dassalmone
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: i ragazzini non hanno alcun rispersico per la nobiltà sti giorni e sono tipo un asinello qui
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: Per favo+re. No+n sei neanche arrabbiata. Vo+levi so+lo+ altre scuse per dire altri gio+chi di paro+le.
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: bellegambe smettila di essere un tale soggettone astuto
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='porrimTalk4' sprite='damara' command='talk' name='Origlia.'>
      <args>
      @porrim_angrytalk PORRIM: Damara, ti dispiace? Stiamo+ co+nversando+.
      @damara_idle DAMARA: 
      @porrim_angrytalk PORRIM: Per favo+re. Lasciaci so+le. Parliamo+ più tardi, o+k?
      @kanaya2_idle KANAYA: ...
      @kanaya2_talk KANAYA: (mi sta mettendo leggermente a disagio)
      @porrim_talk PORRIM: (è la sua specialità. igno+rala finché no+n se ne va.)
      <!--  -->
      </args>
</action>

	</classes>
</sburb>