<sburb description='cronus dialogs'>
	<classes>
		<action sprite='karkat' class='tereziTalk1' command='talk' name='Parla con Terezi.'>
      <args>
      @karkat_talk KARKAT: TEREZI, CHE CI FAI QUI? NON SAPEVO FOSSI ADDORMENTATA.
      @terezi_idle TEREZI: M3H
      @karkat_talk KARKAT: PERCHÉ SEI QUI DA SOLA NEL BOSCO? O IL BOSCO FASULLO, IMMAGINO.
      @karkat_what KARKAT: E PERCHÉ HAI IL TUO DRACOSPLAY TIRATO GIÙ IN QUEL MODO? QUALCOSA NON VA?
      @terezi_idle TEREZI: NO
      @terezi_idle TEREZI: STO B3N3
      @karkat_yell KARKAT: NON SEMBRI UNA CHE STA BENE. NON PRENDERMI PER IL CULO COSÌ, CON TE LO SO QUANDO QUALCOSA NON VA.
      @terezi_idle TEREZI: K4RK4T T1 PR3GO L4SC14M1 D4 SOL4 3 B4ST4
      @karkat_sullen KARKAT: OK, CAPISCO SE VUOI STARE DEL TEMPO DA SOLA. VOGLIO DIRE, ANCHE IO HO APPENA FINITO DI TENERE UN FOTTUTO CAZZO DI BRONCIO DA SOLO FINO AD ORA.
      @karkat_talk KARKAT: MA AIUTA DAVVERO PARLARE CON QUALCUNO. PUOI PARLARMI DI ROBA, LO SAI VERO?
      @terezi_idle TEREZI: S1', SUPPONGO
      @karkat_yell KARKAT: È STATO DAVE? HA FATTO QUALCOSA DI STRONZO DI NUOVO?
      @terezi_idle TEREZI: ...
      @karkat_shout KARKAT: HA ROTTO CON TE? HA ROTTO CON TE, NON È VERO? LO SAPEVO, LO POTEVO LEGGERE NEL...
      @terezi_idle TEREZI: NON H4 ROTTO CON M3!!!
      @terezi_idle TEREZI: NON H4 N13NT3 4 CH3 V3D3R3 CON D4V3
      @karkat_what KARKAT: OK ALLORA COSA C'È
      @terezi_idle TEREZI: 3'
      @terezi_idle TEREZI: L4 M14 4NT3N4T4
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: EH? CHE È SUCCESSO CON LEI. 
      @terezi_idle TEREZI: 3' CH3
      @terezi_idle TEREZI: L31 3'
      @terezi_idle TEREZI: COS1'
      @terezi_sad TEREZI: FORT3 >:[
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: HUH?
      @terezi_idle TEREZI: NON S4P3VO N3MM3NO FOSS3 POSS1B1L3
      @terezi_idle TEREZI: 3SS3R3 COS1' F1GH1
      @terezi_sad TEREZI: NON R13SCO 4 SOPPORT4RL4 K4RK4T
      @terezi_sad TEREZI: L4 F1G4GG1N3
      @terezi_idle TEREZI: COM3 F4?
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: BEH, VEDIAMO. USA UN FOTTUTO SKATEBOARD. E FINE. FINE DELLA SPIEGAZIONE IN PRATICA.
      @terezi_sad TEREZI: P3NSO S14 MOLTO P1Ù D1 QU3STO
      @terezi_sad TEREZI: TUTT1 L4 4DOR4NO
      @terezi_sad TEREZI: 3' COS1' 3N3RG1C4 3 D1V3RT3NT3, 3' L4 M1GL1OR3 41 V1D3OG1OCH1, 3 L3 SU3 4CROB4Z13 SONO 1NCR3D1B1L1
      @terezi_idle TEREZI: COM3 POSSO 3SS3R3 4LL 4LT3ZZ4?
      @karkat_facepalm KARKAT: OH MA PER FAVORE
      @karkat_idle KARKAT: NON DIRMI CHE SEI SERIA CON QUESTA COSA.
      @terezi_idle TEREZI: CON COS4
      @karkat_idle KARKAT: PROBLEMI DI AUTOSTIMA.
      @karkat_talk KARKAT: NON DOVRESTI DAVVERO FARE COSÌ, È TALMENTE IMMOTIVATO.
      @terezi_idle TEREZI: B3H 3' COS1' CH3 M1 S3NTO, QU1ND1 P3CC4TO!!!
      @karkat_yell KARKAT: TEREZI, NON POTREI INSISTERE PIÙ DI COSÌ. TU NON SEI NELL'OMBRA DI *NESSUNO*.
      @karkat_talk KARKAT: LASCIAMI DIRE UNA COSA RIGUARDO I NOSTRI ANTENATI.
      @karkat_shout KARKAT: SONO TUTTI DEGLI IDIOTI!!!
      @terezi_idle TEREZI: >:|
      @terezi_idle TEREZI: L31 NON 3' UN 1D1OT4
      @karkat_talk KARKAT: NO, LO È. CREDIMI.
      @karkat_talk KARKAT: LO SONO TUTTI. ALMENO LA GRAN MAGGIORANZA.
      @karkat_shout KARKAT: PRATICAMENTE NON SONO NEANCHE PERSONE. CAMMINANO, PARLANO, COME...
      @karkat_yell KARKAT: NON SO COME DIRLO. QUASI COME PARODIE VIVENTI DI ORRIBILI MODELLI DI COMPORTAMENTO CLICHÉ.
      @terezi_idle TEREZI: COS4, VUO1 D1R3 T1PO...
      @terezi_idle TEREZI: 4DOL3SC3NT1?
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: SÌ.
      @karkat_talk KARKAT: MA È PIÙ CHE SOLO QUELLO. PRENDI IL MIO ANTENATO PER ESEMPIO.
      @karkat_yell KARKAT: STRONZO! PROBABILMENTE IL PEGGIOR STRONZO CHE CI SIA.
      @karkat_yell KARKAT: NON LO CAPISCI SUBITO PERCHÉ NON URLA ALLE PERSONE TIPO ME. MA QUESTO FORSE PEGGIORA LE COSE.
      @karkat_shout KARKAT: NON FA CHE PARLARE E PARLARE E PARLARE DELLA SPAZZATURA PIÙ BIGOTTA E INCOMPRENSIBILE CHE TU ABBIA MAI SENTITO. PENSA DI ESSERE MEGLIO DI TUTTI MA POI SI COPRE DIETRO LA SUA FALSA UMILTÀ IPER-ACCADEMICA. CERCA DI DIFENDERE LE PERSONE CON "PROBLEMI" MA FINISCE SOLO CON L'INSULTARLE DI ROVESCIO. FA CONFERENZE INFINITE ALLE PERSONE, E OGNI VOLTA CHE VA ALLA "DIFESA" DEI SUOI AMICI FINISCE COL DARGLI UN BEL VAFFANCULO FACENDO IMPLICITAMENTE IL GIUDIZIOSO.
      @karkat_talk KARKAT: POTREI DAVVERO ANDARE AVANTI ALL'INFINITO CON LUI, MA NON LO FARÒ, PERCHÉ DOPO MI PIEGHEREI AL SUO LIVELLO.
      @terezi_idle TEREZI: H3H3...
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: E LA TUA ANTENATA? SÌ È "DIVERTENTE" SUPPONGO, MA CHE PERSONA FALSA.
      @karkat_shout KARKAT: OH E NON MI FREGA UN *CAZZO* DI QUELLO CHE DICONO GLI ALTRI, PERDERE IL SENSO DELL'OLFATTO NON È UNA VERA DISABILITÀ!!!
      @karkat_talk KARKAT: LA SUA ROBA DELLA RAGAZZA FIGHETTA È UNA TALE RECITA. HA SICURAMENTE LAVORATO ORBITE PER PERFEZIONARLA, E È ABBASTANZA CHIARO CHE SI GODA DELL'ATTENZIONE CHE NE RICAVA.
      @karkat_talk KARKAT: MA IL FATTO CHE CI LAVORI COSÌ TANTO È ANCHE IL MOTIVO PER CUI NON HAI NIENTE DI CUI PREOCCUPARTI.
      @karkat_talk KARKAT: TU NON HAI NEANCHE BISOGNO DI CERCARE DI ESSERE LA BRAVA PERSONA CHE SEI GIÀ.
      @karkat_sullen KARKAT: VEDI, TU SAI GIÀ COME DIVERTIRTI ED ESSERE PIACEVOLE RIMANENDO TE STESSA. NON DEVE ESSERE PARTE DI UN ATTEGGIAMENTO SOPRA LE RIGHE PER IMPRESSIONARE GLI ALTRI. QUANDO LEI FA LA COSA DELLA FIGHETTA È COME UN TRAVESTIMENTO, PROBABILMENTE ATTO A COPRIRE UNA PARTE DI SÉ DI CUI NON È SODDISFATTA. MA QUANDO TU TI ISOLI E TI COPRI IN QUEL MODO NON FAI CHE IMPEDIRE AGLI ALTRI DI VEDERE UNA PERSONA CHE È GIÀ BELLISSIMA.
      @terezi_idle TEREZI: ...
      @karkat_facepalm KARKAT: SO DI AVER MANDATO TUTTO A PUTTANE CON TE. QUESTO NON È, UH... OK. NON STO TIPO CERCANDO DI REDIMERMI QUI. MI SONO FATTO IL MIO RAFFORZABOZZOLO E ORA MI DEVO ATTORCIGLIARE NELLA SUA MELMA. LO ACCETTO COMPLETAMENTE. MA COME TUO AMICO NON VOGLIO DAVVERO CHE INIZI A SENTIRTI MALE CON TE STESSA PER COLPA DI UNA DI QUELLE ARIDE MERDACCE BIDIMENSIONALI. TI CONCEDO TOTALMENTE DI AVER FATTO LA TUA SCELTA SUL MIO CONTO, E RISPETTO LA TUA DECISIONE. VOGLIO SOLO CHE TU SIA FELICE.
      @terezi_idle TEREZI: ...
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: OK, PROBABILMENTE STO SOLO INCHIODANDO FISSO IL PIEDE SULLE SABBIE MOBILI DELLA CHIACCHIERA ANCORA UNA VOLTA, E FORSE TI STO METTENDO A DISAGIO. PENSO CHE TORNERÒ NELLA MIA STANZA ORA. SPERO CHE PRENDERAI SUL SERIO ALMENO QUALCOSA DI QUELLO CHE HO DETTO PERÒ.
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: UM, SÌ. OK, CIAO.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='meenah' class='tereziTalk2' command='talk' name='Parla con Terezi.'>
      <args>
      @meenah_idle MEENAH: ps la tua outfit da drago è fantastica
      @terezi_idle TEREZI: >:]
      </args>
</action>
	</classes>
</sburb>
