<sburb><classes>
<action class='fourthRoomIntro' command='talk'><args>
	@meenah_happy MEENAH: allora strillone
  @meenah_happy MEENAH: o... era kankrat vero?
  @meenah_angry MEENAH: ti volevo chiedere... EHI!!!
  @meenah_fish:#sigh MEENAH: dov è andato?
  @meenah_wut2 MEENAH: &#232; cos&#236; dura fare amicizia
</args></action>

<action class='triggerEndTalk' command='moveSprite'>
		<args>endSwitch,0,0</args>
</action>

<action class='endTalk1' command='talk' name='Ehi e strillone?'><args>
      @aranea_happytalk ARANEA: S&#236;, l&apos;ho visto sgattaiolare via appena poco fa. &#200; andato da quella parte, verso una memoria del suo vecchio vicinato.
      @meenah_talk MEENAH: ragazzi ma cos &#232;
      @meenah_annoyedtalk:#mi-serve-una-mentina MEENAH: mi puzza il fiato forse
      @aranea_talk ARANEA: Penso che voglia solo stare da solo. Ha cercato di chiudere i suoi ricordi agli altri, senza realizzare che queste 8olle possono essere molto permea8ili, credo. Se la memoria &#232; a88astanza grande le persone sono in grado di entrarci da molte parti.
      @aranea_talk ARANEA: Pro8a8ilmente non sar&#224; molto contento di constatare che ci sono altri nostri amici laggi&#249;.
      @meenah_talk MEENAH: oh merda ci sono altri della vecchia gang da quella parte?
      @meenah_talk:#yay-altri-inutili-sfigati MEENAH: suppongo che farei meglio a parlare anche con loro
      @meenah_talk MEENAH: forse dovr&#242; salvare DI NUOVO le chiappe a strillone
      @meenah_wut2 MEENAH: mado il ragazzo ti fa lavorare sodo
      @aranea_happytalk ARANEA: Forse &#232; per questo che sei ossessionata con lui.
      @meenah_idle MEENAH: taci
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>


<action class='endTalk2' command='talk' name='Serket che stai a fare.'><args>
      @meenah_idle MEENAH: yo che &#232; sta merda
      @meenah_talk MEENAH: stai a vendere qualcosa qui?
      @meenah_fish MEENAH: se &#232; cos&#236; devi sapere che sono un po a corto di fondi in questi giorni
      @aranea_happytalk ARANEA: Sto offrendo spiegazioni! Ti spiegher&#242; ogni cosa che desideri.
      @meenah_creepylaugh MEENAH: ahahaha devi essere completamente fuori di spugna per pensare che mi separerei da qualunque cosa di valore per un discorsetto di merda
      @aranea_happier ARANEA: Oh, no! Hai capito male. Sar&#242; io che pagher&#242; a TE 5 8oondanari se ascolterai spiegazioni di qualunque argomento di tua scelta!
      @meenah_annoyed:#oh-signore MEENAH: oh
      @aranea_happytalk ARANEA: Quindi che argomento scegli?
      @meenah_idle:#sto-pensando MEENAH: aspetta!
      @aranea_talk ARANEA: Non riesci a sceglierne uno?
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: no non riesco a decidere se vale pena ascoltarti anche se mi paghi
      @aranea_annoyed ARANEA: &gt;::::(
      @aranea_happytalk ARANEA: Ora so che stai cercando di infastidirmi. So che non sai dire di no ai soldi facili.
      @meenah_talk:#mi-paghi-uguale-se-mi-addormento? MEENAH: gi&#224; hai ragione
      @meenah_happy MEENAH: spara pure

      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>


<action class='endTalk3' command='talk' name='Parlami di Kankri Vantas.'><args>
      @aranea_happytalk ARANEA: Il Veggente del Sangue gioc&#242; nel nostro team un ruolo piuttosto differente da quello del suo successore, anche se il suo potenziale di giocatore del Sangue &#232; rimasto similmente irrealizzato. &#200; stato solo dopo essere cresciuto su Alternia che ha iniziato a utilizzare la sua a8ilit&#224;, accedendo a ricordi della nostra vita su 8eforus, e tutto quello che ci era successo.
      @aranea_happytalk ARANEA: Ricord&#242; il nostro pi&#249; pacifico modo di vivere, e il suo desiderio di unire le persone. Da adulto &#232; riuscito a farlo in modo molto pi&#249; efficace e maturo. Eroico, addirittura. Ha imparato come ispirare gli altri, ed essere un vero leader, anche se le avversit&#224; si a88attevano su di lui nella sua violenta cultura. Gli &#232; costato la vita, ma il suo messaggio &#232; sopravvissuto. Credo che ora il Cavaliere del Sangue a88ia ereditato il suo fardello, che egli lo desideri o meno.
      @aranea_happytalk ARANEA: Molti di noi su Alternia sono diventati seguaci segreti dei suoi insegnamenti. Altrettanti di noi adesso li seguono, anche se con un minore attaccamento devo dire. Visto che siamo morti! Personalmente parlando, preferisco dire di essere pi&#249; una &quot;fan&quot; della sua storia, e ci&#242; che rappresenta. Sia il potenziale nascosto nel nostro amico che egli non ha mai davvero trovato, sia il potenziale nascosto in tutta la nostra razza.
      @aranea_happytalk ARANEA: Durante la nostra sessione, le prove di Kankri come leader erano frustranti esattamente come quelle del suo successore. Gli &#232; stato molto difficile fare in modo che gli altri lo prendessero sul serio. Mentre tu cercavi spesso di dividerci creando scompigli, e metterci l&apos;uno contro l&apos;altro per potenziarci &#8211; senza successo vorrei aggiungere &#8211; lui provava ad unirci tramite proselitismi e conferenze, altrettanto senza successo.
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: wow questa era di certo un sacco di roba che gi&#224; sapevo
      @aranea_happier ARANEA: Gi&#224;! E ora &#232; pi&#249; chiara che mai nei tuoi ricordi. Grazie per aver ascoltato, ed eccoti i tuoi 5 8oondanari!
      @meenah_creepy MEENAH: &#232; un piacere fare affari con te
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>

<action class='endTalk4' command='talk' name='Parlami di Latula Pyrope.'><args>
      @aranea_happytalk ARANEA: Il Cavaliere della Mente, anche agli occhi dell'osservatore pi&#249; distratto, &#232; chiaramente l&apos;istanza pi&#249; &quot;radicale&quot; delle due Pyrope. Entram8e ovviamente hanno disa8ilit&#224; che, se scoperte, potre88ero portarle al raccoglimento in entram8e le loro culture. Raccogliere ovviamente significa qualcosa di a88astanza diverso su 8eforus. Significa che sare88e stata selezionata per adozione da un mem8ro di una casta pi&#249; alta, e coccolata agli eccessi. Ma per una con uno stile di vita eccentrico come il suo, sono sicura concorderai che sare88e stato un destino 8en peggiore della morte.
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: serket questa esposizione &#232; decisamente spazzatura ridicola anche per i tuoi standard
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: Vuoi fare un po&apos; di soldi o no?
      @meenah_talk MEENAH: mi conosci sono tutta per i boonsesterzi
      @aranea_mad ARANEA: Allora per favore rimani l&#236; tranquilla mentre continuo.
      @meenah_wut2:#*kay MEENAH: urrrhn koi
      @aranea_happytalk ARANEA: Dopo il tragico incidente che la lasci&#242; nasalmente impari, il suo possente lusus drago, anziano e saggio oltre ogni comprensione, ha iniziato ad insegnarle &quot;nuovi modi di annusare&quot;. Per reinventare il senso, usando gli altri organi sensoriali come gli occhi e le orecchie, risvegliando esperienze completamente diverse nella sua mente. &#200; stata davvero un&apos;ispirazione, e ha provato senza om8ra di du88io che ogni handicap si pu&#242; sormontare, e non pu&#242; fermarti dall&apos;essere figa quanto puoi realmente essere.
      @meenah_wut2 MEENAH: coooosa
      @meenah_wut MEENAH: serket stai forse fischiettando sul mio sfiatatoio con le sue stupide stronzate
      @aranea_facepalmtalk ARANEA: S&#236;, l&apos;ultima parte era uno scherzo. Sveglia, Peixes!
      @meenah_talk:#patto#sai-intendevo#quel-posto-per-le-barche-l&#236; MEENAH: si si cosa dobbiamo fare per chiudere questo porto
      @aranea_think ARANEA: 8eh........
      @meenah_talk MEENAH: dimmi solo il minimo necessario che devo sentire per pigliarmi i miei boon e correre via
      @aranea_happytalk ARANEA: Ok. Anche se Latula ha continuato fermamente a stare con Mituna per eoni, &#232; a malapena un segreto per tutti quanti che lei e Kankri a88iano avuto complicati sentimenti non corrisposti per ancora più tempo. Quindi, davvero, praticamente come i loro successori. Eeeeeeee, a88iamo finito! Ecco qua.
      @meenah_happy MEENAH: evvai
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>

<action class='endTalk5' command='talk' name='Parlami di Porrim Maryam.'><args>
      @aranea_happytalk ARANEA: La Fanciulla dello Spazio era ovviamente la nostra importante giocatrice dello spazio e Azionatrice della Fucina, ma come sai, non a88iamo mai fatto molti progressi sul fronte dell'accoppiamento delle rane, o in effetti su alcun aspetto del gioco che preceda il conto alla rovescia. Eravamo troppo disorganizzati, troppi drammi giovanili. Molto di quel dramma ovviamente ruotava intorno a Kankri, e Porrim tendeva ad essere quella che lo teneva fuori dai guai. Questa relazione ha persistito nelle loro vite su Alternia, che... sfortunatamente non ha funzionato troppo 8ene per lei alla fine. Aggiungerei il mio coinvolgimento in questo, ma sem8ra che tu stia pestando i tuoi piedi con impazienza quindi penso che salter&#242; quella parte della storia!
      @aranea_happytalk ARANEA: Su 8eforus, 8en prima che le sue a8ilit&#224; di succhia colori si rivelassero, &#232; cresciuta nella casta che si dedicava quasi esclusivamente a prendersi cura della larva madre, facendo schiudere le larve e facendo proliferare la covate. I sangue giada erano anche una casta quasi esclusivamente femminile, e lei ha iniziato a risentire del ruolo per cui si era schiusa, designato sia per la sua classe che per il suo genere. Ha sfidato questi ruoli dovunque li trovasse nella societ&#224; 8eforiana, cos&#236; come dove li trovava intessuti nelle nostre sessioni, nei regni, negli assegnamenti di classi, nella cultura dei consorti e tutto il resto.
      @aranea_happytalk ARANEA: Ma nel corso degli anni nella nostra sessione fallita ha ritrovato in se stessa un rinnovato interesse nel dovere che le spettava in 8ase alla sua linea di sangue, che ovviamente consisteva nella continuazione della nostra razza, un fardello che ora la sua discendente deve sopportare. Tutta la vita su 8eforus &#232; stata distrutta, e a88iamo fallito il nostro gioco, quindi mi ha aiutato a cercare un modo per resettare il...
      @meenah_annoyed MEENAH: zzzzzz
      @aranea_angry ARANEA: Ho quasi finito!!!!!!!!
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: mi stai solo dicendo merda che so serk era una specie di amica anche mia ricordi
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: potresti speziare un po sta chiacchierata?
      @aranea_idle ARANEA: Io non........
      @meenah_wink MEENAH: non le piaceva tipo andare a letto con tutti?
      @meenah_wink MEENAH: dammi tutti i dettagli zozzi
      @aranea_surprised ARANEA: Cosa?
      @aranea_surprised ARANEA: No, Meenah. Non ti pago per farti sentire gossip scandalosi.
      @aranea_think ARANEA: Ora, di cosa stavo parlando? Cavoli, ho perso il filo del discorso........
      @meenah_happier MEENAH: ahahaha perch&#232; stai arrossendo bella
      @meenah_ohyes:#???????????#TAGLIATELLE-DI-INTENSA-CURIOSITA&apos; MEENAH: omiodio te e lei...???????
      @aranea_surprised ARANEA: 
      @meenah_creepytalk MEENAH: oh cavolo perch&#232; non me l hai mai detto pensavo che fossimo amiche
      @aranea_madtalk ARANEA: Senti. Tre or8ite sono un sacco di tempo da spendere in una sessione fallita senza scopo!
      @aranea_madtalk ARANEA: Guardi nel futuro e vedi la vita che va avanti per forse centinaia di or8ite, senza niente a cui aspirare, e...
      @meenah_happier MEENAH: eeeeeee????
      @aranea_facepalmtalk ARANEA: &#200; stata solo... una specie di fase! Solo una piccola avventura rossa, ok? È andata avanti a malapena mezza or8ita, e...
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: Ehi, se ti do DIECI 8oondanari, possiamo smettere di parlarne????????
      @meenah_happytalk MEENAH: fa che sia un bel gruzzolo e siamo a posto
      @aranea_angrytalk ARANEA: Argh, 8ene! Prendili e 8asta!!!!!!!!
      @meenah_happytalk MEENAH: sua imperiale condiscendenza ti ringrazia per il tuo generoso contributo al nuovo impero
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: Sono contenta che tu sia quella 8uona questa volta. Sei una tale STRONZA SCHIUSA!!!!!!!!
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>

<action class='endTalk6' command='removeOverlay' name='Ci si becca.'>
      <args>peanuts</args>
</action>

<action class='peanutActions' command='presentActions'>
	<args>
		<action class='endTalk1'/>
		<action class='endTalk2'/>
		<action class='endTalk3'/>
		<action class='endTalk4'/>
		<action class='endTalk5'/>
		<action class='endTalk6'/>
	</args>
	<action command='moveSprite' noDelay='true'>
		<args>endSwitch,10,0</args>
	</action>
</action>

</classes></sburb>
