<sburb><classes>
<action class='araneaDialog1' name='Parla con Aranea.' command='talk'><args>
      @aranea_happier ARANEA: Eccoti qua!
      @aranea_happy:#Sei-mancata-a-tutti! ARANEA: Non ti ho visto molto da quando ci hai raggiunti nell&apos;oltretom8a. So che sei &quot;no8ile&quot; e tutto il resto, ma non &#232; molto socievole da parte tua chiuderti sempre nella tua sontuosa luna alveare.
      @meenah_talk MEENAH: beh ora sono qui no
      @aranea_talk:#Giochi-di-parole#Parole-con-la-lettera-8#Oh-s&#236; ARANEA: S&#236;, ed &#232; 8ene che tu lo sia. Stavo per andarti a cercare, cos&#236; che potessimo discutere della recente... Calamit&#224;. Fuori negli a8issi.
      @meenah_creepytalk:#splosioni MEENAH: si!!! quindi l hai visto anche te eh
      @meenah_happytalk:#tizio-teschio#fiato-laser MEENAH: era quello il tizio vero
      @meenah_idle:#uh MEENAH: lord qualcozza
      @meenah_talk MEENAH: calamorn? quale dicevi che era il suo nome
      @aranea_annoyedtalk:#cattivo-juju ARANEA: Preferirei evitare di dire il suo vero nome.
      @meenah_annoyed MEENAH: che differenza fa
      @meenah_talk:#heheh MEENAH: tanto sta gi&#224; qui no
      @aranea_madtalk:#Morte-di-fantasmi#Doppia-morte#Animicidio ARANEA: Suppongo. Comunque s&#236;, il Signore del Tempo &#232; stato responsa8ile della distruzione di quella oniri8olla e della morte di tutti quei fantasmi innocenti.
      @meenah_idle:#... MEENAH: fantasmi innocenti
      @meenah_annoyedtalk:#stupido MEENAH: come cosa che pu&#242; davvero accadere, uccidere fantasmi &#232; la cagata pi&#249; stupida che abbia mai sentito 
      @aranea_happytalk:#Come-te ARANEA: Non faccio io le regole, Meenah. Le osservo meramente, e le spiego scrupolosamente a chiunque voglia sentirle. 
      @meenah_fish MEENAH: seh
      @meenah_talk:#fishpun#2xcombo#booyeah MEENAH: l ultima cozza che mi serve sono altre delle tue osseppiazioni
      @meenah_creepy MEENAH: comunque quell esplosione rompeva culi
      @meenah_creepylaugh:#banchi-dei-pesci-intendo#38D#38D#38D MEENAH: le splosioni regnano sui banchi!!! 38D
      @aranea_talk:#Um........ ARANEA:  Concordo che sia pi&#249; emozionante di qualunque cosa a88iamo visto per millenni qui. Ma tutti noi nell&apos;oltretom8a siamo in serio pericolo di sterminio!!!!!!!! 
      @aranea_think:#!!!!!!!! ARANEA: Di nuovo.
      @meenah_idle MEENAH: si ho capito
      @meenah_happytalk:#questa-volta-potrei-pure-non-dovervi-far-saltare-tti-con-1-bomba MEENAH: immaginavo che avrei dovuto fare l eroina e cacciare voi perdenti fuori dai guai un altra volta
      @aranea_surprised ARANEA: Oh davvero?
      @aranea_happier:#Sono-molto-curiosa! ARANEA: Qual &#232; il tuo piano esattamente?
      @meenah_angrytalk:#duh MEENAH: portare tutti i fantasmi qui per fare un team e ammazzare quello stronzo
      @aranea_angry ARANEA: Cosa!
      @aranea_facepalmtalk:#Povere-scelte-di-morte ARANEA: Oh Meenah! &#200; un&apos;idea cos&#236; terri8ile.
      @meenah_idle MEENAH: si certo
      @meenah_happy MEENAH: come se tu avessi un idea migliore
      @aranea_happy ARANEA: In effetti, una ce l&apos;ho! ::::)
      <!--  -->
</args></action>

<action class='araneaDialog2' name='Chiedi degli amici.' command='talk'><args>
      @meenah_talk:#amici-morti#fantabros#compagni-crepati#boh MEENAH: quindi dove stagno tutti ho bisogno di parlargli di qualcozza
      @aranea_talk ARANEA: Credo che molti dei nostri amici si siano riuniti in questa oniri8olla.
      @aranea_think ARANEA: Dovresti essere in grado di trovarli se esplori un po&apos;.
      @aranea_happytalk ARANEA: Di cosa vuoi parlargli?
      @meenah_creepy:#riunione-dei-troll-alfa-yo MEENAH: bisogna radunare la squadra insieme di nuovo
      @meenah_wink MEENAH: smontare il coglione del tempo
      @meenah_happytalk:#perdenti#esperti-di-perdite#maestri-del-perdere#pro-del-fallimento MEENAH: tu dici che &#232; invincibile ma io penso che sia esattamente il tipo di stronzate da perdenti che ci ha fatto perdere come un mucchio di fottuti perdenti nel primo perdente di luogo
      @meenah_talk MEENAH: possiamo riuscirci se tipo noi tutti
      @meenah_wut:#lavoro-di-squalo#lol MEENAH: lavoriamo insieme e cazzi vari
      @meenah_happy:#o-forse... MEENAH: se creiamo un esercito
      @meenah_happier MEENAH: un esercito di FANTASMI 38D
      @meenah_ohyes:#che-figo MEENAH: pensa a quanto glubbamente figo sarebbe
      @aranea_madtalk ARANEA: Figo, forse. Ma non una 8uona strategia!
      @aranea_annoyedtalk ARANEA: Staresti solo guidando tutti quanti verso l&apos;o8lio permanente. O almeno questo succeder&#224; se prima non pianificherai qualcosa di migliore.
      @meenah_fish MEENAH: allora qual &#232; la tua fantastica idea
      @aranea_happy:#Pazienza#Peixes#Assonanza-allitterativa ARANEA: Essere un pochino pi&#249; paziente.
      @aranea_happytalk ARANEA: Sono andata in cerca di indizi riguardanti la locazione di un&apos;arma segreta che potre88e essere la chiave per sconfiggerlo.
      @meenah_idle MEENAH: oh davvero
      @meenah_annoyed MEENAH: che arminga sarebbe
      @aranea_annoyedtalk:#Arminga?#Davvero,-Meenah? ARANEA: L&apos;arminga........ arma, dicevo, non &#232; un cosa, ma un chi.
      @aranea_happytalk:#Alieni ARANEA: &#200; l&apos;altro cheru8ino. La controparte femmina del Lord, che un tempo occupava il suo corpo.
      @aranea_talk:#Specie-xeno8iologicamente-affascinanti ARANEA: Ma quando hanno raggiunto la maturit&#224;, la sua personalit&#224; ha dominato il corpo, assumendo il controllo totale.
      @aranea_talk:#O-almeno-cos&#236;-dice-la-leggenda ARANEA: Tecnicamente lei &#232; morta quel giorno, ed ora il suo spirito presumi8ilmente girovaga qui fuori da qualche parte nell&apos;Anello Remoto.
      @aranea_madtalk ARANEA: Do88iamo trovarla prima che lo faccia lui. Di sicuro la vorr&#224; eliminare del tutto.
      @meenah_annoyed:#uh MEENAH: cherubino
      @meenah_wut2 MEENAH: cosa
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: ok non ho davvero seguito niente di quella spazzatura quindi uh
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: va pure avanti e cerca la tua ragazza cherubina
      @meenah_creepytalk:#esercito-di-fantasmi#storionzetta#evvai MEENAH: io star&#242; qui a creare l esercito STORIONZ-ETTA
      @aranea_happytalk ARANEA: Molto 8ene. Ti auguro 8uona fortuna!
      @aranea_talk:#Tipo,-quasi-l&apos;eternit&#224; ARANEA: Ma cerca di ricordarti che &#232; passato davvero molto tempo da quando chiunque dei nostri amici ha fatto qualcosa di importante.
      @aranea_talk:#Spero-ti-piacciano-le-conversazioni-frustranti ARANEA: Trovare reclute per il tuo esercito potrebbe essere pi&#249; difficile di quello che pensi.
      @meenah_annoyed MEENAH: per favore
      @meenah_talk:#idioti#sfere-imbarazzanti#idiozia#senilit&#224;-precoce MEENAH: ok ammetto che per la maggior parte erano solo idioti come delle sfere autoerogene quando stavamo cercando di vincere il nostro gioco
      @meenah_happytalk MEENAH: ma questa volta quando avr&#242; finito con loro saranno la fedele orda sanguinaria di cherufottuta furia che la nostra gente avrebbe sempre dovuto essere
      @meenah_creepylaugh:#pastrega#pastroia#omfg#si#si#si#si MEENAH: e se non pensi che io possa farlo allora D-EVO FORS-E RICORDARTI chi sono diventata in un altra dimensione o quello che era
      @aranea_happytalk ARANEA: Non c&apos;era affatto 8isogno di ricordarmelo, Sua Condiscendenza.
      @aranea_happy:#::::) ARANEA: Credo nel fatto che ti sei schiusa per essere un tiranno, e prego che la tua campagna di 8ullismo e intimidazione vada a meraviglia.
      @meenah_fishtalk MEENAH: aw sei la migliore serket vieni qui 38*
      <!--  -->
</args></action>

<action class='roseDialog1' name='Parla con Rose.' command='talk'><args>
     @meenah_creepy MEENAH: ehi!!!!
      @rose_idle ROSE: Salve.
      @meenah_annoyed MEENAH: sei uh
      @meenah_happier MEENAH: TU
      @rose_idle ROSE: S&#236;.
      @meenah_wut:#dove-stanno-le-corna#che-strano MEENAH: umana giusto
      @rose_talk ROSE: Vero.
      @rose_talk ROSE: Rose, per essere specifici.
      @meenah_talk MEENAH: chissene senti ragazza umana voglio chiederti una cozza
      @rose_concern ROSE: Non sei molto brava con queste cose, vero?
      @meenah_wut2 MEENAH: che
      @rose_annoyedtalk ROSE: Parlare alle persone.
      @meenah_wut2 MEENAH: ehi vaffa
      @rose_happytalk:#Posso-capire-abbastanza,-in-realt&#224;. ROSE: Va bene che tu lo sia, non sto cercando di criticare.
      @rose_concern:#Luna-Beforiana ROSE: Ho sentito alcune cose sul tuo conto. Quella costruzione rosa rocciosa &#232; una memoria di casa tua, vero?
      @meenah_annoyed:#... MEENAH: 
      @rose_talk ROSE: Hai rinunciato al trono e sei scappata sulla luna, giusto? E poi hai vissuto l&#236; completamente da sola per... quanti anni?
      @meenah_wut2 MEENAH: che sono gli anni
      @rose_happytalk:#Pazzia-da-abisso#Febbre-da-meteorite ROSE: Penso di star perdendo cognizione anch&apos;io di cosa sia un anno. Sembra che sia quello che succede quando passi parecchio tempo qui.
      @meenah_annoyed MEENAH: uh
      @rose_coytalk:#E-poi-mi-piacciono-le-tue-trecce ROSE: Sono solo curiosa di saperne di te. Sembri una persona interessante che probabilmente ha molte storie da raccontare.
      @rose_concern ROSE: Da quanto capisco hai scoperto qualcosa nella luna che in origine conteneva la tua copia del gioco. &#200; vero questo?
      @meenah_idle:#punto#punto#punto MEENAH: ...
      @rose_happytalk ROSE: Forse potremmo passare del tempo insieme e conoscerci meglio? Quando ne hai l&apos;opportunit&#224;, ovviamente.
      @meenah_annoyed MEENAH: ragazzi
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: sei tipo una minchiazanna aliena
      @meenah_talk:#pun-alternativo-=-#percepibolla MEENAH: tutta prolissa e ficcanaso e gentile con me per nessuna ragione pescepibile
      @meenah_happytalk:#dannatamente-osceno MEENAH: avete persino lo stesso pigiama god tier addosso
      @meenah_creepylaugh:#fucsia-batte-arancio-di-brutto MEENAH: sei solo un altra lingualunga arancio chiaro
      @meenah_annoyed MEENAH: dimentichiamo che abbia detto qualcosa e basta kay
      <!--  -->
</args></action>

<action class='roseDialog2' name='Chiedi a Rose di unirsi.' command='talk'><args>
       @meenah_fish MEENAH: allooooora
      @meenah_fishtalk MEENAH: umana super logorroica
      @meenah_happytalk:#weeee MEENAH: sono di nuovo io
      @rose_happy:#:) ROSE: Ehi!
      @meenah_talk MEENAH: ho una polposta per te
      @meenah_talk MEENAH: sai il tizio cattivo
      @meenah_happytalk:#vomita-colori MEENAH: ha appena sfasciato il cielo e ammazzato qualche cazzone morto
      @rose_annoyed ROSE: Lord English?
      @rose_sad ROSE: S&#236;, lo conosco.
      @meenah_creepytalk MEENAH: vuoi fare team con me e ucciderlo o...
      @rose_idle ROSE: Assolutamente.
      @meenah_happier:#parola MEENAH: yay!!!! 38D
      @rose_happy:#Molto-pi&#249;-tardi,-in-realt&#224;. ROSE: Ma pi&#249; tardi.
      @meenah_wut2:#ugh MEENAH: ma porca trota
      @rose_talk:#Troll-Isaac-Newton ROSE: Non possiamo fermare il piano che &#232; stato messo inesorabilmente in moto. O in effetti il meteorite su cui stiamo viaggiando, che &#232; stato azionato in modo simile.
      @rose_talk:#Giocatori-alfa#Guardiani-adolescenti#Divertimento ROSE: Dobbiamo incontrarci con i nostri &quot;antenati&quot; resettati e aiutarli a vincere il loro gioco.
      @rose_happytalk:#Altro-divertimento ROSE: Nel farlo diventeremo idealmente pi&#249; forti e pi&#249; competenti. Solo allora saremo pronti per aiutare a ucciderlo. 
      @meenah_talk:#blahblahblahblahblah MEENAH: oh mio glub stai davvero andando a tutto serket parlando di sta roba 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: eddai smettila di sovrapianificare voliamo tutti insieme da lui e rompiamogli il culo
      @meenah_happytalk:#MILIARDI#cio&#232;#probabilmente MEENAH: ci stanno tipo milioni di fantasmi qua fuori abbiamo i numeri dalla nostra parte
      @rose_annoyedtalk ROSE: S&#236;, ma anche se fossi d&apos;accordo non potrei andare e volare via con te adesso. 
      @rose_concern:#Circa-come-un-ologramma,-suppongo? ROSE: Non sono nemmeno davvero qui, sono addormentata nel nostro meteorite. Stai parlando con una proiezione onirica.
      @meenah_annoyed:#che MEENAH: cosa
      @rose_laugh ROSE: Sei nuova nelle oniribolle, vero?
      @rose_coytalk ROSE: Sarei pi&#249; che felice di spiegarti come funzionano nel modo pi&#249; esauriente possibile.
      @meenah_angry MEENAH: ugh
      @meenah_angrytalk MEENAH: GIOCATORI D-ELLA LUC-E
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: a dopo mentalrose
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kanayaDialog1' name='Parla con Kanaya.' command='talk'><args>
      @meenah_talk MEENAH: oh hey la ragazza che somiglia a maryam
      @meenah_talk MEENAH: che problema c &#232; qui
      @kanaya_bored:#Il-Problema-Con-Le-Cose#L-Argomento-Delle-Meraviglie#Gente-Che-Somiglia-A-Gente KANAYA: Il Problema Della Ragazza Che Somiglia A Maryam &#200; Che Si Sta Domandando Quale Sia Il Problema Della Ragazza Che Somiglia A Peixes E Specificatamente Per Quale Ragione La Prima Abbia Attirato La Curiosit&#224; Della Seconda 
      @meenah_idle MEENAH: perch&#232;
      @meenah_annoyed MEENAH: non so
      @meenah_annoyedtalk:#voglio-dire#due-captor-potrei-carpirlo MEENAH: mi sembra che due maryam sia tipo un po esagerato
      @meenah_happy MEENAH: una era pi&#249; che sufficiente
      @kanaya_smirktalk KANAYA: Ho Pensato La Stessa Cosa
      @meenah_talk:#parli-strano MEENAH: tu non sei molto come quella che abbiamo avuto
      @meenah_happytalk MEENAH: hai un modo di porti un po difficile da seguire a essere onesti
       @kanaya_facepalm:#Cose-Che-Sono-Le-Stesse-Cose#E-Come-Vengono-In-Mente-Alla-Gente KANAYA: Ancora Una Volta Ho Pensato La Stessa Cosa
      @meenah_happytalk:#cacchio#mi-stai-accecando-amica#gli-occhiali-non-mi-proteggono-un-ca MEENAH: sembra che anche tu abbia la cosa del succhia colori in te eh
      @kanaya_happy KANAYA: Suppongo
      @meenah_idle MEENAH: allora
      @meenah_talk MEENAH: te ne vai in giro in quel modo tutto il tempo o
      @kanaya_idle:#Piuttosto-Personale KANAYA: Per Quel Che Ne So S&#236;
      @meenah_creepy MEENAH: heh
      @kanaya_talk KANAYA: C &#200; Forse Un Grado Alternativo Di Luminescenza Di Cui Dovrei Essere Al Corrente 
      @kanaya_bored:#In-Una-Scala-Da-Uno-A-Idiota KANAYA: E Se &#200; Cos&#236; Quanto Stolta Dovrei Sentirmi Per Averlo Appreso Solo Adesso
      @meenah_talk MEENAH: non sono un pelle lucida per&#242; si la nostra maryam ha scoperto come controllarla
      @kanaya_facepalm KANAYA: Sul Serio?
      @meenah_talk MEENAH: probabilmente ha avuto molto pi&#249; tempo di te per scoprirlo
      @meenah_happytalk MEENAH: scopri delle robe su di te quando rimani incastrata per tre orbite in questa sessione fottuta senza niente di meglio da fare 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: non sono affari miei ma dovresti probabilmente chiederglielo 
      @kanaya_idle KANAYA: Non Credo
      @meenah_idle MEENAH: perch&#232; no
      @kanaya_happy KANAYA: Mi Piacerebbe
      @kanaya_smirktalk KANAYA: Ma Non Riesco A Raccogliere Il Coraggio
      @meenah_happy:#hai-gi&#224;-visto-i-suoi-tatuaggi?#assurdamente-forti MEENAH: oh andiamo &#232; figa
      @kanaya_idle KANAYA: S&#236;
      @kanaya_bored KANAYA: &#200; Una Persona Fantastica
      @kanaya_cry KANAYA: Ed &#200; Molto Intimidatorio
      @kanaya_facepalm KANAYA: Ho Avuto Le Stesse Sensazioni Di Trepidazione L Ultima Volta Che Ho Incontrato Qualcuno Che Ammiravo
      @meenah_idle MEENAH: ah si e chi era
      @kanaya_happy:#- KANAYA: ...
      @meenah_idle MEENAH: huh
      @meenah_happy MEENAH: vuoi dire
      @meenah_wink MEENAH: la tipa lass&#249;
      @meenah_happytalk:#lei?? MEENAH: la chiacchierona nel pigiama arancione
      @kanaya_smirklaugh:#-#- KANAYA: ...
      @meenah_wink MEENAH: capiiiisco...
      @meenah_happytalk MEENAH: vi ho visto girare insieme l ultima volta
      @meenah_happytalk MEENAH: &#232; la tua ragazza per caso
      @meenah_wink MEENAH: nel senso rosso del termine
      @kanaya_smirklaugh:#-#-#- KANAYA: ...
      @kanaya_smirktalk:#-#-#-#-#Addizionali-Hash-Tag-Vuoti-E-Imbarazzati KANAYA: Forse
      @meenah_idle MEENAH: adorabile yo
      <!--  -->
</args></action>
<action class='kanayaDialog2' name='Chiedi a Kanaya di unirsi.' command='talk'><args>
      @meenah_creepytalk MEENAH: ehi specie di maryam andiamo a pigliare teschiozilla a calci 
      @kanaya_talk KANAYA: Ero Sul Punto Di Rispondere Favorevolmente
      @kanaya_talk KANAYA: Ma Poi Ho Guardato In Alto Verso Rose
      @kanaya_bored:#Lo-Sconfinato-Mistero-Della-Sua-Saggezza-Non-Conosce-Limiti#Sarcasmo-Umano KANAYA: E Lei Stava Scuotendo La Testa Verso Di Me Molto Lentamente E Piuttosto Consapevolmente
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: no sciocca succhia colori ti sta solo fottendo
      @kanaya_happytalk KANAYA: Oh Probabile
      @kanaya_talk:#Brutto-Piano KANAYA: Ma Siamo Realistici Qui La Risposta Sarebbe Comunque Stata No
      @meenah_talk MEENAH: occh&#232; beh suppongo che andr&#242; a bermi il sangue del tizio teschio tutta da sola allora
      @kanaya_bored:#Schifoso-Sangue-Di-Mostro KANAYA: Scommetto Che Ha Un Sapore Cattivo
      @meenah_happytalk MEENAH: haha si
      @meenah_annoyed MEENAH: beh a pi&#249; tardi
      <!--  -->
</args></action>
<action class='daveDialog1' name='Parla con Dave.' command='talk'><args>
      @meenah_talk MEENAH: ehi tizio col mantello
      @meenah_annoyed MEENAH: tu sei uh
      @meenah_talk:#e-gli-occhiali-scuri MEENAH: quello col mantello
      @dave_talk:#vedi-pure#shaggy-2-mantello DAVE: esattamente il mio nome
      @dave_smug DAVE: ma tutti quanti insistono stupidamente a chiamarmi dave
      @meenah_idle MEENAH: allora davemantello
      @meenah_happy MEENAH: dov &#232; il tuo bro
      @dave_huh DAVE: il mio bro?
      @dave_huhtalk:#come#il-tipo-di-morte-senza-neanche-un-fantasma-credo DAVE: &#232; morto
      @dave_talk:#kid-bro#wtf DAVE: a meno che non intendessi la sua versione giovane ovvero il tipo con gli occhiali a punta che abbiamo visto entrambi
      @dave_madtalk:#&#232;-pi&#249;-o-meno-quello-che-fa-di-solito#scompare-come-un-misterioso-cazzone DAVE: ricordo che ha preso la mia teen mamma ed &#232; volato via &#232; stata l ultima volta che l ho visto
      @meenah_idle MEENAH: no no
      @meenah_idle MEENAH: non quel tizio
      @meenah_happytalk:#uno-dei-migliori-batti-5-di-sempre#quello-l&#224;-&#232;-un-pro MEENAH: in realt&#224; gli ho dato un bel batti cinque appena poco fa ma non &#232; quello che intendo
      @dave_huhtalk DAVE: cosa quando gli avresti dato un batti cinque
      @dave_madtalk:#per-niente-figo DAVE: perch&#232; non sono stato avvisato di questo batti cinque che &#232; avvenuto
      @meenah_talk MEENAH: chissene sto parlando dell altro tuo bro
      @meenah_creepylaugh:#madvantas MEENAH: quel ragazzo forte strillone che si &#232; incazzato e se ne &#232; andato a fanglub
      @dave_idle DAVE: oh vuoi dire karkat
      @dave_talk DAVE: non lo so sta in giro
      @dave_talk:#o-um#farsi-parlare-da DAVE: l ho visto parlare col suo antenato poco fa
      @dave_smug:#spassoso-festino-di-scemi DAVE: non credo che gli piaccia granch&#232;
      @meenah_wut MEENAH: cosa
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: strillone non dovrebbe andare in giro con quel glub di imbranato
      @dave_smug:#antenati#sai-com-&#232; DAVE: dubito che lo voglia davvero ma sai com &#232; con gli antenati
      @meenah_idle MEENAH: ...
      @dave_huhtalk DAVE: forse no visto che credo tu ne sia uno a tua volta
      @dave_talk:#penso-che-il-suo-nome-fosse-fieri-o-qualcosa-del-genere DAVE: o lo eri per una ragazza morta che non incontrer&#242; mai ma comunque
      @dave_idle DAVE: sembrano
      @dave_huh DAVE: non lo so
      @dave_madtalk DAVE: avere questo potere inspiegabile su di te
      @dave_concern:#ansiogena#kanaya#gi&#224; DAVE: cio&#232; guarda kanaya laggi&#249; &#232; fottutamente ansiogena con la sua
      @dave_concern:#amico-prendi-un-righello DAVE: tipo non &#232; neanche razionale n&#232; niente rappresentano solo qualcosa di cui cerchi di essere all altezza
      @dave_talk DAVE: e anche se probabilmente non sono tutto quello che sembrano essere te lo metti comunque un po in testa capisci
      @meenah_idle MEENAH: nah
      @meenah_talk MEENAH: la mia antenata era fottutamente barbosa
      @meenah_happytalk:#inclusi-un-paio-di-poeti-di-slam-umani#ahaha MEENAH: d altra parte in un altro universo sono cresciuta e diventata un puttanone umicida e glaciale in comando di tutti quanti cosa che ha perfettamente senso
      @meenah_ohyes:#sovrana-fucsia MEENAH: quindi l unica persona di cui devo essere all altezza sono io e a quanto pare sono fantasticamente all altezza
      @dave_talk DAVE: e fu quel giorno che quello col mantello impar&#242; che l unico vero tesoro &#232; un forzato senso di autostima
      @dave_idle DAVE: ringrazi&#242; la principessa punk degli abissi per la sua profonda saggezza e lei se ne and&#242;
      @meenah_talk MEENAH: penso
      @meenah_idle MEENAH: che
      @meenah_annoyed MEENAH: forse mi hai appena ownata
      <!--  -->
</args></action>

<action class='daveDialog2' name='Chiedi a Dave di unirsi.' command='talk'><args>
      @dave_idle DAVE: si l ho visto
      @dave_talk:#momenti-privati-di-relax-di-dave#red-lobster-soprannaturale#buffet-di-cibo-marino-a-buon-mercato#noia DAVE: stavo a guardare verso lo spazio mentre davo un po un occhiata ai mostri ok
      @dave_huhtalk:#ben-stiller-si-&#232;-quasi-rivoltato-nella-tomba DAVE: quando all improvviso ho creduto che i miei occhiali fossero in frantumi
      @dave_huhtalk:#cazzo-di-sollievo#questi-me-li-ha-dati-il-mio-migliore-amico DAVE: ma non erano gli occhiali a quanto pare era lo spazio stesso che si stava frantumando
      @dave_concern:#mostri-che-muoiono#fantasmi-che-muoiono#problemi-atroci DAVE: poi ho ascoltato e ho sentito le urla e gli ammazzamenti e quella roba
      @dave_mad DAVE: non dormo bene da allora
      @dave_smug:#ah-gi&#224;#dimenticavo DAVE: beh suppongo di star dormendo senza problemi adesso
      @dave_talk:#anatomia-troll#volgarit&#224;#forse? DAVE: perch&#232; sono qua in una bolla a parlare con te per&#242; si in generale le mie pennichelle l hanno presa dritta nello scivolo proteico
      @dave_talk:#magnifici-progetti DAVE: tenermi impegnato con magnifici progetti aiuta un po suppongo
      @meenah_creepy MEENAH: quindi tu devi voler uccidere il tizio pi&#249; di me
      @meenah_creepytalk:#a-che-ti-serve-un-mantello#se-non-vuoi-volare-via-a-pescare-gente-cattiva MEENAH: perch&#232; non ti unisci a me possiamo volare via insieme e rovinarlo 38D
      @dave_idle:#nah DAVE: nope
      @dave_talk:#dave_ebubbles DAVE: apprezzo l offerta ma mi regger&#242; forte e lavorer&#242; alle mie ebolle
      @meenah_wut2 MEENAH: e cosa
      @dave_smug:#come-possono-non-esserlo DAVE: ebolle sono fantastiche
      @dave_talk DAVE: &#232; solo una ridicola cagata che ho imparato a fare qui
      @dave_talk:#finch&#232;-non-mi-chiedi-come#siamo-a-posto DAVE: questo intero posto funziona a memorie quindi ho fatto qualche scemenza con questo fattore
      @dave_smug DAVE: a quanto pare per fare magheggi non ho bisogno di internet posso anche solo esplorare l oltretomba
      @meenah_wut MEENAH: che caaazzo
      @meenah_annoyedtalk:#stupida-perdita-di-tempo MEENAH: so che sei un amante delle stronzate ragazzo ma questo suona come una stupida perdita di tempo
      @meenah_talk MEENAH: ora su andiamo a prendere il cherubino a mazzancollate
      @dave_idle:#si-andiamo#scherzavo#no DAVE: nah
      @dave_huh DAVE: cio&#232;
      @dave_huhtalk:#virgolette DAVE: penso che tanto &quot;dovrei&quot; ucciderlo lo stesso
      @dave_madtalk:#ricordi-quella-stronzata-sul-pappa-che-&#232;-in-casa?#hahaha-oh-dio DAVE: &#232; questa la sensazione che mi arriva tipo ci sono tutti questi indizi in giro che ho circa notato
      @dave_madtalk:#ho-sentito-che-ha-un-dente-d-oro#mi-prendete-per-il-culo? DAVE: quindi se sono io IL TIZIO che deve farlo fuori allora va bene lo far&#242; se e quando verr&#242; incastrato in un qualche confronto finale con un ridicolo magnaccia verde spaziale o quello che &#232;
      @dave_huhtalk:#sono-meglio-coi-fumetti DAVE: non lo so credo di non essere fatto per tutto il discorsetto dell eroe riluttante
      @dave_huhtalk:#riluttante-prima-che-fosse-di-moda#e-prima-che-lo-volessi DAVE: tipo tutta la cosa &#232; cos&#236; ovvia e trita e non riesco nemmeno a capire se la mia riluttanza &#232; ironica o se sono sincero
      @dave_concern:#quanto-riluttante-dovrai-pure-ESSERE-per-FARE-una-cosa-del-etc-etc#sbahj DAVE: tipo mi sto domandando se sono riluttante abbastanza da calzare il ruolo o se sto davvero essendo riluttante per essere riluttante
      @dave_concern:#e-poi-penso-ai-pupazzi-ogni-tanto...#non-collegato-all-argomento DAVE: diventa meta-riluttanza e dopo tutto quello che mi rimane da pensare &#232; quanto fottutamente stupida sia tutta la questione
      @dave_talk:#auto-compassione-ironica DAVE: penso di essere troppo conscio di me per questa stronzata dell eroe quindi non perdere neanche tempo con me 
      @meenah_idle MEENAH: wow
      @meenah_ohyes MEENAH: cheeeeeeeeeeee fiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiigo
      @meenah_annoyed MEENAH: NO
      <!--  -->
</args></action>

<action class='daveDialog3' name='Sii Dave.' command='talk'><args>
      @dave_huh:#uh#w#t#f DAVE: aspetta
      @dave_huhtalk:#virgolette DAVE: vuoi &quot;essere me&quot;?
      @meenah_idle MEENAH: si perch&#232; no
      @dave_madtalk:#una-faccia-al-momento-spiaccicata-in-fronte-da-una-mano DAVE: ok beh cercher&#242; di non prendere troppo di faccia quanto sia assurda quella richiesta
      @dave_mad DAVE: non succeder&#224; e basta
      @dave_talk DAVE: voglio dire non ancora non cos&#236; presto nella piccola quest per oniribolle che stai vivendo
      @meenah_talk:#e-parlare-alla-gente-alla-tua-maniera-da-fighetto#e-magari-cambiare-tonno-di-voce MEENAH: sta zitto bello e fammi andare in giro nei tuoi panni e tutto il resto
      @dave_idle DAVE: no
      @meenah_idle MEENAH: perch&#232;
      @dave_talk DAVE: penso che non dovremmo davvero diventare troppo meta con questa cosa
      @dave_huh:#ok DAVE: &#232; solo che
      @dave_concern DAVE: senti
      @dave_concern:#non-posso-credere-di-starlo-spiegando DAVE: sei in una missione con lo scopo di radunare tutti i tuoi amici morti e fare un esercito e cose cos&#236;
      @dave_madtalk DAVE: personalmente credo che sia un idea di merda ma sei chiaramente motivata a farlo
      @meenah_idle:#vero MEENAH: gi&#224;
      @dave_huhtalk:#virgolette DAVE: quindi perch&#232; dovresti perdere il tuo tempo andando in giro &quot;essendo altre persone&quot; non ha un cazzo di senso
      @dave_madtalk DAVE: per esempio non puoi essere chiunque in questa fottuta area di spiaggia sabbiosa perch&#232; apparentemente stai solo girando per questo posto in cerca dei tuoi amici
      @dave_smug:#ahahaha#&#232;-gi&#224;-troppo-meta#cazzo-ci-rinuncio DAVE: cazzo prova a fare bene la parte almeno in qualche modo
      @meenah_wut2:#noooia MEENAH: oh granchio
      @dave_talk DAVE: forse quando incontrerai la tua banda potrai essere qualcuno di loro
      @dave_smug DAVE: cavolo forse potrai essere anche qualcuno di noi dopo che tutta la cosa che stai cercando di fare si sar&#224; rivelata essere un prevedibile fallimento
      @dave_talk DAVE: ma quello sar&#224; da farsi in un altra zona
      @meenah_fish:#cosa?#sei-di-fuori MEENAH: che zona
      @dave_talk DAVE: tipo un altra fottuta zona bolla
      @dave_talk DAVE: come la memoria di qualcuno di una fottuta foresta magica o villaggio o una merda cos&#236;
      @dave_talk DAVE: non lo so solo da un altra cazzo di parte
      @dave_mad:#di-questa-cosa#fa-che-non-ne-parliamo-mai-più#sii-dave?#ma-per-favore DAVE: ora va via
      @meenah_wut2 MEENAH: VA B-EN-E
      <!--  -->
</args></action>
</classes></sburb>
