<sburb>
	<classes>
		<action class='eavesdrop' command='talk' name='S&#236;.'><args>
      @kankri_talk KANKRI: Mi acc9rg9 9ra che ne a66iam9 parlat9 per un bel p9&apos; di temp9, ma c9rrend9 il rischi9 di deragliare il dial9g9 che hai iniziat9, e lascia che ti dica quant9 s9n9 entusiasta che tu l&apos;abbia fatt9, Karkat, v9rrei s9l9 avval9rare la mia intera analisi della tua &quot;cultura alterniana&quot; dicend9 che a differenza della vita su 6ef9rus, pur se la tua gente &#232; stata dedita a una vi9lenta, letale 6attaglia di classi per mili9ni di 9r6ite, in nessun m9d9 quest9 implica che il m9d9 di vivere dei 6ef9riani f9sse interamente avuls9 da elementi pr96lematici, f9rse anche pi&#249; distur6anti ed insidi9si a causa della l9r9 mancanza di accettazi9ne e di discussi9ne aperta, in partic9lare c9me c9nseguenza di quelle che dal mi9 punt9 di vista eran9 delle sistematiche ingiustizie s9ciali rimaste ampiamente e assurdamente inesaminate dalle trincerate dinamiche di p9tere, dinamiche c9nsiderev9lmente affini a quelle iterazi9ni marcatamente pi&#249; bellic9se del tu9 pianeta, che s9n9 s9l9 servite a giustificare a pien9 la mia ip9tesi che una tale gerarchia sia davver9 basata su una disfunzi9ne intriseca, e fallisce nell9 sp9stare le narrative usuali e i pr9blemi n9n diagn9sticati in una aperta trattazi9ne priva di giudizi9, tramite la quale le questi9ni pr96lematiche vengan9 c9struttivamente incanalate in strade di discussi9ne pr96lematizzate in m9d9 pi&#249; intelligente.
      @kankri_talk2:#TW##9ppressi9ne#c9gliment9#vi9lenza-su-larva#a6us9-di-lusus#em9f96ia#secchi#malde-fluide KANKRI: 9ra prima che c9ntinui, &#232; mia decenza avvisarti di certi trigger che s9n9 sicuramente prevedi6ili in quest9 trattat9. Ci9&#232; c9nversazi9ne. I trigger includ9n9, ma pr96a6ilmente n9n si limitan9 a, 9ppressi9ne delle classi, cultura del c9gliment9 e vi9lenza su larve, a6us9 di lusus, anal9g9 e c9mplementare disc9rs9 sull&apos;9di9, riempiment9 di secchi, malde fluide e altri fluidi c9ncupiscenti, infamia sull&apos;aspettativa di vita, dissertazi9ne pr9lissa... In realt&#224;, f9rse sare66e pi&#249; facile per te se listassi i tuoi trigger, e i9 far9&apos; del mi9 megli9 per evitare quegli arg9menti, 9 navigarli c9n pi&#249; delicatezza, se n9n affatt9 p9ssi6ilmente.
      @karkat_horror:# KARKAT: 
      @kankri_talk2:#c9ncilian9mativit&#224;#micr9aggressi9ni#priviliegi-r9mantici#presuntu9s9#m9iralleati KANKRI: 9ttim9. Sem6ra che tu n9n a66ia alcun trigger, 9 almen9 nessun9 di cui tu sia al c9rrente. Pr9ceder9&apos; c9munque cautamente. Fammi s9l9 per fav9re sapere se ti inizi a sentire triggerat9 da qualunque c9sa stia dicend9, e p9tremm9 prenderci un 6reve time-9ut mentre cerchi il tu9 m9iralleat9 per pacificarti, ammess9 che tu ne a66ia un9. N9n che stia presumend9 che tu ne hai un9, ma h9 sentit9 dire che &#232; c9s&#236;, giust9? Se c9s&#236; n9n f9sse, mi scus9. Mi scus9 in9ltre se il tu9 9rientament9 preclude la p9ssi6ilit&#224;, in qualit&#224; di ar9mantic9 in quadri, panquadrante demir9mantic9, qualc9sa nel repart9 del gray quadrisessuale e c9se del genere, e si spera che tu n9n sia triggerat9 da quest9 presuntu9s9 linguaggi9 c9ncilian9rmativ9. N9n sare66e la prima v9lta in cui sarei stat9 c9lpev9le di una tale inscusa6ile micr9aggressi9ne, e n9n s9n9 c9s&#236; ignar9 dei miei stessi privilegi r9mantici per credere che sar&#224; l&apos;ultima v9lta.
      @karkat_horror:# KARKAT: 
      @kankri_talk4:#c9m6aciare#pr96lematic9#strutture-di-p9tere#t9ssic9-linguaggi9-segnista KANKRI: S9n9 felice di aver p9rtat9 a galla l&apos;arg9ment9 dei privilegi inesaminati, perch&#233; c9m6acia meravigli9samente c9n il punt9 che stav9 facend9 riguard9 la s9ciet&#224; 6eforiana e la sua 9scura p9tenzialit&#224; selvaggia, che si &#232; successivamente manifestata tramite il tip9 di 6rutalit&#224; alterniana c9n cui sei fin tr9pp9 familiare. Quelli nei livelli pi&#249; alti dell&apos;em9spettr9 c9me i cerulei, 9 &quot;sangue blu&quot; (attenzi9ne, essere sci9lti c9n queste termin9l9gie sta aprend9 gli argini a un&apos;intera armata di t9ssic9 linguaggi9 segnista e 9ffese em9f96iche), se affr9ntasser9 le pr96lematiche fr9nteggiate da quelli pi&#249; in 6ass9 nell9 spettr9, c9me i mezzit9ni 9 classi partic9larmente calde c9me i terra d&apos;9m6ra, gli 9cra, 9 &quot;sangue ruggine&quot; (un&apos;altra 9ffesa, m9lt9 pr96lematica, termin9l9gia pr9f9ndamente 9ffensiva e triggerante, impl9r9 f9rtemente che ti tenga alla larga da quest9 termine), sare66er9 6en prudenti nel riguardare i pr9pri privilegi cerulei, in partic9lare prima di negarne le avversit&#224; 9 marginalizzand9 i reclami di 9ppressi9ne, nei quali p9tre66e essere difficile per l9r9 identificarsi e pr9vare empatia dalle l9r9 p9sizi9ni avvantaggiate all&apos;intern9 della struttura di p9tere 6ef9riana/alterniana.
      @karkat_horror:# KARKAT: 
      @kankri_talk3:##m9nd9-p9st-spettrale#l9l#6U9Y#9JA#CIP#V-n96ili#pr9gramma#racc9nti#narrative#priviliegi9-di-l9ngevit&#224;#disfunzi9ne#c9nsapev9lezza KANKRI: E qualcun9 avre66e da ridire che nella n9stra pacifica, &quot;ut9pica&quot; cultura ci siam9 li6erati dall&apos;ingiustizia e dalle disparit&#224; di privilegi in un trattament9 p9st-scarsit&#224;, c9n largamente pari diritti distri6uiti per tutt9 l&apos;em9spettr9, e che di c9nseguenza esiste in un &quot;m9nd9 p9st-spettrale&quot; (laugh 9ut l9ud), e di c9nseguenza anc9ra, n9n c&apos;&#232; bis9gn9 di s9stenere imp9rtanti cause s9ciali e n9n c&apos;&#232; altr9 di cui di6attere, ma in realt&#224; niente p9tre66e essere pi&#249; l9ntan9 dalla verit&#224;. Devi s9l9 indagare ed educarti attentamente sulle attuali dinamiche sec9lari di p9tere. Per esempi9, un&apos;9sservazi9ne apparentemente &quot;inn9cua&quot; da un cissanguign9 cerule9 vers9 un terra d&apos;9m6ra 9 Di9 ce ne scampi un 69rdeaux 9ppure s&#236;, anche qualcun9 di casta fisicamente-pi&#249;-fredda cald9-identificantesi, riguard9 i su9i piani sul su9 futur9 a termine m9lt9 lung9, c9me nell&apos;9rdine di centinaia di anni, p9tre66e pr9vare di essere una micr9aggressi9ne m9lt9 sgar6ata d9vuta al fatt9 che i 6assit9ni n9n p9ss9n9 in alcun m9d9 vivere tant9 a lung9 a l9r9 v9lta, mentre la classe pi&#249; privilegiata p9tre66e facilmente s9pravvivere d9zzine di generazi9ni di mezzit9ni 9 centinaia di generazi9ni di 6U9Y (6ordeaux-um6er-9cra-yell9wgreen, n9ta: preg9 di n9n descrivere gli ultimi c9me &quot;sangue lime&quot; dal m9ment9 che &#232; stat9 st9ricamente usat9 c9me epitet9 partic9larmente crudele). Queste 9sservazi9ni p9ss9n9 scatenare ulteri9ri d9l9r9si ric9rdi di c9me le caste pi&#249; fredde, in parte 9JA, ma CIP e V-n96ili in partic9lare, sian9 stati in grad9 di utilizzare la pr9pria tremenda aspettativa di vita nei millenni per 9ttenere una presa sull&apos;9rdine s9ciale, di dettare interamente la n9stra ev9luzi9ne s9ciale accertand9si s9ltant9 del pr9pri9 pr9gramma culturale e i racc9nti ricev9n9 la riserva d&apos;aria del dial9g9, assicurand9 la c9dificazi9ne dei risultati ideali e decidend9 c9sa implica &quot;la n9rma&quot;, e tristemente questi val9ri si s9n9 internalizzati in tutt9 il raggi9 spettrale, anche fra c9l9r9 dai privilegi pi&#249; c9mpr9messi, e c9s&#236; si inizia a n9tare la natura ciclica della disfunzi9ne e la risultante inerzia vers9 un cam6iament9 p9sitiv9 e il s9rgere della c9nsapev9lezza della questi9ne pi&#249; depr96lematizzata e, cred9 p9tremm9 essere d&apos;acc9rd9, &#232; piutt9st9 pr96lematic9.
      @karkat_horror:# KARKAT: 
      @kankri_talk2:#s9tt9c9mplicatizzati#pungente-pr9sperare#maleducata-par9laccia-urlata#s9ciet&#224;-spettr9cieca KANKRI: E davver9 &#232; affar c9mune esaminare i pr9pri privilegi, anche dei 6ordeaux, che p9tre66er9 essere s9ggetti all&apos;insidia del credere inc9rrettamente che n9n ci sia nessun9 nella scala al di s9tt9 di essi sui quali g9dersi i pr9pri privilegi, che i tr9ll fu9ri dall9 spettr9 n9n c9n9scerann9 mai, c9me anche quelli che si identifican9 in altr9sanguigni 9 multi-casta, &quot;p9lysanguigni&quot; e chi si identifica em9gl96icamente in una casta che n9n si manifesta da nessuna parte (c9me gi&#224; saput9) in nessun9 fisicamente, 9 in effetti chi p9ssiede fisicamente tale tip9 di sangue, 9 &quot;mutanti&quot; (termine M9LT9 pr96lematic9, grande trigger per alcuni, sii prudente), c9me te e me, Karkat. Ma quest9 ci p9ne entram6i in una situazi9ne che per quante ne sappiam9 ci permette di c9mprendere e essere empatici vers9 quei gruppi tragicamente s9tt9privilegiati e dep9terizzati attravers9 9gni framment9 di vita, permettend9 c9s&#236; a entram6i di vedere quell9 che mi piace chiamare un &quot;privilegi9 unicamente s9tt9privilegiat9&quot;, il quale, s&#236;, &#232; una s9rta di privilegi9 che d9vremm9 altrettant9 6atterci per c9ntr9llare, quand9 p9ssiam9. Questa stessa pr9spettiva unicamente s9tt9privilegiata c9me s9n9 sicur9 tu sappia fu svantaggiata lung9 l&apos;arc9 della mia iterazi9ne p9st-graffi9, e mentre i9 n9n h9 du66i che tu sia giustificatamente arrivat9 ad ad9rare quella figura della ricca st9ria del tu9 pianeta e il tu9 lignaggi9 pers9nale, e n9n9stante i su9i sc9pi di pace, uguaglianza, e s9ciet&#224; veramente spettr9cieca, h9 paura di avere pers9nalmente dei pr96lemi ad accettare i su9i met9di. N9n mi piace usare c9n leggerezza il termine &quot;pr96lematic9&quot;, ma, 6eh, le sue tattiche n9n eran9 altr9 che massicciamente pr96lematiche, ad andarci leggeri; l&apos;impiegare vi9lente riv9lte per causare cam6iamenti, e il cele6rare il su9 marchi9 lung9 la st9ria e i su9i fedeli seguaci c9n il pungente pr9sperare di una sing9la, maleducata par9laccia urlata, n9n &#232; nei miei gusti, n9n9stante sia la pers9na che sarei diventat9 in un&apos;altra vita. Ma n9, preferisc9 causare cam6iamenti s9ciali tramite razi9nali, 9nesti disc9rsi e c9ntri6uend9 a fare dial9ghi ininterr9tti, f9calizzand9mi su quali d9vre66er9 essere i reali 96iettivi, tramite s9ttile aderenza alla disciplina delle Pr96lematicit&#224;, assicurand9mi che rimaniam9 f9calizzati nel pr96lematicizzare con success9 una vasta scala di dilemmi s9ciali disastr9samente s9tt9c9mplicatizzati.
      @karkat_horror:# KARKAT: 
      @kankri_talk4:#TW#disacc9rd9-vers9-antenat9#diffamazi9ne#par9lacce#t9rtura#sc9ttature#ship-sinking#struggiment9 KANKRI: S9n9 liet9 di vedere che c9nc9rdiam9 su c9s&#236; tante c9se, n9n9stante le n9stre vite drasticamente diverse. C9munque, c9me stav9 dicend9, la st9ria del tu9 antenat9, e anc9ra pi&#249; imp9rtante la mia esaustiva lista di du66i sul su9 appr9cci9 al cam6iament9 s9ciale, &#232; una lista piutt9st9 lunga ed elab9rata, ma in realt&#224; calza 6rillantemente dentr9 il pi&#249; larg9 m9saic9 che cattura le tante righe del mi9 p9st. V9gli9 dire la n9stra discuss9ne. I trigger warning per il seguente c9ntenut9 includ9n9: disacc9rd9 vers9 antenat9, diffamazi9ne della fiducia, par9lacce a v9ce alta, t9rtura, ferite da sc9ttatura, ship sinking... anc9ra, davver9, fammi sapere se inizi a sentirti triggerat9 da qualunque c9sa, anche p9chissim9. Farem9 una pausa e vedrem9 se p9ssiamo effettivamente espl9rare questi pr96lemi, e identificare esattamente in che m9d9 avrei invalidat9 il tu9 struggiment9. Senza fare ulteri9ri pream69li, la st9ria &#232; c9me segue: 
      @kankri_talk2~dialogimg_kankri1  
      @kankri_talk3~dialogimg_kankri1  
      @kankri_glance~dialogimg_kankri1  
      @kankri_talk4~dialogimg_kankri2 
      @kankri_talk2~dialogimg_kankri2 
      @kankri_talk3~dialogimg_kankri2 
      @karkat_horror:#...................... KARKAT: 
      @karkat_horror KARKAT: 
      <!--  -->
		</args></action>
		<action class='latulaTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Parla con Latula.'><args>
      @latula_happier LATULA: d444j3 b3ll4!!!!
      @latula_happytalk:#>8D LATuLA: c3 l h41 f4tt4 f1n4lm3nt3! b4tt1 c1nqu3!!!
      @meenah_happy MEENAH: lo sai
      @meenah_happytalk:#oOoOoO MEENAH: sono cos&#236; fottutamente fantasmosa adesso
      @latula_happy LATULA: g1usto b3ll4!!!! l3 on1r1boll3 rull4no!
      @latula_shades1 LATULA: 4-l1f3 4LYF3!!!
      @meenah_annoyed MEENAH: che
      @latula_shine:#confus1on1-con-1l-qu1rk-p4rl4to LATULA: 4h4h4h g14&apos;. d3v 3ss3r3 suon4to com3 &quot;4 life for lyfe&quot; dove &apos;A&apos; st4 p3r 4ft3r m4 d3tto con 1l num3ro 4, ch3 un1to 4 l1fe d1v3nt4 &apos;4ft3rl1f3&apos;, c1o3&apos; oltr3tomb4, poi &apos;4&apos; com3 omon1mo d3ll4 pr3pos1z1on3 &apos;for&apos; 3 tutto 1l r3sto!!!!
      @latula_idle2 LATULA: lo s41 com3 v4nno qu3st3 cos3. un4 r4g4 d3v3 s4cr1f1c4r3 l4 compr3ns1b1l1t4&apos; p3r 4mor d3ll4 f1g4gg1n3 4 volt3.
      @meenah_talk MEENAH: sfondi un porto aperto pyrope
      @latula_talk LATULA: porto 4p3rto? oh vuo1 d1r3 port4 4p3rt4, c4p1to!!! m4 porto t1po qu3l posto p3r l3 b4rch3 3 qu3ll4 rob4 l4&apos; v3ro, h4h4h?
      @latula_happytalk:#g1och1-d1-p4rol3#p1uttosto-sc3mo LATULA: 4ncor4 1n f1ss4 con 1 g1och1 d1 p4rol3 m4r1n1 v3do. b3h non 3&apos; 3s4tt4m3nt3 1l t1po d1 f1g4gg1n3 d1 cu1 p4rl4vo, m4 l4sc3r&#242; corr3r3.
      @meenah_angry MEENAH: ehi vaffanculo!
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: non posso CR-ED-ER-E che prendiate tutti per il culo i miei giochi di parole cos&#236; dal nulla in questo modo
      @meenah_annoyedtalk:#o-dovrei-dire#pesciosi-giochi-di-parole?#nah-schifo MEENAH: come se la tua scemenza coi numeri e la tua parlata da fighetta fossero meglio dei miei figosi giochi di parole
      @meenah_talk MEENAH: voglio dire il tuo fare skating e le tue acrobazie sono oggettivamente figaggine te lo concedo
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: ma hai bisogno di scendere dal tuo alto piediscampo perch&#232; non c &#232; praticamente NIENTE altro in te che sia particolarmente pi&#249; figo della media
      @latula_happier LATULA: ookkkk r1l4ss4t1, m1t1c4!!! sto solo gioc4ndo con t3!
      @latula_happytalk:#tr41n4r3-quot3-compl1c4-l4-m14-rout1n3 LATULA: so ch3 4bb14mo 4vuto 1 nostr1 probl3m1 1n pr3c3d3nz4. m4 ho s3mpr3 v1sto 1n t3 l3 cr3d3nz14l1 d1 un4 v3r4 r4g4 f1gh3tt4. non h41 n34nch3 1d34 d1 qu4nto s14 st4t4 dur4 tr41n4r3 L4 QUOT4 D1 F1G4GG1N3 tutt4 d4 sol4 con t3 4nd4t4 v14 p3r cos1&apos; t4nto t3mpo!!!!!
      @latula_angry LATULA: h41 1d34 d1 ch3 sc3n4 stup1d4 s14 3ss3r3 l un1c4 d3l tutto l3g1tt1m4 pow3rg4m1ng grl 1n un4 fr4cc4 d1 boll3 p13n3 d1 4ssurd1 pos3rz????
      @latula_happier:#B4TT1-C1NQU3 LATULA: qu3llo ch3 sto d1c3ndo 3&apos; ch3 sono f3l1c3 ch3 tu s14 di nuovo qu1. 3hy r4gg1ung1m1 qu4 sopr4!
      @meenah_idle MEENAH: uh certo
      @meenah_talk MEENAH: ancora a consumarti le mani di batti cinque anche dopo quanto
      @meenah_annoyed:#non-so-ancora-come-funzioni-il-tempo-qui MEENAH: un eternit&#224;?
      @latula_happy LATULA: c4zzo s1&apos; b3ll4.
      @latula_angry LATULA: OH!!!!
      @latula_laugh:#c1-h41-f4tto-fuor1-d1-BRUTTO LATULA: non ho m41 n34nch3 potuto congr4tul4rm1 con t3 d1 qu4nto M4L4TO foss3 1l tuo 4ssurdo p14no di su1c1d1o con l4 bomb4! &gt;8D
      @latula_tongue LATULA: non l 4vr31 m41 pr3v1sto!!!! d1 c3rto non l ho m41 pr34nnus4to, h3h.
      @latula_happytalk:#non-ch3-qu3sto-4v3ss3-3ff3tt1v4m3nt3-b1sogno-d1-3ss3r3-sp13g4to LATULA: troppo furbo. cronom3tr4rl4 4pp3n4 pr1m4 d3l gr4ff1o, cos1&apos; ch3 1 god t13rz non 4v3ss3ro l4 poss1b1l1t4&apos; d1 torn4r3 1n v1t4 pr1m4 d3l r3s3tz, 3v1t4ndo cos1&apos; 1ron1c4m3nt3 ch3 foss3ro canc3ll4t1 d4ll4 r34lt4&apos;.
      @latula_happytalk LATULA: qu3sto m1 3&apos; v3nuto 1n t3st4 SOLO d1 r3c3nt3. st4vo 4 sc4ss1n4r3 l4 c4m3r4 bl1nd4t4 d3l c1bo qu4ndo ho f4tto t1po. C4ZZO!!!!
      @latula_angry LATULA: CH333 M1111TOO!!! ho d3tto squot3ndo 1l pugno.
      @latula_happier:#B4TT1-C1NQU3 LATULA: h4h4h4, non l4sc14rm1 4pp3s4 com3 un s4l4m3 s1s. &gt;8D
      @meenah_annoyed MEENAH: ok pyrope un altro ancora ma poi basta
      @meenah_wut:#stress-da-batti5 MEENAH: sono la prima ad apprezzare un batti cinque ma santo dio
      @meenah_talk MEENAH: ho preso adesso questo fresco corpo fantasma che ha un bellissimo cazzo di aspetto e non ho bisogno di riempirmi gi&#224; le mani di calli
      @meenah_happytalk MEENAH: mai sentito dire che un imperatrice ha bisogno di mani abbastanza soffici con cui carezzare l oro????
      <!--  -->
</args></action>

<action class='latulaTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Chiedi a Latula di unirsi.'><args>
      @meenah_idle MEENAH: domanda
      @latula_idle LATULA: sp4r4 b3ll4.
      @meenah_talk MEENAH: visto che accidenti di sublime reputazione hai da gamer gurl e tutto il resto
      @meenah_talk MEENAH: ho pensato che avresti sicuramente partecipato alla mia festa
      @meenah_creepy:#signore-dei-calamari MEENAH: per fottere calalord o quello che &#232;
      @latula_huh LATULA: sp3&apos;. ch1???
      @meenah_annoyed MEENAH: tizio teschio
      @meenah_annoyed MEENAH: uccide fantasmi
      @latula_idle2 LATULA: 3rr no. d4mm1 un4 m4no m1t1c4.
      @meenah_wut2:#correnti-come-acqua-corrente-yessss MEENAH: ma te non ti aggiorni con gli eventi correnti?
      @latula_talk LATULA: pffff, m1 st41 r1cord4ndo p3r qu4l3 r4g1on3 p3ns4vo foss1 p4zz4 m1to. sg4nc14 g1&#249; tutto 3 b4st4.
      @meenah_annoyed MEENAH: la merda nel cielo
      @meenah_annoyed MEENAH: che s &#232; spaccata
      @meenah_annoyed MEENAH: l ha fatto un mostro
      @meenah_angrytalk MEENAH: VUOI V-ENIRE AD AIUTARMI AD AMMAZZAR-E IL TIZIO CATTIVO???????
      @latula_happytalk LATULA: oh p3rch3&apos; non l h41 d3tto pr1m4!!!
      @latula_talk LATULA: s3mbr4 un p14no f1go 3 s41 ch3 3ff3tto m1 f4nno 1 p14n1 f1gh1...
      @meenah_idle MEENAH: ma??
      @latula_idle2 LATULA: od1o gu4st4r3 l3 f3st3 m4... 3&apos; p4ss4to qu4nto.
      @latula_annoyedtalk LATULA: 4ppross1m4t1v4m3nt3 un4 C1FR4 d1 orb1t3 d4 qu4ndo ho f4tto qu4lunqu3 comb4tt1m3nto!!!!
      @latula_talk:#tw#1nsult1-3mofob1c1 LATULA: sono p1uttosto 4rrugg1n1t4. c4zzo non d1r3 4 kk ch3 ho d3tto 4rrugg1n1t4, 4h4h4h.
      @meenah_annoyed MEENAH: quindi
      @latula_happytalk LATULA: qu1nd1 d1c3vo ho 4vuto un F1OTTO d1 t3mpo p3r p3rf3z1on4r3 qu3st4 L3T4L3 HAND PLANT!!! &gt;8D
      @latula_stunt LATULA: vuo1 v3d3r3333?
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: no non credo me ne freghi una mazza di un trucco che fai sul tuo dispositivo a quattro ruote
      @meenah_idle MEENAH: ma devo dire che
      @meenah_fishtalk MEENAH: &quot;fiotto&quot; &#232; un gioco di parole acquoso che hai fatto probabilmente per sbaglio
      @meenah_fishtalk:#i-fishpun-sono#la-mia-grande-debolezza-:( MEENAH: il che mi fa venire un po voglia di darti un abbraccio cos&#236; da bilanciare con la tua stupida risposta di merda
      @latula_annoyedtalk:#4nch3-s3-m4g4r1-t1-p14cc1ono#v1sto-ch3-v1v1-sott-4cqu4 LATULA: m1 sp14c3 mp. d4vv3ro!!! m1 s3nto un4 t4l3 b4gn4-r1p14morb1d1 4 d1rt1 d1 no 1n qu3sto modo
      @latula_idle3 LATULA: fors3 dovr31 p4rl4rn3 con mt. v3d3r3 cos4 n3 p3ns4.
      @meenah_talk MEENAH: oh cazzo tu e captor
      @meenah_talk MEENAH: c &#232; ancora roba fra voi dopo tutto questo pseudotempo o
      @latula_idle LATULA: h4h4 333h s1&apos;.
      @meenah_idle:#38o MEENAH: ancora rosso??????
      @latula_idle LATULA: uh huh. &gt;8]
      @meenah_idle MEENAH: porca trota
      @meenah_talk MEENAH: non avrei MAI CR-EDUTO che sarebbe durata
      @latula_happytalk LATULA: non lo so. c 3&apos; d1 p1&#249; 1n lu1 d1. b3h, tutt3 l3 c4g4t3 orr1b1l1 ch3 d1c3 tutto 1l t3mpo.
      @latula_talk LATULA: 3 ho s3mpr3 l4 s3ns4z1on3 ch3 4bb14 b1sogno d1 m3 s3 qu3sto h4 s3nso, 4nch3 dopo 3ss3r3 mort1. qu1nd1 3cco tutto!!!!!
      @meenah_annoyed MEENAH: fottuto oltretomba
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: so di essere nuova qui ma
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: sembra quasi che
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: tu muori e niente vuol dire niente e poi ti vedi in eterno con la stessa persona
      @meenah_happytalk:#forse-in-senso-buono-per&#242; MEENAH: mi fa quasi venir voglia di vomitare
      @latula_happier LATULA: &gt;;D
      @meenah_annoyedtalk:#comuuuunque...... MEENAH: non ho visto il tuo occhiolino dietro i tuoi fighissimi occhiali giusto per dirtelo
      @meenah_talk MEENAH: se cambi idea
      @meenah_happy MEENAH: fammi sape
      <!--  -->
</args></action>

<action class='latulaTalk3' command='talk' sprite='meenah' name='Sii Latula.'><args>
      @latula_bored LATULA: r4g4zz4, CH1 NON VORR3BB3 3ss3r3 m3????
      @latula_angry LATULA: cr3d1 fors3 d1 pot3r v3n1r3 1n qu3st4 boll4 3 1n1z14r3 4 3ss3r3 tutt3 l3 f1gh3tt3 ch3 1ncontr1????
      @latula_happytalk:#f1cr3d1t1#tm LATULA: pffs1&apos;, COM3 NO! h41 4ncor4 molt4, MOLT4 str4d4 d4 f4r3 pr1m4 d1 gu4d4gn4r3 4bb4st4nz4 cr3d1t1 f1g4gg1n3 p3r 3ss3r3 m3. o com3 m1 p14c3 ch14m4rl1, F1CR3D1T1.
      @meenah_annoyed MEENAH: latula sta zitta e dimmi che stronzate vuoi che faccia
      @latula_idle LATULA: t1 cost3r4&apos;!
      @latula_talk:#1l-num3ro-413#non-&apos;AIE&apos; LATULA: dovr41 m3tt3r3 un &apos;l1k3&apos; 4 tutt3 l3 m13 m3mor13 p1&#249; f1gh3 3 po1 r1cond1v1d3rn3 4lm3no 413.
      @meenah_wut MEENAH: NON PUOI essere seria
      @latula_laugh:#fr3g4t4 LATULA: H4H4H4H4H4H4!
      @meenah_idle MEENAH: kay tul io me ne vado
      @latula_annoyed:#hmzzz... LATULA: 4sp3tt4! non f4r3 cos1&apos;, poss14mo s3mpr3 trov4r3 un 4ltro comprom3sso, f4mm1 p3ns4r3.
      @latula_talk LATULA: v4 b3n3 f1gl1ol4. v1sto ch3 4ppr3zzo 1l tuo st1l3, t1 d4r&#242; un4 poss1b1l1t4&apos;.
      @latula_talk LATULA: potr41 p3ns4r3 d1 rull4r3, dov3 tutt1 s4nno solo ruzzol4r3, m4 qu3llo ch3 vogl1o s4p3r3 1o 3&apos;, qu4nto b3n3 t1 MUOV1?
      @latula_talk LATULA: ho solo b1sogno d1 3s4m1n4r3 1 tuo1 colp1 d1 k1ckfl1p, 4ss1cur4rm1 ch3 tutto s14 com3 dovr3bb3 3ss3r3. v3d3r3 s3 l3 tu3 t3cn1ch3 sono 4l punto g1usto.
      @meenah_wut2:#sdlkjlkjfs MEENAH: colpi di kickflip
      @latula_laugh LATULA: s1&apos; b3ll4. f4mm1 v3d3r3 l3 tu3 4crob4z13. m4g4r1 qu4lcos4 1n h4nd pl4nt. ooh, s41 com3 s4r3bb3 D4 M4TT1?
      @latula_angry:#Y3AH!!!#p4l1-d4-t3nut4 LATULA: sc3nd3ndo lungo un CORR1M4NO!!!!
      @latula_happytalk LATULA: dovr3bb3 3ss3r3 4bb4st4nz4 pl4t34l3 d4 prov4r3 l4 tu4 f1g4gg1n3 D4 P4UR4.
      @latula_happytalk LATULA: qu1nd1 cos4 m1 d1c1, m1t1c4? s31 pront4 4 f4r3 cos1&apos; t4nt1 t4gl1 b3st14l1 d4 1n1z14r3 4 f4r d1v3nt4r3 qu3sto m3rdos1ss1mo sporco 4ff4r3 cos1&apos; sch1fos4m3nt3 volg4r3 ch3...
      @meenah_angry MEENAH: dammi il coso e basta pyrope
      <!--  -->
</args></action>

<action class='porrimTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Parla con Porrim.'><args>
      @porrim_happy PORRIM: Bento+rnata.
      @meenah_idle MEENAH: we maryam
      @porrim_talk PORRIM: Dunque, l&apos;inchio+stro+ sul tuo+ certificato+ di mo+rte &#232; a malapena asciutto+ e sei gi&#224; impegnata a cercare di co+struire un esercito+, ho+ sentito+ dire.
      @meenah_talk:#assurda MEENAH: come hai fatto a averlo gi&#224; sentito dire
      @porrim_talk PORRIM: Le paro+le viaggiano+ rapidamente qui. Ci so+no+ parecchi pezzego+lezzi.
      @porrim_annoyedtalk:#Bubblr PORRIM: Nessuno+ ti prepara al fatto+ che dall&apos;altra parte della mo+rte c&apos;&#232; un&apos;infinita camera dell&apos;eco+ di drammi gio+vanili.
      @porrim_happytalk PORRIM: Buffo+ co+me do+po+ aver lasciato+ il no+stro+ mo+ndo+ per gio+care al tuo+ gio+co+ pensavamo+ tutti di esserci lasciati alle spalle i no+stri infantili gio+rni di nutristruzio+ne.
      @meenah_idle MEENAH: gi&#224;
      @meenah_happytalk MEENAH: solo un altro valido motivo per andarsene da qui e combattere cattivoni e roba varia
      @porrim_happytalk:#Ben-fatto+. PORRIM: Ho+ no+tato+ co+me sei riuscita a schivare furbamente un inco+ntro+ co+n Kankri laggi&#249;.
      @meenah_wut2:#povero-strillone-38( MEENAH: gi&#224;&#224;&#224; 
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: nessuno merita di dover incontrare la versione adolescente di un antenato morto di un altro universo in quel modo
      @porrim_laugh PORRIM: Penso+ che si stia creando+ l&apos;illusio+ne di po+terlo+ prendere so+tto+ la sua ala.
      @porrim_happytalk PORRIM: O+ se no+n la sua ala, la mo+rbida manica ro+ssa del suo+ maglio+ne.
      @meenah_talk MEENAH: da dove sbuca quella roba oscena a proposito
      @porrim_talk PORRIM: In realt&#224; gliel&apos;ho+ fatto+ io+.
      @porrim_annoyedtalk:#Pantskan PORRIM: Tanto+ per co+minciare, mi ero+ stancata di vedere i suo+i stupidi pantalo+ni ascellari, che si rifiutava di cambiare sempre. Sul serio+, lo+ hai mai visto+ indo+ssare altro+?
      @meenah_happytalk MEENAH: haha no
      @porrim_annoyed2 PORRIM: Co+s&#236; fuo+ri mo+da.
      @porrim_annoyed2 PORRIM: E po+i, tremava di co+ntinuo+. Si fa piutto+sto+ freschino+ qua fuo+ri, e lui no+n la smetteva pro+prio+. No+n che me ne impo+rtasse mo+lto+, ma stava sempre a fare quelle esplicite e o+stentate manifestazio+ni di so+fferenza a quel mo+do+, co+me se fo+sse una maniera virtuo+sa di vivere. Diventa difficile per tutti da so+ppo+rtare, specie do+po+ eo+ni. Da qui il suo+ so+pranno+me, suppo+ngo+.
      @meenah_idle MEENAH: aspetta soprannome?
      @meenah_fishtalk MEENAH: c &#232; forse un nuovo tormentone su vantas devo saperlo subito
      @porrim_happy PORRIM: L&apos;Inso+fferente.
      @meenah_creepylaugh MEENAH: cazzo si batti cinque
      @meenah_wut:#stupida-fighetta MEENAH: aspetta no la mano mi fa ancora male dall incontro con latula
      @meenah_wut2 MEENAH: schiaffeggia FORT-E la stronza
      @porrim_happier PORRIM: Oh, lo+ so+.
      @meenah_idle MEENAH: lo sai?
      @meenah_talk MEENAH: aspetta questa suona sosseppiosamente come un allusione
      @meenah_wink:#uh... MEENAH: tu e lei avete mai uh
      @porrim_talk PORRIM: Avevo+ l&apos;impressio+ne che no+n fo+ssi venuta qui per iniziare a scambiare pettego+lezzi.
      @meenah_idle MEENAH: whoa hai ragione
      @meenah_talk:#me-ne-glubba-esattamente-zero-seppie MEENAH: quasi dimenticavo che non me ne glubba una seppia
      @meenah_happytalk MEENAH: mi scuso per essermi impacciugata nella tua vita amorosa &#232; stato cos&#236; impudente da parte mia
      @porrim_talk PORRIM: Va bene. No+n che no+n abbia gi&#224; dei segreti ben mantenuti.
      @porrim_happytalk PORRIM: Vieni a tro+varmi in qualunque mo+mento+. Ti aggio+ner&#242;+ per bene su chi di preciso &#232; stato+ visto+ passare per le ben o+liate po+rte dei miei quadranti.
      <!--  -->
</args></action>

<action class='porrimTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Chiedi a Porrim di unirsi.'><args>
      @porrim_talk PORRIM: &#200; una no+bile idea. 
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: Ma no+n so+ quanto+ sarei utile.
      @meenah_wut2 MEENAH: oh andiamo daaaaaai 38[
      @porrim_talk PORRIM: Quanto+ &#232; grande l&apos;esercito+ fino+ra?
      @meenah_idle MEENAH: uh
      @porrim_happy PORRIM: Sei anco+ra so+lo+ tu, vero+?
      @meenah_fish:#perdenti#ovunque MEENAH: ... forse
      @porrim_talk:#Go+d-tier PORRIM: Se fo+ssi in te, chiederei prima a tutti i go+d tier. Ti darebbero+ il miglio+r vantaggio+ tattico+, sbaglio+?
      @porrim_talk:#Pigiama-party PORRIM: Po+i po+trai co+struire la tua co+alizio+ne into+rno+ a lo+ro+.
      @meenah_idle MEENAH: suppongo
      @porrim_idle PORRIM: In + so+no+ immo+rtali, giusto+? O... fantasma-immo+rtali, suppo+ngo+?
      @porrim_idle:#Immo+rtalit&#224;-fantasma#Co+se-serie PORRIM: Santo+ Dio+, siamo+ finalmente arrivati a questo+. Do+bbiamo+ davvero+ parlare di &quot;fantasma-immo+rtalit&#224;&quot; adesso+, in mo+do+ serio+?
      @meenah_happy MEENAH: lol gi&#224;
      @porrim_talk PORRIM: Co+munque, &#232; quello+ che farei io+.
      @meenah_talk:#o-almeno...#i-god-tier-fantasmi MEENAH: ma credo che il fatto sia che il tizio teschio in effetti pu&#242; uccidere i god tier
      @porrim_surprise PORRIM: Davvero+?
      @meenah_talk:#baleeeene#&lt;3 MEENAH: tipo bypassando tutta quella balenonda del giudizio che li fa resuscitare
      @meenah_talk MEENAH: sai con l orologio appariscente e tutto il resto
      @meenah_idle MEENAH: non lo so
      @porrim_annoyedtalk:#Silfide-delle-Paro+le PORRIM: Do+vrai chiedere ad Aranea. So+no+ sicura che ti asso+rder&#224; per bene sull&apos;argo+mento+.
      @meenah_annoyed MEENAH: uff
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: si forse pi&#249; tardi
      @porrim_talk PORRIM: Sai almeno+ quali stiano+ tutti i go+d tier?
      @meenah_idle MEENAH: um
      @porrim_talk PORRIM: C&apos;&#232; Aranea. Gliel&apos;hai chiesto+?
      @meenah_talk MEENAH: si ma lei ha un suo piano
      @meenah_talk:#fanculo MEENAH: la tizia sta andando a cherub jam o una qualche cazzo di roba simile
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: Ok. Spero+ che no+n sia tro+ppo+ invadente da chiedere, ma tu?
      @meenah_annoyed MEENAH: ...
      @porrim_happytalk:#Eccetto+-Damara-presumibilmente... PORRIM: Ho+ sentito+ dire che hai raggiunto+ il go+d tier, ma no+n l&apos;hai mai fatto+ sapere a nessuno+.
      @meenah_annoyed MEENAH: non capisci
      @meenah_annoyedtalk:#era-una-tale-merda MEENAH: &#232; solo quello stupido completo da ladra della vita
      @meenah_wut:#ho-una-reputazione-da-difendereef MEENAH: &#232; che non potevo sfilare in giro con quel coso osceno
      @porrim_happy PORRIM: Dunque &#232; vero+. Lo+ immaginavo+.
      @porrim_talk PORRIM: Vedi co+sa intendo+, co+munque? No+n ne ero+ sicura giusto+ fino+ a adesso+. Le vo+ci so+no+ sempre in circo+lazio+ne, ma in qualche mo+do+ il segreto+ persiste.
      @porrim_laugh PORRIM: Chi sa chi altro+ ha raggiunto+ il go+d tier? Po+sso+no+ accadere un sacco+ di co+se in tre o+rbite. So+ so+lo+ che io+ no+n ce l&apos;ho+ fatta.
      @porrim_happytalk PORRIM: Ma se avessi biso+gno+ di qualcuno+ per illuminare sinistramente l&apos;atmo+sfera nelle vicinanze del demo+ne, frattanto+ dibattendo+ se tentare di bere o+ meno+ il suo+ sangue, allo+ra mi piace pensare che po+trei facilmente essere in una to+p ten di candidati che po+tresti co+nsiderare per il lavo+ro+.
      @meenah_happy MEENAH: si lo so che saresti il massimo ai doveri d illuminazione
      @meenah_talk MEENAH: suppongo tu abbia ragione dovrei vedere se dei god tier vogliono unirsi
      @meenah_talk:#stupido#terribile MEENAH: il problema &#232; che diventare god tier non smette di farti essere stupido e terribile
      @meenah_annoyedtalk:#quiiindi MEENAH: e noi abbiamo un sacco di gente cos&#236; nel nostro team
      @porrim_idle PORRIM: Questo+ &#232; vero+.
      @meenah_talk MEENAH: suppongo che continuer&#242; a chiedere in giro 
      @meenah_idle MEENAH: zompo via ci si vede maryam 
      <!--  -->
</args></action>



<action class='porrimTalk3' sprite='latula' command='talk' name='Parla con Porrim.'><args>
      @latula_talk:#L4-R4G4-3&apos;-N3LL-4LV34R3 LATULA: yo porz, h41 v1sto ch3 sch1fom1t1c4 3&apos; torn4t4???
      @porrim_idle PORRIM: Ho+ visto+.
      @latula_talk:#m3no-f4ll1t1#p1&#249;-f1gh3tt3 LATULA: f1go 3h?? l 4-lyf3 h4 4pp3n4 gu4d4gn4to d3l G1RL POW3R!!!!
      @latula_idle LATULA: 3h1 d4mm1 1l c1nqu3!!
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: Questo+... OW.
      @porrim_angry PORRIM: No+n co+s&#236; fo+rte!
      @porrim_talk PORRIM: Co+s&#236; va bene.
      @latula_annoyedtalk LATULA: ch3333? 4nd14mo. cr3d3vo ch3 tu d1 tutt3 qu4nt3 s4r3st1 st4t4 3ntus14st4 d1 gu4d4gn4r3 4ltr4 r4ppr3s3nt4z1on3 d4 donn3 4gg1orn4t3.
      @porrim_idle:#Aggio+rnamento+#Insignificante#So+tto+-o+gni-aspetto+ PORRIM: Perch&#233; do+vrei? &#200; bello+ vedere una vecchia amica, ma tutto+ qui.
      @porrim_talk PORRIM: Penso+ che tu stia anco+ra caricaturizzando+ il mio+ punto+ di vista sull&apos;argo+mento+, ammesso+ che stiamo+ parlando+ della stessa co+sa.
      @porrim_talk PORRIM: Il tuo+ co+ntinuo+ impegno+ verso+ questa fanatica co+sa della &quot;fighetta&quot; mi sembra una caricatura del tipo+ di fo+rza e legittimazio+ne femminile che stai cercando+ di pro+iettare.
      @latula_angry LATULA: ch3 d1c1??? sono cos1&apos; f1g4 p3rch3&apos; m1 p14c3 3ss3r3 f1gh3tt4! f1g4gg1n3 rul3z.
      @porrim_talk:#Ho+-enfatizzato+-abbastanza-quella-&apos;z&apos;? PORRIM: So+ che la figaggine &apos;rulez&apos;. Ma c&apos;&#232; un limite a tutto+.
      @porrim_talk PORRIM: No+n pensi che po+ssa risultare co+me una serie di o+stentazio+ni designate a co+mpensare un difetto+ implicito+ del tuo+ genere? Un mo+do+ di agire che co+nfuta quella che do+vrebbe essere un&apos;argo+mentazio+ne fittizia co+n una mascherata carto+o+nesca, che ad o+gni kickflip e batti cinque urla &quot;S&#204;, PARE CHE UNA RAGAZZA _POSSA ESSERE FIGA_ E IN GAMBA CON I GIOCHI QUANTO UN RAGAZZO!&quot;, concedendo+ co+s&#236; alla premessa una certa dignit&#224; alle spese della tua?
      @latula_huh:#f1g4gg1n3-uff1c14lm3nt3:#off3s4 LATULA: 4... 4sp3, cos4?? oh c4vol1.
      @latula_shades2 LATULA: d1 ch3 st41 p4rl4ndo r4g4. m33n4h dov3 s31 4nd4t4! v13n1 4d 41ut4rm1 4 3ss3r3 c1n1c4 su qu3st4 rob4! 4h!!!
      @porrim_annoyed2:#Partiarcato+-po+rpo+ra#Martiarcato+-fucsia PORRIM: Puo+i fingere di no+n capire tutto+ quello+ che vuo+i, ma ne abbiamo+ parlato+ prima d&apos;o+ra e so+ che di tutto+ questo+ ne capisci pi&#249; di quanto+ lasci intendere. Siamo+ state cresciute in quella che era fo+rmalmente una &quot;so+ciet&#224; matriarcale&quot;, che &#232; sempre stata usata co+me scudo+ per screditare delle chiare pro+ve di o+ppressio+ne femminile e o+ffuscare la rilevanza dei ruo+li dei genere, in partico+lar mo+do+ quando+ questi erano+ po+nderati co+ntro+ le do+nne. Ma chiunque guardi la no+stra so+ciet&#224; co+n maggio+re o+nest&#224; pu&#242; vedere che mentre, s&#236;, &#232; superficialmente o+sservabile co+me un matriarcato+ a basi fucsia, a livello+ pratico+ tutte le esecuzio+ni e il po+tere po+litico+ che go+vernava la maggio+r parte delle classi era delegato+ ai CIP pi&#249; alti, che erano+ genericamente caste do+minate da uo+mini. Po+tevano+ dettare i pro+grammi e le co+nvenzio+ni so+ciali, e chiunque o+sasse o+biettare o+ po+rtare alla luce questo+ fatto+ po+teva essere messo+ a tacere co+n un &quot;Ehi! Matriarcato+! Fine del disco+rso+&quot;.
      @latula_annoyedtalk LATULA: b3ll4, t1 pr3go, non d1rm1 ch3 st41 4nd4ndo 4 tutto v4nt4s su d1 m3 con qu3st4 rob4. 
      @porrim_angrytalk PORRIM: No+, se fo+ssi andata a tutto+ Vantas, a quest&apos;o+ra mi sarei so+lo+ riscaldata. Ma questo+ &#232; davvero+ tutto+ quello+ che avevo+ da dire a riguardo+.
      @latula_tongue LATULA: f1&#249;&#249;!
      @porrim_happytalk PORRIM: Penso+ so+lo+ che do+vresti essere te stessa pi&#249; spesso+. Sappiamo+ gi&#224; che sei fo+rte e brava co+n i gio+chi e tutto+ il resto+. No+n hai niente da dimo+strare.
      @latula_idle2 LATULA: s1&apos;, fors3 h41 r4g1on3.
      @latula_talk:#sopr4ttutto-qu4ndo-non-ho-con-m3-l3-m3d1c1n3 LATULA: 3&apos; p1uttosto str3ss4nt3 4 volt3, 4nd4r3 4v4nt1! sp3sso m1 d1m3nt1co d1 m3tt3r3 l3 z3t4 4ll4 f1n3 d1 4lcun3 p4rol3 3 qu3sto m1 m4nd4 1n str3ss.
      @latula_happytalk LATULA: s41, m1 sono s3mpr3 s3nt1t4 m3gl1o 4 p4rl4r3 con t3, com3 s3 pot3ss1 smuss4r3 gl1 4ngol1 d3ll4 m14 f1g4gg1n3, 3 r1l4ss4rm1 un po d1 p1&#249;.
      @porrim_happier:#:) PORRIM: Allo+ra rendiamo+la pi&#249; che un&apos;abitudine, no+?
      @latula_happier LATULA: h3ll y34h!!!
      @latula_happytalk LATULA: 3h1, gr4z13 p3r 1l d1scorso d 1ncor4gg14mento, p13d1p14tt1 b3ll3g4mb3!
      @porrim_annoyed PORRIM: Quel nickname.
      @porrim_annoyed PORRIM: &#200;
      @porrim_surprise PORRIM: &#200; co+s&#236; brutto+.
      @latula_idle2 LATULA: oh oopz.
      @latula_talk LATULA: vuo1 ch3 lo c4mb1 con pornost4r???
      @porrim_idle PORRIM: ...
      @porrim_annoyed2 PORRIM: Bellegambe andr&#224; bene.
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk1' sprite='latula' command='talk' name='Parla con Kankri.'><args>
      @latula_happytalk LATULA: bro!!!! ho s3nt1to d1r3 ch3 t1 s31 m3sso 4d 4ss1ll4r3 1 r4g4zz1 nuov1. ch3 s4r3bb3 QU3ST4 stor14 4d3sso???
      @kankri_talk:#Nu9vi-seguaci KANKRI: Assillare? Tutt&apos;altr9. H9 semplicemente sc9pert9 un nu9v9 e m9lt9 men9 ingrat9 gregge che n9n si &#232; anc9ra tristemente stancat9 dei miei messaggi di cam6iament9 s9ciale p9sitiv9.
      @latula_talk LATULA: non m 1nc4nt1 k4nkz. st41 4nno14ndo qu3l pov3ro r4g4zzo 4 mort3. vuo1 solo f4r3 d1 lu1 un f4nt4sm4 cos1&apos; d4 pot3rlo t3n3r3 con t3 p3r s3mpr3.
      @karkat_horror KARKAT: 
      @latula_talk:#r3:#3rror1#com3-no1 LATULA: 3 non 3&apos; corr3tto! d3v1 l4sc14r3 ch3 qu3sto bro muo14 d1 su4 SPONT4N34 VOLONT4&apos;.
      @kankri_talk4:#V9gli9-dire,-c9nversazi9ne. KANKRI: Ti spiacere66e andare via sul tu9 picc9l9 gi9catt9l9 a ru9te per larvette immature? Er9 nel mezz9 di un serm9ne.
      @latula_annoyedtalk LATULA: p3rch3&apos; non gl1 r1sp4rm1 un po d1 dolor3 3 gl1 d41 uno d31 tuo1 v3cch1 m3moz?
      @latula_talk:#ch3cco-v1rtuos4-f4ttor14-d3l-monologo LATULA: 4h4h4h, l1 r1cord1 quell1??? qu4nt3 orb1t3 h41 p4ss4to 4 c3rc4r3 d1 f4rc1 l3gg3r3 qu3ll4 sp4zz4tur4?
      @kankri_talk2 KANKRI: N9n l9 ric9rd9. E n9, n9n c9ndivider9&apos; i miei vecchi mem9 c9n lui. Eran9 scritti in m9d9 davver9 p9ver9, e i miei met9di di arg9mentazi9ne eran9 fallaci ed estremamente infantili. H9 cancellat9 la maggi9r parte di quelle mem9rie dalle 69lle, n9n sprecarti a cercarle. Facevan9 praticamente c9s&#236; schif9 da puzzare.
      @latula_annoyed:#&gt;8[ LATULA: 3h1!
      @kankri_talk:#tw#tw#tw#scusa#tw#a6leism9 KANKRI: 9h ciel9, h9 c9mpletamente dimenticat9 che &quot;puzzare&quot; f9sse una par9la a6leista. Ti preg9 di perd9nare la mia insensi6ilit&#224; vers9 la tua disa6ilit&#224;.
      @latula_shine LATULA: r1l4ss4t1, st4vo solo f4c3ndo l off3s4 p3r 1nf4st1d1rt1.
      @kankri_talk:#Trigger-warning:#Ritrattazi9ne-im6arazzata-a-seguire KANKRI: N9, davver9, &#232; stat9 imperd9na6ile da parte mia. Avrei quant9 men9 d9vut9 precedere la mia spietata 9sservazi9ne c9n un trigger warning.
      @kankri_talk3:#Privilegi-nasali#9rizz9nti#Allargament9#Allungament9-di-ampiezze-9rizz9ntali KANKRI: N9n &#232; affar mi9 mettere in luce la tua imparit&#224;, fallend9 c9s&#236; nel ric9rdare i miei privilegi nasali, e rip9rtand9 p9tenzialmente a galla d9l9r9si ric9rdi e mem9rie devastantemente triggeranti del vecchi9 cicl9 di vendetta fra te e altri amici che &#232; risultat9 nella perdita del tu9 sens9 dell&apos;9lfatt9. Dev9 ammetterl9, er9 scettic9 all&apos;inizi9 su quant9 questa si classificasse c9me vera disa6ilit&#224; degna di avere la garanzia della sensi6ilit&#224; e la pr9m9zi9ne alla c9nsapev9lezza, ma essend9ti vicin9 c9me amic9 e esaminand9 c9n cura i miei privilegi h9 apert9 gli 9cchi. 99ps, quest9 eufemism9 &#232; leggermente a6leista nei c9nfr9nti dei ciechi, quell9 che intendev9 era &quot;allargare i miei 9rizz9nti riguard9 la natura delle disa6ilit&#224;&quot;. Scusa.
      @latula_happytalk:#bromom3nt1-d4-sv4nt4gg14t1-4SSURD1 LATULA: g14&apos;! 3&apos; buffo, p3rch3&apos; non m1 s4r3bb3 m41 v3nuto 1n m3nt3 d1 pr3nd3r3 qu3sto com3 un s3r1o h4nd1c4p pr1m4 ch3 tu n3 f4c3ss1 un c4so d1 st4to cos1&apos; 4 lungo 4l posto m1o. qu1nd1, gr4z13 k4n!!!
      @kankri_talk KANKRI: Piacere mi9. Davver9, &#232; seriamente fantastic9 che tu sia riuscita a tri9nfare su una tale avversit&#224; per diventare un grande esempi9 per gli altri, eccellente c9n i vide9gi9chi e pers9na t9talmente stellare c9n l9 skate69ard, il tutt9 essend9 una ragazza, tra l'altr9.
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: 
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk2' sprite='latula' command='talk' name='Sii Kankri.'><args>
      @kankri_talk KANKRI: Essere me? I9... 
      @kankri_talk KANKRI: N9n s9n9 sicur9 che sia...
      @latula_happier LATULA: oh 4nd14mo k4nkr3tto!!! p3r f4vooooooor3??? 
      @kankri_talk KANKRI: 6eh...
      @kankri_talk KANKRI: 9k. Interr9mper9' il mi9 m9n9l... dial9g9 s9l9 per stav9lta.
      @kankri_talk KANKRI: Per te.
      <!--  -->
</args></action>



<action class='latulaTalk4' sprite='porrim' command='talk' name='Parla con Latula.'><args>
      @porrim_happy PORRIM: Ehi.
      @latula_shine LATULA yo yo, com3 v4 r4g4zz4!!!
      @porrim_talk PORRIM: Latula, so+no+ so+ltanto+ io+. No+n penso+ che qualcuno+ stia guardando+. No+n c&apos;&#232; biso+gno+ di andarci co+s&#236; pesanti co+n la ro+utine da fighetta.
      @latula_idle2 LATULA: s1&apos;, cr3do tu 4bb14 r4g1on3. m1 c4lm3r&#242; un po.
      @latula_talk LATULA: cos h41 n3ll4 p3ns4tr1c3, po-m4ry.
      @porrim_talk:#Discentenati?#Antenanti?#Dantenati...#Hmm#Bingo+ PORRIM: Inco+ntrare i no+stri antenati da ragazzi, o+, vo+glio+ dire, i no+stri discendenti da ragazzi, qualunque co+sa tu preferisca...
      @porrim_talk PORRIM: Stavo+ pensando+ alle no+stre vite riavviate su Alternia, e chi siamo+ diventati da grandi.
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: Mi fa pensare al fato+. Se &#232; qualco+sa di lo+ntanamente co+mprensibile.
      @latula_idle LATULA: v3ro?
      @porrim_talk PORRIM: Per esempio+, su Alternia, la mia relazio+ne co+n Kankri sembrava avesse un qualche senso+. Po+tevo+ decisamente vedere le no+stre vite intrecciarsi in quel mo+do+, karmaticamente parlando+.
      @porrim_talk PORRIM: Ma po+i ci so+no+ stati altri avvenimenti che so+no+ anco+ra misterio+si per me. 
      @porrim_talk:#Fighettaro+ssa#Gentilzanna PORRIM: Per esempio+, per quanto+ ne so+, tu e Aranea siete sempre andate d&apos;acco+rdo+. Vero+?
      @latula_annoyedtalk LATULA: h3h suppongo. non ho sp3so molto t3mpo p3ns4ndo 4 s3rk3t, 4 3ss3r3 s1nc3r1.
      @latula_bored:#zzzz#n3mm3no-1l-t1po-f1go-di-z3t4 LATULA: ho s3mpr3 p3ns4to ch3 foss3 un4 no1oson4 4ssort4 1n s3&apos; st3ss4, s3 d4vv3ro vuo1 s4p3rlo.
      @porrim_talk:#Sguardo+ro+sso+#Mentalzanna PORRIM: Esattamente. Niente di che da dire sulla vo+stra relazio+ne. Ma nelle vo+stre vite po+st-graffio+ avete avuto+ degli eno+rmi pro+blemi fra di vo+i, anche le vo+stre discendenti li hanno+ ereditati, e hanno+ pro+seguito+ il co+ntenzio+so+ ciclo+ finch&#233; no+n c&apos;&#232; stato+ spargimento+ di sangue.
      @latula_huh LATULA: d4vv3ro?
      @latula_idle2 LATULA: huh. 
      @porrim_annoyed:#Mentalzanna-ti-ha-o+fferto+-il-batti-cinque#Po+i-ti-ha-lasciato+-appesa PORRIM: No+n lo+ sapevi?
      @latula_talk LATULA: non c1 ho m41 d4vv3ro p3ns4to, m4 or4 ch3 m3 lo d1c1, qu3sto r1sult4to h4 molto s3nso p3r m3.
      @porrim_annoyed PORRIM: Davvero+? Co+me?
      @latula_idle LATULA: c3 l h4 3 b4st4, c1cc14.
      @porrim_talk PORRIM: No+n co+mprendo+ davvero+ il karma.
      @latula_happytalk LATULA: qu3sto p3rch3&apos; non s31 un4 g1oc4tr1c3 d3ll4 m3nt3.
      @porrim_happytalk PORRIM: Oh. Po+tresti spiegarmi co+me funzio+na, allo+ra?
      @latula_shades2:#t1-s3mbro-fors3-s3rk3t-1o??? LATULA: pfff, f1gur4t1. non s4r3bb3 un4 cos4 p4rt1col4rm3nt3 f1g4 d4 f4r3.
      @latula_happier LATULA: h3y, gu4rd4 qu3sto F4NT4ST1CO h34lfl1p!!!!
      @porrim_surprise PORRIM: Io+ no+n
      @porrim_annoyed:#Sigh PORRIM: ...
      @porrim_annoyed2 PORRIM: Ok. Vediamo+lo+.
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk3' sprite='porrim' command='talk' name='Parla con Kankri.'><args>
      @porrim_angrytalk PORRIM: Kanny, lascia in pace questo+ po+vero+ ragazzo+.
      @kankri_talk2:#micr9aggressi9ni#n9-aspetta#megli9-MACR9aggressi9ni KANKRI: Apprezzerei che n9n mi chiamassi in quel m9d9. Ne a66iam9 parlat9. &#200; c9s&#236; che chiami una larvetta. Ti sem6r9 una larvetta, P9rrim? N9, n9n l9 sem6r9. S9n9 passate tre 9r6ite, pi&#249; l&apos;eternit&#224;, p9rca, perd9nami, &quot;puttana&quot;. Pens9 che p9tremm9 tranquillamente ritirare il n9str9 patt9 di &quot;affettu9sit&#224;&quot;. Chiamami in qualunque m9d9 eccett9 quell9, anche il mi9 s9prann9me. In realt&#224; quell9 mi sta 6ene.
      @porrim_talk:#E-anche-allo+ra,-pro+babilmente-no+n-davanti-a-te. PORRIM: No+n ti chiamer&#242; Inso+fferente, Kanny. Beh, almeno+ finch&#233; no+n lo+ user&#242; co+me un vero+ aggettivo+.
      @porrim_annoyed:#No+n-spesso+-intendo+. PORRIM: Beh...
      @kankri_talk3:#S#6ar6ato#Gi9vane#Sete-di-c9n9scenza KANKRI: Mi piacere66e almen9 che usassi il mi9 giust9 n9me davanti al mi9 studi9s9 discendente alternian9. Intacca davver9 parecchi9 la mia credi6ilit&#224;, e n9n &#232; 9pp9rtun9 di fr9nte a un gi9vane s6ar6at9 che &#232; chiaramente assetat9 della mia c9n9scenza. Perch&#233; v9rresti sa69tare l&apos;educazi9ne di un gi9vane u9m9 in quest9 m9d9?
      @porrim_idle PORRIM: Sto+ ruo+tando+ gli o+cchi.
      @porrim_light PORRIM: Puo+i vedermi? Vuo+i che li accenda per te?
      @kankri_glance:#Ma-c9me-fai-a-ru9tare-gli-9cchi-senza-pupille? KANKRI: N9, ma grazie dell&apos;9fferta. P9tresti ru9tarli da questa parte? Grazie. 9ra, d9v&apos;er9 rimast9.
      @porrim_talk PORRIM: No+n penso+ che gliene impo+rti.
      @porrim_happytalk PORRIM: Ehi, ciao+. Karkat? Se no+n ti spiace che lo+ chieda... sei almeno+ minimamente interessato+ alla piattata di nutristruzio+ne che questo+ tipo+ ti sta servendo+?
      @karkat_sullen KARKAT: 
      @porrim_happytalk PORRIM: Capito+. Hai gi&#224; detto+ tutto+ quello+ che o+cco+rre.
      @porrim_happytalk PORRIM: Sai, in realt&#224; sei davvero+ carino+.
      @porrim_happytalk PORRIM: Quella ragazza che andava in giro+ co+n il mantello+ drago+ &#232; una do+nna davvero+ fo+rtunata.
      @kankri_talk4 KANKRI: 9k, fantastic9, quella c9nversazi9ne &#232; appena terminata.
      @kankri_talk2:#&#200;-stran9 KANKRI: P9rrim, per fav9re, n9n pr9varci c9l il reb99t del mi9 gi9vane antenat9-discendente. &#200; davver9 stran9. In9ltre, sem6ra esattamente uguale a me. V9gli9 dire, 9vviamente? Quindi quand9 ci pr9vi c9n lui, &#232; c9me se al temp9 stess9 ci pr9vassi c9n me, che c9me h9 dett9. &#200; stran9.
      @kankri_talk:#Trigger-warning#Incest9#Anatema#Visceralit&#224;#Vagamente#Sgradev9le KANKRI: N9n per ric9minciare c9n questa c9sa, ma il pensier9 di uscire c9n te... &#232; s9l9 un&apos;idea strana e vagamente sgradev9le. Senza 9ffesa. Mi fa quasi c9mprendere a livell9 viscerale il 6izzarr9 anatema uman9 dell&apos;incest9, che &#232; una c9sa che n9n s9 davver9 spiegare. Giust9 per dire.
      @porrim_annoyed:#Oh-mio+-Dio+. PORRIM: (Sigh mo+lto+ intenso+.)
      @kankri_talk KANKRI: Mi DISPIACE, 9k? Mi spiace di essere, f9rse letteralmente, l&apos;unic9 che n9n cade preda delle tue instanca6ili s9llecitazi9ni 9nnidirezi9nali, 9 n9n essere infilat9 dentr9 un9 dei tu9i innumerev9li flirt r9ssicci 9 caligin9si che sian9. Ti h9 sempre preferit9 c9me amica, e in 9gni cas9, h9 sempre preferit9 c9ndurre un&apos;esistenza relativamente casta, dal m9ment9 che mi aiuta a tenermi c9ncentrat9 a c9m6attere in n9me di pr96lemi davver9 imp9rtanti. Anche se restare &quot;relativamente&quot; cast9 per te supp9ng9 n9n v9glia dire granch&#233;.
      @porrim_angry:#Hey. PORRIM: ...
      @kankri_talk4:#TW#Deragliament9#Disastri-ferr9viari#Catastr9fi-ciuff-ciuff KANKRI: Di nu9v9, mi scus9. Mi s9n9 nu9vamente addentrat9 nel territ9ri9 della diffamazi9ne della vacillazi9ne, aprend9 quindi gli argini alle miriadi di m9di in cui un9 p9tre66e essere svantaggiat9 dal su9 raggi9 di diffamazi9ne. H9 dimenticat9 di c9ntr9llare i miei privilegi di piet&#224;, e 9ra siam9 arrivati a quest9. Stav9 per seppellire quest9 arg9ment9 c9n un capit9l9 m9lt9 pi&#249; recente della mia lezi9ne, ma siam9 stati deragliati qui.
      @kankri_talk2:#Veic9l9-paesan9-a-due-ru9te KANKRI: Karkat, mi dispiace per questa interruzi9ne. Pr9mett9 che t9rner9&apos; alla mia lezi9ne critica appena questa pr9miscua ficcanas9 ci lascer&#224; in pace.
      @karkat_horror KARKAT: 
      @porrim_annoyed PORRIM: S&#236;, lettura critica, ne so+no+ sicura.
      @porrim_annoyedtalk:#S&#236; PORRIM: E ho+ fo+rse ragio+ne nell&apos;essere altrettanto+ sicura che tu stia distruggendo+ o+gni co+ncepibile, ipo+tetica fo+rma di ingiustizia, no+n impo+rta quanto+ o+scura, eccetto+ quelle che ritengo+ piutto+sto+ impo+rtanti?
      @kankri_talk3:#N9 KANKRI:N9. S9l9, n9, P9rrim. N9n adess9.
      @kankri_talk3 KANKRI: N9n ins9zzer9&apos; l&apos;ass9lutamente imperativ9 c9rs9 accellerat9 di Karkat, nel quale viene intr9d9tt9 alle 6ASI ASS9LUTE, indulgend9 nei tu9i picc9li pr96lemi.
      @porrim_annoyed2:#&quot;SARCASMO-UMANO&quot; PORRIM: S&#236;, co+me sarebbe o+rribile per la sessantano+vemilio+nesima paro+la del tuo+ trattato+ arenarsi su anche so+lo+ il pi&#249; picco+lo+ riferimento+ al ruo+lo+ dei generi nella civilizzazio+ne befo+riana e alterniana.
      @kankri_talk KANKRI: Guarda, n9n &#232; che sia del tutt9 insensi6ile alle tue pre9ccupazi9ni su quell&apos;arg9ment9. S9n9 interessat9 a discuterne c9n te a un livell9 accademic9 primariamente te9retic9.
      @porrim_annoyed2:#... PORRIM: Teo+retico+?
      @kankri_talk4 KANKRI: Pens9 s9l9 che ci sia del peric9l9 intrisec9 nell&apos;ins9zzare le acque del disc9rs9 intr9ducend9 pr96lemi s9ciali che s9n9 p9c9 pi&#249; che s9spetti, ad essere 6u9ni, c9nsumand9 c9s&#236; ris9rse cruciali dal limitat9 dep9sit9 di ret9rica che p9rta avanti questi disc9rsi. Per di pi&#249;, un9 p9tre66e dire che sia pr96lematic9, se n9n addirittura 9ffensiv9, il fatt9 che ti appr9pri del dizi9nari9 della sensi6ilit&#224; usat9 per avanzare c9nsapev9lezza vers9 i grandi pr96lemi, riducend9li quindi ai livelli di dicerie e pseud9scienza. Rende tutt9 pi&#249; difficile per c9l9r9 che s9n9 genuinamente f9calizzati nel prendere seriamente il cam6iament9 p9sitiv9, tutt9 qui.
      @porrim_angry:#Quello+-no+n-&#232;#nemmeno+#quello+-che-significa PORRIM: Appro+priare??
      @porrim_angry2:#No+n-ti-permettere... PORRIM: PSEUDOSCIENZA???
      @kankri_talk4:#Rattristante#Tristezza-dappertutt9#6envenuti-a-tristi-t9wn KANKRI: Scusa, pens9 s9l9 che n9n ci sia granch&#233; l&#236;. N9n siam9 umani, la cui specie include gi&#224; a66astanza stranamente ru9li altamente specializzati per entram6i i sessi nel pr9cess9 di ripr9duzi9ne, e quest9 naturalmente implica delle ramificazi9ni s9ciali per il m9d9 in cui si &#232; ev9luta la l9r9 civilizzazi9ne. Ma n9n &#232; c9s&#236; che funzi9na per n9i, quindi n9n riesc9 a vedere c9me i generi s&apos;inseriscan9 nella discussi9ne in un m9d9 che sia effettivamente e razi9nalmente pr96lematizzat9. D9v&apos;&#232; l9 spazi9 per i privilegi inesaminati nella dic9t9mia? N9n ne ved9. E appr9priarsi dei punti di discussi9ne e delle tattiche di accresciment9 della c9nsapev9lezza per dei pr96lemi di du66ia natura in quest9 m9d9 &#232;, francamente, rattristante, per metterla in m9d9 carin9. Tali gesti di appr9priazi9ne serv9n9 s9l9 a marginalizzare e invalidare temi c9me i seri pr96lemi di 9ppressi9ne nella vita reale, e cred9 di essere un p9&apos; rammaricat9 di vederti essere c9s&#236; spensieratamente e inappr9priatamente appr9priante.
      @porrim_angrytalk:#Trigger-warning:#Sul-punto+-di-rifilarti-un-calcio+-in-quel-tuo+-culo+-pantalo+nato+ PORRIM: Kankri, sto+ iniziando+ a sentirmi giusto+ un po+chino+ triggerata da tutta questa stro+nzata dell&apos;&quot;appro+priazio+ne&quot;.
      @kankri_talk:#&#200;-il-sindac9-ver9?#Dev&apos;essere-il-sindac9 KANKRI: 9h! Le mie sincere scuse. Avrei d9vut9 fare un lav9r9 migli9re nel taggare le mie asserzi9ni, ma per referenza futura aiutere66e allertare prima i tu9i c9mpagni di c9nversazi9ne dei tu9i trigger. D9vrei andare a cercare il tu9 m9iralleat9 per farti calmare? E se &#232; c9s&#236;, chi ci sare66e 9ggi in quel quadrante?
      @porrim_annoyed2 PORRIM: Bene. Ovviamente sei in uno+ dei tuo+i mo+menti impertinenti. Me ne vado+.
      @kankri_talk KANKRI: N9n fare c9s&#236;. Davver9, p9ssiam9 parlare di tutt9 quell9 che ti va d9p9, e sar9&apos; c9mprensiv9, l9 giur9. S9l9 n9n davanti al mi9 pupill9 che sta anc9ra imparand9.
      @kankri_talk:#9ra-d9v&apos;er9-rimast9? KANKRI: 9... il mi9 discendente. Che c9sa h9 dett9? Haha. Karkat, v9gli9 dire. C9munque, Karkat, mi scus9 di nu9v9 per tutt9 quest9. 
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: 
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk4' sprite='porrim' command='talk' name='Sii Kankri.'><args>
      @kankri_talk KANKRI: C9sa? Vu9i essere me? Che s9rta di richiesta insensata sare66e?
      @kankri_talk KANKRI: N9n vedi che s9n9 nel mezz9 di una r9vesciata di par9le urgentemente imp9rtante? Ci9&#232;, una c9nversazi9ne u9m9-a-u9m9 c9n Karkat?
      @kankri_talk KANKRI: P9trei c9nsiderarl9 se l9 chiedessi con pi&#249; gentilezza. 9 al limite in m9d9 pi&#249; &quot;fig9&quot;.
      <!--  -->
</args></action>



<action class='latulaTalk5' sprite='kankri' command='talk' name='Parla con Latula.'><args>
      @kankri_talk KANKRI: 9h, ehi, Latula. Credev9 di aver udit9 il tu9 mezz9 trascinarsi su varie superfici nei dint9rni.
      @kankri_talk:#Hai...#Hai-appes9-10?#N9-n9n-cred9-sia-quell9... KANKRI: C9me stann9 andand9 le tue acr96azie atletiche? Stai prendend9 un sacc9 di... un sacc9 di &quot;aria&quot;? L9 st9 dicend9 giust9?
      @latula_happytalk LATULA: lo s41 broz!!!
      @latula_stunt LATULA: non puo1 n34nch3 SF1OR4RM1. sto sc4pp4ndo d1 l4to, v3rso l 4lto, d4 ogn1 p4rt3 pr4t1c4m3nt3!!!
      @kankri_talk4 KANKRI: 6eh, n9n er9 sul punt9 di tentare alcun tip9 di c9ntatt9 fisic9 c9n te, e anche se l&apos;avessi fatt9, n9n h9 du66i che saresti stata in grad9 di sfuggire l9ntan9 dalla mia presa sulla tua picc9la vel9ce piattaf9rma. In 9gni cas9, s9n9 pi&#249; che c9ntent9 di lasciarti andare vers9 9gni direzi9ne di tua scelta, se &#232; quest9 quell9 che vu9i.
      @latula_bored LATULA: 4m1co. 4pp3n4 p3nso ch3 tu 4bb14 d3tto l4 cos4 p1&#249; qu4dr4t4 poss1b1l3, tu d1c1 cos3 cos1&apos;.
      @kankri_talk KANKRI: Haha. Supp9ng9. Sai, &#232; m9lt9 6ell9 che p9ssiam9 parlare c9s&#236;.
      @latula_huh:#? LATULA: lo 3&apos;...
      @kankri_talk KANKRI: S&#236;. Recentemente stav9 pensand9 ai n9stri nu9vi amici p9st-graffi9. In partic9lar m9d9 alle iterazi9ni dei gi9vani Vantas e Pyr9pe nel l9r9 team, e c9me sian9 piutt9st9 simili a n9i, ma anche m9lt9 diversi.
      @latula_happier:#h41-v1sto-1l-suo-m1n1-dr4costum3??-3333!#ch3-C4R1NO-&gt;8] LATULA: g14&apos;. m1n1 m3 3&apos; c13c4! lo s4p3vi QU3STO??
      @kankri_talk KANKRI: S&#236;, ma n9n &#232; esattamente di quell9 che st9 parland9.
      @kankri_talk2 KANKRI: Lei e Karkat hann9 una relazi9ne differente da quella che a66iam9 n9i. La l9r9 &#232; m9lt9 pi&#249; tur69lenta, ed &#232; presumi6ilmente alimentata da tensi9ni r9mantiche. Mi riferisc9 ad alcuni c9nsiderev9li epis9di di vacillazi9ne nella l9r9 situazi9ne. &#200; piutt9st9 spiacev9le, ma mi rende rende grat9 del fatt9 che n9n siam9 mai arrivati a quel punt9.
      @latula_talk LATULA: h3llz y34h, 4 ch1 s3rv3?
      @kankri_talk4:#Sul-seri9.#Ci9&#232;,-&#232;-simpatica,-ma...#Davver9? KANKRI: S9n9 sicur9 sia per l9 pi&#249; a causa del fatt9 che siam9 stati interamente l9ntani dal nid9 di punginsetti che &#232; l&apos;intrecci9 r9mantic9. Che 9vviamente &#232; c9llegat9 al mi9 v9t9 di castit&#224; che c9me sai &#232; s9l9 una scelta pers9nale, che per qualche ragi9ne il mi9 s&#233; adult9 p9st-graffi9 ha infine infrant9... per... Meulin, di tutti quanti? Ma quest9 n9n sta n&#233; in ciel9 n&#233; in terra.
      @latula_laugh:#:3#h3h3h3h LATULA: h4h4h4h4... tu 3 m3ulz. cr3po 4ncor4 d4l r1d3r3... H4H4H4H4H4H4!!!!
      @kankri_talk2 KANKRI: S&#236;. Ma a parte quest9. Quell9 che st9 dicend9 &#232; che s9n9 c9ntent9 di essere stat9 l9ntan9 da tutt9 ci9&apos;. Mi ha aiutat9 ad apprezzarti c9me amica, e ammirare tutte le tue 6u9ne qualit&#224;. Plat9nicamente, 9vvi9.
      @latula_happytalk LATULA: h41 r4g1on3! 3&apos; p1uttosto f1go s3 l4 m3tt1 cos1&apos;.
      @kankri_talk3:#Salvat9ri-cerulei#Templari-verde-acqua#Valenti-vi9lacei#Paladini-p9rp9ra KANKRI: Tip9 c9me n9n hai rivestit9 il ru9l9 della tua casta, in qualit&#224; di verde acqua, nemmen9 le pi&#249; &quot;6en intenzi9nate&quot; c9nvenzi9ni s9ciali della tua privilegiata linea di sangue arist9cratica. N9n hai mai guardat9 nessun9 dall&apos;alt9, 9 vist9 c9me d9vere civile il prenderti cura 9 &quot;migli9rare&quot; le classi pi&#249; calde, cadend9 preda di sf9rtunate tendenze fra cui il c9mpless9 del salvat9re cerule9, 9 il &quot;fardell9 dei sangue 6lu&quot; (trigger warning su quest9, 9vviamente) che purtr9pp9 s9n9 diventate c9s&#236; inscindi6ili dall&apos;9rdine dell9 spettr9... c9n 9gni classe c9ndizi9nata a vedere quelli s9tt9 di essa in quest9 m9d9, gli 9stac9li nel risvegliare c9nsapev9lezza eran9 quasi ins9rm9nta6ili. Ma a differenza delle t9nalit&#224; pi&#249; fredde del tu9 team pi&#249; privilegiate di te, c9me Serket, Zahhak, Amp9ra... N9n h9 mai avut9 l&apos;impressi9ne che p9nessi la minima attenzi9ne in tutt9 quest9, e pens9 che sia davver9 impressi9nante.
      @latula_talk LATULA: uh... s1&apos;! qu3ll4 m3rd4 3&apos; un4 l4gn4, p3rch3&apos; m3 n3 dovr3bb3 1mport4r3 qu4lcos4? c1o3&apos;, 1ns3gn3r31 a1 s4ngu3sporco l3 4crob4z13 3 1 cod1c1 p3r b4r4r3 s3 vogl1ono, m4 f1n1t4 l1&apos;!!!
      @kankri_talk2 KANKRI: Giust9. E v9rrei s9l9 dire che se la mia testa f9sse stata anne66iata da sentimenti r9mantici per te, pr96a6ilmente n9n avrei mai apprezzat9 queste c9se di te.
      @kankri_talk2:#L9-&#232;-di-rad9 KANKRI: C9me n9n sarei stat9 in grad9 di apprezzare le &apos;z&apos; giustamente fighe che metti alla fine di alcune par9le, 9 il tu9 dire le c9se a v9ce alta e c9n entusiasm9, anche se n9n &#232; partic9larmente richiest9.
      @latula_happy:#woo! LATULA: h3h3h. g14&apos;!!!!
      @kankri_talk2 KANKRI: 9 il m9d9 in cui i tu9i capelli 9ndeggian9 al vent9 mentre ti precipiti vers9 una s9rta di 9stac9l9 m9lt9 vel9cemente sul tu9 veic9l9.
      @kankri_talk4 KANKRI: 9 il m9d9 in cui fai quel simpatic9 picc9l9 vers9 quand9 effettui un9 dei tu9i c9pi9si 6atti cinque, che pu9&apos; essere udit9 al di s9tt9 del rum9r9s9 schiaff9 s9l9 se asc9lti attentamente.
      @latula_idle2 LATULA: um, s1&apos;... ho not4to... d3ll4 rob4 t1po qu3ll4...
      @latula_happy LATULA: 4nch3 su d1 t3 cr3do?
      @latula_idle:#uh... LATULA: h3h.
      @kankri_talk4 KANKRI: 9 il m9d9 in cui hai sempre m9strat9 gentilezza alle pers9ne che avevan9 6is9gn9 di aiut9, senza farle sentire tragiche 9 indifese per accettarl9.
      @kankri_talk4 KANKRI: 9 il m9d9 in cui riesci ad avere un l99k stil9s9 anche senza i tu9i 9cchiali fighi, 9 a v9lte quand9 s9n9 tirati s&#249; s9pra la tua testa e esattamente sulla tua fr9nte davanti alle tue c9rna.
      @latula_idle2:#1o...#hm LATULA: co...
      @kankri_talk2 KANKRI: 9ppure, n9n s9 se l9 ric9rdi, quella v9lta che Meenah aveva cucinat9 una t9rta per tutti. Era il prim9 or6iversari9 di entrata nel gi9c9, un9 dei rari m9menti di s9lidariet&#224; e 6u9ni sentimenti nel n9str9 team al temp9 stess9. Tutti quanti vaneggiavan9 su quant9 9d9rasse di 6u9n9 la t9rta appena sf9rnata, quindi hai inspirat9 pr9f9ndamente, cred9 dimenticand9 per un m9ment9 che n9n p9tessi annusare. P9i ti sei ripresa in fretta, e hai fatt9 finta di nulla assicurand9ti che nessun9 avesse vist9, e nessun9 l&apos;aveva fatt9. E h9 s9l9 pensat9 che f9sse piutt9st9 tener9.
      @latula_idle3 LATULA: 
      @kankri_talk KANKRI:  C9munque, cred9 che mi sarei pers9 tutt9 quest9 se n9n avessim9 avut9 quest9 f9rte legame plat9nic9. Pensav9 s9l9 che avrei d9vut9 dirl9. E pens9 che andr9&apos; adess9. 
      @kankri_idle KANKRI: Ci vediam9 in gir9, Latula.
      @latula_idle3 LATULA: 
      <!--  -->
</args></action>      

<action class='porrimTalk4' sprite='kankri' command='talk' name='Parla con Porrim.'><args>
      @kankri_talk:#Aspetta,-c9sa-h9-dett9?#Intendev9-decisamente-amici KANKRI: In futur9, ti ringrazierei se n9n mi mettessi in im6arazz9 davanti ai miei discep9li. V9gli9 dire amici.
      @kankri_talk4:#Strane-strutture-familiari-umane KANKRI: N9n h9 davver9 6is9gn9 che c9ntr9lli la mia ret9rica di accresciment9 di c9nsapev9lezze. N9n sei la mia &quot;madre umana&quot;.
      @porrim_surprisetalk PORRIM: E che vuo+l dire questo+?
      @kankri_talk3:#V9gli9-dire...#En9rmi-in-virt&#249;-di-pr9gress9 KANKRI: Capiresti se spendessi del temp9 a fare ricerche sulle altre culture per ricevere una maggi9re pr9spettiva di c9mprensi9ne 6asilare invece che immischiarti nell&apos;altrui illuminazi9ne ed en9rmi c9nversazi9ni.
      @porrim_talk PORRIM: Tutte queste o+rbite e anco+ra ti co+mpo+rti co+me una tale larvetta a vo+lte. Ehi... quello+ &#232;...
      @porrim_annoyed PORRIM: Hai della salsa di larva in faccia?
      @kankri_idle KANKRI: Co+sa? N9.
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: S&#236; lo+ &#232;. Hai una gro+ssa macchia di salsa, pro+prio+ l&#236;. Sei un disastro+, Kanny. Vieni qui.
      @kankri_rage:#VEDI???#S9n9-a-p9st9 KANKRI: N9. N9, smettila. N9n mi t9ccare, h9 capit9!
      @porrim_angry2:#Lavanderia-fantasma PORRIM: No+n pulirla via co+n la manica! Oh mio+ Dio+. L&apos;ho+ appena lavata per te.
      @kankri_talk4:#9-slterniani#9-terrestri KANKRI: N9n mi imp9rta. N9n ti h9 chiest9 i9 di lavarmi il magli9ne. Te l9 ripet9, n9n h9 interesse in p9ssedimenti 6ef9riani.
      @porrim_angry2 PORRIM: No+n siamo+ pi&#249; su Befo+rus. Ho+ lavo+rato+ so+do+ su quel maglio+ne, e no+n me ne star&#242; da parte mentre lo+ incro+sti co+n la salsa di larva.
      @kankri_talk3:#N9n-pu9i-nemmen9-vedere-la-mia-6ella-cintura KANKRI: Er9 perfettamente c9ntent9 senza il magli9ne! Ad essere 9nest9, s9n9 tutt&apos;altr9 che entusiasta di c9me ess9 9scuri i miei pantal9ni.
      @porrim_angry:#Mi-fai-fare-co+s&#236;-tanti-sigh#Quasi-mi-lasci-senzasigh PORRIM: Sigh...
      @porrim_annoyed2 PORRIM: Perch&#233; mi remi sempre co+ntro+ co+s&#236;? Sinceramente, penso+ che il tuo+ biso+gno+ di &quot;ribellarti&quot; a qualunque co+sa io+ ti suggerisca sia quanto+ guida il tuo+ rifiuto+ dei miei punti di vista pi&#249; di qualunque altra co+sa inerente i punti di vista stessi.
      @kankri_talk4 KANKRI: N9n rifiut9 i tu9i punti di vista. Li rispett9. Te l&apos;h9 DETT9.
      @kankri_talk2 KANKRI: Pens9 che il ru9l9 dei generi nella s9ciet&#224; 6ef9riana sia pr96a6ilmente un s9ggett9 m9lt9 affascinante e avanzat9. Vedi, i9 e te 9vviamente p9ssiam9 apprezzare l&apos;arg9ment9. Pens9 s9l9 che nessun9 sia anc9ra pr9nt9 per quest9. Ci s9n9 c9s&#236; tanti altri 9stac9li da saltare prima.
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: Ostaco+li? Kanny, do+vresti seriamente smetterla di pensare co+s&#236; tanto+ a questa ro+ba. Nemmeno+ io+ ho+ idea di co+sa tu stia parlando+ la maggio+r parte del tempo+.
      @kankri_talk2 KANKRI: Guarda, st9 s9l9 dicend9 che &#232; un gr9ss9 rischi9 aprire quel 6aratt9l9 di tagliatelle sp9rche, cercare di educare le pers9ne su quell&apos;arg9ment9 s9pra a 9gni altra c9sa. V9gli9 s9l9 che n9n ci si distragga da tutti i pi&#249; accecanti pr96lemi che hann9 disperatamente 6is9gn9 dell&apos;attenzi9ne della n9stra gente se v9gliam9 fare un qualunque pr9gress9 nella n9stra s9ciet&#224;.
      @porrim_surprise PORRIM: Pro+gresso+ nella no+stra so+ciet&#224;?
      @porrim_annoyedtalk PORRIM: Kankri, la no+stra razza &#232; estinta, e tu ti preo+ccupi dei &quot;pro+blemi pi&#249; accecanti&quot;??
      @porrim_angrytalk PORRIM: SONO TUTTI MORTI!!!
      @kankri_talk4 KANKRI: P9rrim, s9n9 m9lt9 delus9 di sentiertel9 dire.
      @kankri_talk4:#C9rp9re9n9rmativit&#224;#Privilegi9-di-m9rtalit&#224;#Diffamazi9ne-dell&apos;anima KANKRI: Quella era un&apos;9sservazi9ne estremamente c9rp9re9n9rmativa.
      @porrim_angry PORRIM: ...
      <!--  -->
</args></action>

<action class='grindTalk'><args>
@latula_idle LATULA: 3' st4to...
@latula_idle2 LATULA: cos1'...
@latula_idle3 LATULA: d4nn4t4m3nt3...
@latula_happier:#>8O!!!! LATULA: F11111GOOOOOOOOOOOO!!!
@latula_shades2 LATULA: s4nt4 m3rd4 r4g4zz4, non p3ns4vo 4v3ss1 qu3sto t1po d1 cos3 n3l s4ngu3.
@latula_shine LATULA: qu1nd1 h41 d3tto ch3 vuo1 3ss3r3 m3 3h? b3h, c3 l h41 f4tt4! d14volo b3ll4, non sono s1cur4 ch3 dovr3st1 3ss3r3 TU qu3ll4 4 chi3d3r3 d1 3ss3r3 m3!!!
</args></action>

    <!-- if you examine locked door while karkat is following -->



  <!-- if kankri talks to karkat -->
<action class='karkatTalk1' sprite='kankri' command='talk' name='Parla con Karkat.'><args>
      @kankri_talk:#"6r6" KANKRI: Un m9ment9 per fav9re, Karkat. Me ne andr9' 6revemente in gir9 in m9d9 aut9n9m9. S9 che sei m9lt9 impaziente di c9ntinuare la discussi9ne, e ti pr9mett9 che t9rner9' m9lt9 a 6reve c9s&#236; da p9ter t9rnare a n9i. Rimani s9l9 qui in quest9 punt9 precis9, mentre ti prendi il giust9 temp9 per far s&#236; che la saggezza delle mie par9le metta le radici nel tu9 cu9re, e cerca di n9n andartene in gir9 c9n nessun9, 9k? 6e right 6ack.

      @karkat_eyeroll1 KARKAT: 
      <!--  -->
</args></action>

   

  
<!-- if you try to leave the room as a non-meenah character -->
<action class='exitAlert' command='talk'><args>
      @!:#bel-tentativo Dove pensi di star andando TU! Questa &#232; la quest interattiva di MEENAH nell'oltretomba. Puoi lasciare quest'area solo se stai essendo lei!
</args></action>

      <!-- if you examine locked door -->
<action class='doorTalk1' command='talk' name='Apri porta.'><args>
      @!:#simbolo-misterioso#indizio-bonus:#&#232;-karkat La porta &#232; serrata. Sembra che protegga i ricordi di qualcuno. E pare necessiti una password. Ti domandi chi l'abbia chiusa.
      <!--  -->
</args></action>
      
	</classes>
</sburb>
