<sburb description='cronus dialogs'>
	<classes>
		<action sprite='meenah' class='karkatTalk1' command='talk' name='Parla con Karkat.'>
      <args>
      @karkat_shout KARKAT: EHI, LEVATI DALLE P... OH, SEI TU DI NUOVO.
      @karkat_talk KARKAT: SCUSA, PER UN SECONDO HO PENSATO CHE L'ORRIBILE ANTENATO DI ERIDAN AVESSE TROVATO IL SISTEMA DI ENTRARE QUI.
      @karkat_yell KARKAT: NON CREDEVO NEMMENO FOSSE POSSIBILE ESSERE UN SACCO DI MERDA PEGGIORE DI LUI, MA IN QUALCHE MODO TEEN-AMPORA SENIOR LA SPUNTA.
      @karkat_facepalm KARKAT: NON CI AVREI CREDUTO SE NON L'AVESSI ASSORBITO CON LA MIA STESSA SPUGNA. INCREDIBILE.
      @meenah_talk MEENAH: ehi vantas ti metto al corrente di una cosa
      @meenah_talk MEENAH: è dannatamente orribile avvicinarsi alla maggior parte della gente nel mio gruppo
      @karkat_horror KARKAT: HO VISTO!!!
      @karkat_yell KARKAT: COM'È POSSIBILE FARE COSÌ SCHIFO PER UN GRUPPO DI PERSONE, QUANDO ESSE SONO PRESUMIBILMENTE QUASI GENERALMENTE IDENTICHE A UNA MANCIATA DI PERSONE CHE MI PIACCIONO?
      @karkat_talk KARKAT: FORSE È LA DIFFERENZA DI ETÀ? O IL FATTO CHE SIANO TUTTI CRESCIUTI IN UN PIANETA PER STUPIDE CHECCHE CHE ERANO CIVILMENTE OBBLIGATE A FARSELA NELLE MUTANDE OGNI GIORNO?
      @meenah_creepylaugh MEENAH: ahahahahaha
      @karkat_talk KARKAT: DEVO AMMETTERLO, INCONTRARE COSÌ TUTTI I NOSTRI ANTENATI È STATO PIUTTOSTO SCONVOLGENTE.
      @karkat_sullen KARKAT: HO DOVUTO UN PO' SCANSARMI DA CHIUNQUE PER STARE DA SOLO PER UN PO'. SE TUTTO VA BENE PRESTO MI SVEGLIERÒ E BASTA.
      @meenah_idle MEENAH: oh uh
      @meenah_idle MEENAH: se vuoi posso andarmene
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: UH
      @karkat_idle KARKAT: NO, VA BENE COSÌ.
      @karkat_talk KARKAT: TU IN REALTÀ TU SEI A POSTO, PER LO PIÙ. SOLO NON POTREI SOPPORTARE UN ALTRO INCONTRO COL TIZIO DAL MAGLIONE ROSSO.
      @karkat_talk KARKAT: MI HA LASCIATO CON LA TESTA INGARBUGLIATA, E NON SOLO PERCHÉ NON CHIUDE LETTERALMENTE MAI IL BECCO.
      @karkat_talk KARKAT: PER MOLTO TEMPO NON HO CREDUTO NEMMENO CHE AVESSIMO ANTENATI. CREDEVO CHE ANCHE SOLO IL CONCETTO DI ANTENATI FOSSE SOLO UNA SUPERSTIZIOSA STRONZATA EGOCENTRICA E ARISTOCRATICA.
      @karkat_talk KARKAT: MA NON SOLO A QUANTO PARE SIETE TUTTI REALI, SALTA FUORI CHE AVEVATE ANCHE UN'INTERA CULTURA DIFFERENTE IN UN UNIVERSO ALTERNATIVO PRIMA DI NOI. SCUSA, SONO UN SACCO DI COSE DA MANDARE GIÙ.
      @karkat_what KARKAT: ASPETTA...
      @karkat_facepalm KARKAT: OH, NO. NO, ACCIDENTI A ME. PORCO CAZZO.
      @karkat_facepalm KARKAT: "PRIMA DI NOI"? "BEFOR US"?? CRISTO SANTO. L'HO *APPENA* CAPITA."
      @karkat_shout KARKAT: VEDI? È DI QUESTO CHE STO PARLANDO. INCONTRARVI MI HA FATTO INIZIARE AD AVERE QUESTO GENERE DI PICCOLE IRRITANTI RIVELAZIONI QUASI TUTTO IL TEMPO.
      @karkat_yell KARKAT: CIOÈ, ORA QUESTO GETTA IL NOME DEL MIO STESSO PIANETA SOTTO UNA LUCE TUTTA NUOVA. ALTERNIA? COME, ALTERNATIVA? ALTERNATIVA A COSA. A QUANTO PARE È L'"ALTERNATIVA" A UN PIANETA CHIAMATO BEFORUS! IL PIANETA CHE È VENUTO "*BEFOOOORE* US". HAHAHA! L'HAI CAPITA?
      @karkat_yell KARKAT: CHIUNQUE SIANO I BURLONI CHE HANNO DECISO I NOMI DEI NOSTRI PIANETI ERANO DEI FOTTUTI, COMPLETI IMBECILLI.
      @meenah_idle MEENAH: beh per quello che importa
      @meenah_talk MEENAH: alternia è una bomba comparata al mio pianeta
      @meenah_happytalk MEENAH: e non lo sto dicendo solo perchè me-cresciuta mandava avanti la baracca 38D
      @karkat_yell KARKAT: EHI, NON LASCIARTI INGANNARE. ALTERNIA ERA FOTTUTAMENTE FANTASTICA.
      @karkat_talk KARKAT: NON MI FREGA NEMMENO CHE IL MIO SANGUE MI HA RESO UN REIETTO. È VALSA LA PENA DI VIVERE IN UN PIANETA COSÌ CAZZUTO.
      @karkat_talk KARKAT: ALCUNI SI DIVERTIVANO A PARLAR MALE DELL'IMPERATRICE. ED È VERO, LEI PROBABILMENTE MI AVREBBE RACCOLTO DI BRUTTO ALLA PRIMA OCCHIATA. MA SAI COSA? L'HO SEMPRE RISPETTATA COME UNA FORTE LEADER.
      @karkat_talk KARKAT: LEI SAPEVA FARE LA ROBA E NON TOLLERAVA I DISSENSI DEGLI IDIOTI SENZA VALORE. E TUTTO QUELLO CHE HA FATTO È STATO, SAI... ACCAPARRARSI TUTTA LA FOTTUTA GALASSIA. NON MALE DIREI.
      @karkat_sullen KARKAT: UN TEMPO CONSERVAVO QUESTA IMBARAZZANTE FANTASIA CHE UN GIORNO SAREI CRESCIUTO E DIVENTATO UN ESECUTREBBIATORE. SAI COS'È?
      @meenah_idle MEENAH: ?
      @karkat_talk KARKAT: ERANO LA SQUADRA DI COMBATTENTI INTERSTELLARI PIÙ LETALE SOTTO IL COMANDO DELL'IMPERATRICE. HANNO AIUTATO A CONQUISTARE PIÙ PIANETI DI QUALUNQUE ALTRA ARMATA IMPERIALE. MA SAREBBE STATO IMPOSSIBILE FARCELA PER ME, A CAUSA DEL MIO SANGUE. QUINDI ERO SOLITO PENSARE A TUTTI QUESTI ELABORATI SCENARI PER NASCONDERE IL COLORE DEL MIO SANGUE. NELLE FANTASIE PIÙ RIDICOLE RIUSCIVO ANCHE A PROVARE IL MIO VALORE COME SOLDATO. TIPO SOLO ESSERE COSÌ FANTASTICO CON LA FALCE CHE AVREBBERO DOVUTO FARE UN'ECCEZIONE. MAGARI ANCHE DIVENTARE UN EROE LEGGENDARIO E FARMI LARGO FRA I RANGHI FINO A DIVENTARE UN LEADER. HAHA.
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: QUELLI OVVIAMENTE ERANO SOLO DEI SOGNI INFANTILI. HO IMPARATO MOLTO SU COSA IN EFFETTI SIGNIFICHI ESSERE UN LEADER. FONDAMENTALMENTE CHE È MOLTO PIÙ DIFFICILE DI QUANTO CHIUNQUE PENSI.
      @karkat_talk KARKAT: QUINDI CREDO DI AVER IMPARATO A RISPETTARE CHI SEI DIVENTATA NEL MIO MONDO ANCORA PIÙ DI QUANTO GIÀ NON LO FACESSI, A CAUSA DI QUESTO.
      @meenah_idle MEENAH: già
      @meenah_talk MEENAH: la cosa della leadership è davvero dura 
      @meenah_talk MEENAH: riuscivo a malapena a far alzare un cozza di dito a qualcuno nella mia sessione
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: e ora sembra di nuovo tutto come prima mentre cerco di fare sto esercito
      @meenah_wut2 MEENAH: non ho davvero idea come quella zoccola sexy di me-cresciuta l abbia spuntata
      @karkat_idle KARKAT: OH GIÀ, COME STA ANDANDO?
      @karkat_talk KARKAT: QUANTE RECLUTE HAI?
      @meenah_annoyed MEENAH: prova a indovinare
      @karkat_talk KARKAT: OH, ANCORA ZERO EH? SÌ, SEMBRA LA RISPOSTA GIUSTA. DAVVERO, FANCULO FARE IL LEADER.
      @meenah_angry MEENAH: davvero!!!!!!
      @karkat_talk KARKAT: BEH GUARDA, CHE NE DICI DI QUESTO. PIÙ TARDI, QUANDO SARÒ SVEGLIO OVVIAMENTE, FORSE IL NOSTRO METEORITE SI INCONTRERÀ DI NUOVO CON UN ALTRO PUNTO DI RENDEZVOUS CON TE.
      @karkat_talk KARKAT: SE PER ALLORA SARAI ANCORA IN CERCA DI RECLUTE, IO... MI BUTTERÒ GIÙ DAL METEORITE O QUALCOSA DEL GENERE. E MI UNIRÒ AL TUO ESERCITO.
      @meenah_happier MEENAH: 
      @karkat_talk KARKAT: POI NOI, OVVERO TU E IO E QUALUNQUE ALTRO IDIOTA DI CUI TI SARAI CIRCONDATA, POTREMO ANDARE TUTTI A COMBATTERE IL DEMONE INVINCIBILE.
      @meenah_ohyes MEENAH: 
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: NON CAPISCO PERCHÉ OGNI VOLTA CHE MI GIRO MI TROVO CONTRO UN DEMONE INVINCIBILE DI QUALCHE TIPO. SUPPONGO SIA SOLO IL GENERE DI COSE IMPOSSIBILI CHE LO SPAZIO PARADOSSO VUOLE CHE FACCIA PER DARMI L'OPPORTUNITÀ DI PROVARE CHE NON SONO UN ORRIBILE SBAGLIO DELLA NATURA. COMUNQUE, TI SEMBRA BUONO?
      @meenah_ohyes MEENAH: 
      @karkat_talk KARKAT: OH, MA A UNA CONDIZIONE. COME NUOVA IMPERATRICE, DOVRAI NOMINARMI GRAND'ESECUTREBBIATORE DEL TUO ESERCITO. SIAMO D'ACCORDO?
      @meenah_ohyes MEENAH: oh si si puoi scommetterci siiiii
      @karkat_idle KARKAT: BENE. OK, È DECISO.
      @karkat_sullen KARKAT: ORA VADO A FARE DUE PASSI, PER PENSARE UN PO'. DA SOLO. OK?
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: QUINDI, UH... SENTITI A CASA TUA QUI... IN QUESTA STRANA PROIEZIONE MNEMONICA DELLA MIA STANZA. TI CHIEDEREI DI NON SCARTABELLARE NELLA MIA SPAZZATURA, MA TANTO NIENTE DI TUTTO QUESTO È REALE. QUINDI BUTTA PURE TUTTO PER ARIA. CHISSENEFOTTE.
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: IO VADO.
      @! Be Karkat?
      <!-- y/n -->
      </args>
		</action>
	</classes>
</sburb>
